<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Présentation</block>
  <block id="4dacf6e0adb6ed0f64acd514a486bf8a" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les modes de fonctionnement</block>
  <block id="df21e6f22445f7e313093546a4762e64" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des informations d'identification en utilisant deux méthodes :</block>
  <block id="1a04b786edc8b8251d22307b11cb2a8d" category="list-text">*Automatiquement* : vous saisissez une quantité minimale d'informations sur les autorisations, puis utilisez une pile CloudFormation pour créer les stratégies IAM et le rôle de vos informations d'identification.</block>
  <block id="3e704746794b6c6da13402ca9df54660" category="section-title">Ajoutez manuellement des informations d'identification à un compte</block>
  <block id="ea106b6fa0504ddb53d4506dcd8e7755" category="paragraph">La création des informations d'identification se fait en trois parties :</block>
  <block id="b4968210d824a9808cbfac903e6a2461" category="list-text">Sélectionnez le niveau de services et d'autorisations que vous souhaitez utiliser, puis créez des règles IAM à partir de la console de gestion AWS.</block>
  <block id="3b022a10e2c2436d37f59e86b18713f7" category="list-text">Créez un rôle IAM à partir de la console de gestion AWS.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="36a8744ea109fc8ef18fd018d5d97aa0" category="paragraph">Vous devez disposer de identifiants pour vous connecter à votre compte AWS.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="ef7fe40c036b5b08d74837dcb702dc33" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant les éléments que vous devez définir manuellement pour chaque ensemble d'informations d'identification.</block>
  <block id="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="paragraph"><block ref="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d11861b4e2dfc9ac3d86245926aa2785" category="section-title">Étape 1 : sélectionnez les fonctionnalités du workload et créez les règles IAM</block>
  <block id="530d81548274a062436af51b8c3e829f" category="paragraph">Dans cette section, vous allez choisir les types de capacités de charge de travail qui seront gérables dans le cadre de ces informations d'identification, et les autorisations activées pour chaque charge de travail. Vous devrez copier les autorisations de règles pour chaque workload sélectionné dans la Codebox et les ajouter à la console de gestion AWS de votre compte AWS pour créer les stratégies.</block>
  <block id="c1ab1d79c6a7c98f384377942001e718" category="list-text">Dans la section *Créer des stratégies*, activez chacune des capacités de charge de travail que vous souhaitez inclure dans ces informations d'identification.</block>
  <block id="3b9b789374908017040d97f81eb4008d" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des fonctionnalités supplémentaires par la suite. Il vous suffit de sélectionner les charges de travail à déployer et à gérer.</block>
  <block id="6d45b51df5e4b4d742aed3a012be7ece" category="list-text">Dans la fenêtre Codebox, copiez les autorisations de la première politique IAM.</block>
  <block id="d9951e6a22fb7f7d403d017e5b8ef9c6" category="list-text">Ouvrez une autre fenêtre de navigateur et connectez-vous à votre compte AWS dans la console de gestion AWS.</block>
  <block id="0545945650ae73f856cfac5d203df5f5" category="list-text">Ouvrez le service IAM, puis sélectionnez *stratégies* &gt; *Créer une stratégie*.</block>
  <block id="27b582bcbcca0fd418f9f9f855710d0a" category="list-text">Sélectionnez JSON comme type de fichier, collez les autorisations que vous avez copiées à l'étape 3, puis sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="e8ea9480c70ef3b586604a914898eff0" category="list-text">Entrez le nom de la stratégie et sélectionnez *Créer une stratégie*.</block>
  <block id="c240537b83fe8c59f5bb758e5c166662" category="list-text">Si vous avez sélectionné plusieurs fonctionnalités de charge de travail à l'étape 1, répétez ces étapes pour créer une stratégie pour chaque ensemble d'autorisations de charge de travail.</block>
  <block id="eca99ccb2e04bfcfc06a9cb5860e53a9" category="section-title">Étape 2 : création du rôle IAM qui utilise les règles</block>
  <block id="05e2d97b3b23a80afeb67390bad5f97c" category="inline-image-macro">Une capture d'écran montrant quelles autorisations feront partie du nouveau rôle.</block>
  <block id="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="paragraph"><block ref="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c0a8070d8176ef21fdf6bc0d6b6833c9" category="list-text">Dans la console de gestion AWS, sélectionnez *rôles &gt; Créer un rôle*.</block>
  <block id="e506de832b98c2693eb3f400ef0722c0" category="list-text">Sous *Type d'entité approuvée*, sélectionnez *compte AWS*.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="552a0f683211339f8f7517a1d4fc804d" category="list-text">Dans la section Stratégie d'autorisations, choisissez toutes les stratégies que vous avez définies précédemment et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="eb940e2ee0ec63786b166a518db881df" category="list-text">Entrez un nom pour le rôle et sélectionnez *Créer un rôle*.</block>
  <block id="38743fa9100c2dfb5d984fc45fed3de7" category="list-text">Copiez le rôle ARN.</block>
  <block id="c66b75fd4a0a3e3eff2094b970b0b897" category="section-title">Étape 3 : entrez un nom et ajoutez les informations d'identification</block>
  <block id="a961eea4fc631a6689d895b16be74287" category="list-text">Entrez le nom que vous souhaitez utiliser pour ces informations d'identification.</block>
  <block id="027a8d7e43e765637f8ef1ae06ce3700" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter* pour créer les informations d'identification.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="47d8a5dd0796937c17e25e1cddfa4b0a" category="paragraph">Les informations d'identification sont créées et vous êtes renvoyé à la page informations d'identification.</block>
  <block id="5512d35e832df0796cf2e9bbfc4ef8e7" category="section-title">Ajoutez des informations d'identification à un compte à l'aide de CloudFormation</block>
  <block id="f48f7e164b0415ad7634845f95eb03e1" category="list-text">Lorsque vous ajoutez des identifiants à l'aide d'une pile CloudFormation, vous devez disposer des autorisations suivantes sur votre compte AWS :</block>
  <block id="4454b47599abbe986fcc1d78e9d5c3d5" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter via AWS CloudFormation*.</block>
  <block id="5ad4ec01b313b6c0c149b0ecd63aca07" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant les éléments à définir avant de lancer CloudFormation pour créer les informations d'identification.</block>
  <block id="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="paragraph"><block ref="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3534f18786c0daea2192750276eda6f0" category="list-text">Sous *Créer des stratégies*, activez chacune des fonctionnalités de charge de travail que vous souhaitez inclure dans ces informations d'identification et choisissez un niveau d'autorisation pour chaque charge de travail.</block>
  <block id="fa7fbda40357a3d9d2b6286d82c737a8" category="list-text">Sous *Nom des informations d'identification*, entrez le nom que vous souhaitez utiliser pour ces informations d'identification.</block>
  <block id="55af5349296de9cc03eea75eb011b988" category="list-text">Ajoutez les informations d'identification à partir d'AWS CloudFormation :</block>
  <block id="a83b560232f912e9085bc49e52b3b48b" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter* (ou sélectionnez *rediriger vers CloudFormation*) et la page rediriger vers CloudFormation s'affiche.</block>
  <block id="d1ef06b747e151725861e376eb2fca2b" category="list-text">Si vous utilisez l'authentification unique (SSO) avec AWS, ouvrez un onglet de navigateur distinct et connectez-vous à la console AWS avant de sélectionner *Continuer*.</block>
  <block id="43bcb79a644c3cd71bfe3cb4635d97a0" category="paragraph">Vous devez vous connecter au compte AWS où réside le système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="3364e8fe52c54126e3d0ebbdc3ebe636" category="list-text">Sélectionnez *Continuer* à partir de la page rediriger vers CloudFormation.</block>
  <block id="ab44f988398acb833af7b9b2bc6c26b9" category="list-text">Sur la page pile de création rapide, sous fonctionnalités, sélectionnez *Je reconnais que AWS CloudFormation peut créer des ressources IAM*.</block>
  <block id="69831ef6721ecf7f184cdd4b29af8f45" category="list-text">Sélectionnez *Créer pile*.</block>
  <block id="b9d92ff083cdd90473a495ae946507fa" category="doc">En savoir plus sur l'automatisation de la boîte de code</block>
  <block id="c20a9fb18c5ad24194fdd7ccde0a108d" category="section-title">Fonctions de la Codebox</block>
  <block id="a60481064d733c1b8603777a0fed54b0" category="paragraph">Codebox offre deux fonctionnalités IAC clés :</block>
  <block id="7b03b939d7a7886fee314498791450ce" category="list-text">_Codebox Viewer_ affiche l'IAC généré par une opération de flux de travaux spécifique en faisant correspondre les entrées et les sélections de l'assistant graphique ou de l'interface de conversation. Même si Codebox Viewer prend en charge le codage couleur pour faciliter la navigation et l'analyse, il ne permet pas la modification, mais uniquement la copie ou l'enregistrement du code dans le catalogue d'automatisation.</block>
  <block id="e270244cb4311b8491d54c9d67c0622f" category="list-text">_Codebox Automation Catalog_ affiche tous les travaux IAC enregistrés, ce qui vous permet de les référencer facilement pour une utilisation ultérieure. Les travaux du catalogue d'automatisation sont enregistrés en tant que modèles et affichés dans le contexte des ressources qui s'y appliquent.</block>
  <block id="83bc09f30d22b08aaed079135d400a58" category="section-title">Formats de code pris en charge</block>
  <block id="a2d178a4422e96a4ba807df17805b391" category="paragraph">Les formats de code pris en charge sont les suivants :</block>
  <block id="7820fdb5d8b3ebe0c69c86cf8bd2d0cf" category="list-text">CLI AWS</block>
  <block id="8679a1944db93938a65e47107be5d2b8" category="list-text">AWS CloudFormation</block>
  <block id="1767b6ef838f3d4774bc0f274ffd6680" category="inline-link-macro">Découvrez comment utiliser Codebox</block>
  <block id="431b5bf36166f939706fd1cd6625e311" category="paragraph"><block ref="58039229c34145102d9497de13b6e7b4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Bénéficiez du support de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service* : sélectionnez *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Pour soumettre un dossier non technique, rendez-vous sur<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant, puis en <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> choisissant les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant et en <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Description de la tâche</block>
  <block id="19df8bb4b5a805b23aeac731605bdf21" category="list-text">Vos identifiants existants du site de support NetApp (NSS)</block>
  <block id="691be8e1993c2535e4afe5834afe3b01" category="list-text">Un identifiant NetApp Cloud avec votre adresse e-mail et un mot de passe</block>
  <block id="03eb7e8aedd1ad900f6996ff1a9cf8dd" category="list-text">Sur la page *connexion*, entrez l'adresse e-mail associée à votre connexion.</block>
  <block id="784d4eeca11deaf4ee3f37735e4d0334" category="list-text">En fonction de la méthode d'authentification associée à votre connexion, vous serez invité à saisir vos informations d'identification :</block>
  <block id="8a7c8d2028930eaef2c3f44925994051" category="list-text">Identifiants cloud NetApp : saisissez votre mot de passe</block>
  <block id="a02705346febd77df5680fe2f12343a9" category="list-text">Utilisateur fédéré : saisissez vos informations d'identification fédérées</block>
  <block id="24bdc2b22d38abff9ff97a9c5b5e7966" category="list-text">Entrez votre compte sur le site de support NetApp : saisissez vos identifiants du site de support NetApp</block>
  <block id="c4d4e21d2a557d3c9be0ce8dc071f547" category="list-text">Sélectionnez *connexion*.</block>
  <block id="817b94dd7f00f6dd33e23875e9f03368" category="paragraph">Si c'est la première fois que vous vous connectez, vous serez dirigé vers la page *compte*.</block>
  <block id="3b05fd0eeb02280c9e89c847477bc0fc" category="list-text">Si vous êtes membre d'un seul compte, sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="9dd8932847709b0a76c3786f584e1272" category="list-text">Si vous êtes membre de plusieurs comptes, sélectionnez le compte et sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="25f033e226552b2f5ae002edb8e5fd2f" category="doc">Supprimer les informations d'identification</block>
  <block id="0261a8e2837bda78e3e9784459c8d346" category="doc">En savoir plus sur les modes opérationnels et les identifiants AWS</block>
  <block id="3b39e22b0ceb822bf56d19eb7ec14f7f" category="section-title">Modes de fonctionnement</block>
  <block id="dad76b021334eb3d63f98648f701f598" category="list-text">Mode de base</block>
  <block id="ba15cdea72f76749ac3c4d115682e1d5" category="section-title">Fonctions du mode opérationnel</block>
  <block id="98065f8fb54547b003b502647ed5da13" category="paragraph">Les fonctions disponibles à l'aide de chacun des modes augmentent avec chaque mode.</block>
  <block id="650be61892bf690026089544abbd9d26" category="cell">Mode</block>
  <block id="8b9f82548e6c7bc4008b903cade408bd" category="cell">L'automatisation dans AWS grâce à IAC</block>
  <block id="cb96700fed42790aca4b326c2ddf0ee1" category="cell">Découverte et exécution automatique des ressources AWS</block>
  <block id="822fdc9d51edd3ea21167e6afc3133bb" category="cell">Suivi de la progression</block>
  <block id="972e73b7a882d0802a4e3a16946a2f94" category="cell">Basique</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="cell">Non</block>
  <block id="bc459ff156247ecdc2f450d6760864e0" category="cell">Modèle IAC au minimum complet</block>
  <block id="7a1a5f3e79fdc91edf2f5ead9d66abb4" category="cell">Lecture</block>
  <block id="dd5bf678cc7b441324b2d76ab8b6329d" category="cell">Modèle IAC modérément complet</block>
  <block id="93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435" category="cell">Oui</block>
  <block id="3babc847b322c661049062334b9c76b2" category="cell">Automatisation totale</block>
  <block id="78ac103234082be5f5a4ea67a4551981" category="cell">Modèle IAC complet avec automatisation complète</block>
  <block id="c1ae257d71f3632f9398109243cbfd70" category="section-title">Conditions requises pour le mode opérationnel</block>
  <block id="38a12b37ae4221c5fda46c9430a61d47" category="cell">Identifiants de compte AWS</block>
  <block id="97e7c9a7d06eac006a28bf05467fcc8b" category="cell">Lien</block>
  <block id="6fd5e95dc0bce8329da87e1152677b48" category="cell">Non requis</block>
  <block id="d8bd6e60adcc01ce20f509ea6800de8f" category="cell">Lecture seule</block>
  <block id="b651efdb98a5d6bd2b3935d0c3f4a5e2" category="cell">Obligatoire</block>
  <block id="6015cd2e9e5bc5b037ad456163cc26cb" category="inline-link">En savoir plus sur les liens</block>
  <block id="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="paragraph"><block ref="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7cc58201fa83275d07886281be81a758" category="section-title">Exemples de mode opérationnel</block>
  <block id="5504977cb47d642da3d1264eefb7edda" category="section-title">Exemple 1</block>
  <block id="4cd751338620bbd6099bbf7dcff61879" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant un ensemble d'informations d'identification qui fournissent deux types d'autorisations de charge de travail.</block>
  <block id="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="paragraph"><block ref="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="5f3a8aa007370d00f3fd3b293a6a1118" category="section-title">Exemple 2</block>
  <block id="bad86c34eeb44e43315105ff00eb040b" category="paragraph">Dans ce cas, l'utilisateur a créé deux ensembles d'informations d'identification pour permettre différentes capacités opérationnelles en fonction de l'ensemble d'informations d'identification sélectionné. Généralement, chaque ensemble d'informations d'identification est associé à un compte AWS différent.</block>
  <block id="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="paragraph"><block ref="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7b951488dcd4f24a1001cb4ce278841f" category="paragraph">Le second ensemble d'identifiants fournit uniquement des autorisations qui donnent aux utilisateurs un contrôle total pour la création des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et l'affichage des autres types de stockage AWS utilisés dans le compte.</block>
  <block id="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="paragraph"><block ref="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2c4eed705dd3e0adf6e7194858d8dff7" category="section-title">Identifiants AWS</block>
  <block id="79c24ecd9f3b01018d8a2753b852b157" category="paragraph">Nous avons conçu un flux d'enregistrement des informations d'identification du rôle AWS supposé qui :</block>
  <block id="ea26385a0e9eb0b784d2878d8ad78cdc" category="list-text">Prend en charge des autorisations de compte AWS plus alignées : vous pouvez spécifier les fonctionnalités des workloads que vous souhaitez utiliser et définir les exigences de règles IAM en fonction de ces sélections.</block>
  <block id="29e72ecd81812bc6e42b8fe63e32189a" category="list-text">Vous permet d'ajuster les autorisations accordées au compte AWS lorsque vous acceptez ou désabonnez-vous de certaines fonctionnalités de workloads.</block>
  <block id="1638738a86a490b406672c22f563a2da" category="list-text">Simplifie la création manuelle de règles IAM grâce à des fichiers de règles JSON personnalisés que vous pouvez appliquer dans la console AWS.</block>
  <block id="ba3950fc801639789c6f2c3d00092cfb" category="list-text">Simplifie également le processus d'enregistrement des identifiants en offrant aux utilisateurs une option automatisée pour la création de règles IAM et de rôles requises à l'aide de piles AWS CloudFormation.</block>
  <block id="4a2be88868f600a45501fde04364bae7" category="list-text">Il est mieux adapté aux utilisateurs de FSX for ONTAP qui préfèrent stocker leurs identifiants dans les limites de l'écosystème cloud AWS en permettant le stockage des identifiants de services FSX pour ONTAP dans un système de gestion des secrets basé sur AWS.</block>
  <block id="f9e7dc895484b33db42d9ee0925e28e0" category="section-title">Une ou plusieurs identifiants AWS</block>
  <block id="2805984a9d1d71e7e662e187f6160808" category="paragraph">Votre ensemble initial d'identifiants AWS peut inclure une règle IAM pour une fonctionnalité ou pour de nombreuses fonctionnalités. Cela dépend simplement des besoins de votre entreprise.</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link-macro">modes de fonctionnement</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Une seule</block>
  <block id="0876e0a47d86eee44886009e6fdae6e5" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Inscrivez-vous et créez un compte</block>
  <block id="996a84421252d4a7c2db622831369066" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire et créer un compte</block>
  <block id="84be2f973a02d5b8bf1736d6dc104aba" category="paragraph"><block ref="e4d5af2c826e0765566919d017f9cac9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="485569d333cc1d252d174152a87152ec" category="inline-link-macro">Découvrez comment ajouter des informations d'identification à votre compte</block>
  <block id="26779013e769dc74269c7261b62546d1" category="paragraph"><block ref="91f10e444bfec911e6e2bc237cc7d0c2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="5859940cb26aa023a0c3f7bc2abb0f66" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Optimisez vos workloads avec FSX for ONTAP</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="inline-link">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="list-text"><block ref="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad5615f8474eab297b35d0cbf8020dfc" category="paragraph">Évaluez et analysez les environnements de données actuels pour réduire les coûts en utilisant FSX pour ONTAP en tant qu'infrastructure de stockage, provisionnez et modélisez les déploiements FSX pour ONTAP en fonction des bonnes pratiques et accédez à des fonctionnalités de gestion avancées.</block>
  <block id="cccae24691c5ff7191f1ffebe4352285" category="inline-link">GenAI</block>
  <block id="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="list-text"><block ref="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1ab964190acf4217fadb080cfcbe361f" category="paragraph">Déployez et gérez une infrastructure de génération augmentée par récupération (RAG) pour améliorer la précision et l'unicité de vos applications d'IA. Créez une base de connaissances RAG sur FSX pour ONTAP avec sécurité et conformité intégrées des données.</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="inline-link">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="list-text"><block ref="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="inline-link">Workloads VMware</block>
  <block id="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="list-text"><block ref="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bc9eaabfc00230f2aa0ab1f9dfcfb994" category="paragraph">Rationalisez les migrations et les opérations à l'aide de recommandations intelligentes et de la correction automatique. Déployez des sauvegardes efficaces et une reprise d'activité robuste. Surveillez et résolvez les problèmes de vos VM.</block>
  <block id="d7330e52ac45b9d5a769aa9a5c244319" category="list-text">Une connexion au cloud NetApp en indiquant votre adresse e-mail et votre mot de passe</block>
  <block id="3587d9f2b48c4f0c9c40433731329a21" category="list-text">Si vous possédez un compte sur le site de support NetApp, entrez l'adresse e-mail associée à votre compte NSS directement sur la page *connexion*.</block>
  <block id="7c74a9177ae92ae3e635c6ec91ce1d71" category="list-text">Si vous ne possédez pas de compte NSS et que vous souhaitez vous inscrire en créant un identifiant cloud NetApp, sélectionnez *s'inscrire*.</block>
  <block id="871e895e179ae68a9381988dd33c133b" category="list-text">Sur la page *s'inscrire*, entrez les informations requises pour créer une connexion NetApp Cloud et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="9998984c95caccce61e49ca25de1c99f" category="paragraph">Notez que seuls les caractères anglais sont autorisés dans le formulaire d'inscription.</block>
  <block id="ec0e398abc2c6f6a9f2afe38708291da" category="list-text">Entrez les informations détaillées pour votre entreprise et sélectionnez *s'inscrire*.</block>
  <block id="422588021a93cfdaa26ce8d7d46dfeda" category="list-text">Dans votre boîte de réception, vous recevrez un e-mail de NetApp contenant des instructions pour vérifier votre adresse e-mail.</block>
  <block id="94f38e991501c8594d502e52dd265abd" category="paragraph">Cette étape est nécessaire avant de vous connecter.</block>
  <block id="94d337ef5b62bd31ee54e5111cfec45f" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, consultez le contrat de licence de l'utilisateur final et acceptez les termes, puis sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="b789a2d1c7228d0b2d7174302e2c6996" category="list-text">Sur la page *compte*, entrez un nom pour votre compte et sélectionnez éventuellement la description de votre poste.</block>
  <block id="f54bc40f2305bb493aa6597d8c67d892" category="paragraph">Un compte est l'élément de premier niveau de la plateforme d'identités NetApp. Il vous permet d'ajouter et de gérer des autorisations et des identifiants.</block>
  <block id="2b7293baeca5711138792716543c991a" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la page compte qui s'affiche lorsque vous vous connectez avec un nouveau compte.</block>
  <block id="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="paragraph"><block ref="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Enregistrez votre compte pour bénéficier du support NetApp</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page des ressources de support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="74e50aedf700596c6a3592a6d25fec74" category="doc">Utilisez Codebox pour l'automatisation</block>
  <block id="3d60b94b36b55e7dd31bca9ed2ce46f8" category="section-title">Comment utiliser Codebox</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">le bouton copier</block>
  <block id="502f1d03f24f8a0cfa430dc69e3b0a81" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant comment créer un serveur Microsoft SQL dans l'interface utilisateur et les entrées correspondantes pour VPC et zones de disponibilité dans Codebox.</block>
  <block id="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="paragraph"><block ref="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="309209712bce6112df6ef830b062c685" category="section-title">Utilisez le code CloudFormation de Codebox</block>
  <block id="db45cb70284a7cbad935a33a0ef0b6dc" category="paragraph">Notez que le code d'un fichier YAML généré par CloudFormation expire après 7 jours pour des raisons de sécurité.</block>
  <block id="f4beed69f4c72e3f9969d0e2daa8cc67" category="list-text">Pour utiliser une pile CloudFormation, vous devez disposer des autorisations d'utilisateur suivantes :</block>
  <block id="99ca7c9c85fef7c6ab0e44eb58675162" category="list-text">Sélectionnez *rediriger vers CloudFormation* et la page rediriger vers CloudFormation s'affiche.</block>
  <block id="7463b18d69a514063d0f320bc1d16b0d" category="list-text">Ouvrez une autre fenêtre de navigateur et connectez-vous à la console de gestion AWS.</block>
  <block id="3bc22cebdcd7af89d94afadce527cc1d" category="list-text">Connectez-vous au compte AWS sur lequel le code doit être exécuté.</block>
  <block id="594a7e880447342dea72f44c4dc53943" category="list-text">Sur la page pile de création rapide, sous fonctionnalités, sélectionnez *Je reconnais que AWS CloudFormation pourrait ...*.</block>
  <block id="5f75111d3408d87431450df4c0043a74" category="section-title">Utilisez le code API REST de Codebox</block>
  <block id="3c3f00270f1d36904ead2ac33f53a58f" category="paragraph">Vous pouvez exécuter les API depuis n'importe quel hôte qui prend en charge curl et qui dispose d'une connectivité Internet.</block>
  <block id="ed172ca8e9fe57859bcb8978982d2e0d" category="paragraph">Notez que les tokens d'authentification sont masqués dans Codebox, mais ils sont renseignés lorsque vous copiez et collez l'appel API.</block>
  <block id="b68f0143fe964c9ac34ce1d33e961f82" category="list-text">Collez le code et exécutez-le sur votre système hôte.</block>
  <block id="b4c82b8569210de2a2777b454448b42e" category="section-title">Utilisez le code de l'interface de ligne de commande AWS de Codebox</block>
  <block id="8d03c4936e76f2455607364517b82e3e" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'interface de ligne de commande Amazon Web Services générée par Codebox pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="b28a0d67dfa6e54814b9650389eea71b" category="list-text">Collez le code et exécutez-le.</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 juillet 2024</block>
  <block id="452c8a300642b831148cf770baf1cd2f" category="paragraph">Détectez votre environnement de base de données sur AWS, évaluez les économies potentielles en passant à FSX pour ONTAP, déployez des bases de données de bout en bout grâce aux bonnes pratiques intégrées pour l'optimisation et automatisez le clonage fin pour les pipelines ci/CD.</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Caractéristiques</block>
  <block id="6cfad4df5416db8db29bda4f011d3211" category="list-text">Stockage flexible et à faible coût</block>
  <block id="922bba58b532e71878d3d5858f7e8194" category="list-text">Découvrez, déployez et gérez les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP dans le cloud. FSX pour ONTAP allie toutes les capacités d'ONTAP à un service géré AWS natif pour une expérience de cloud hybride homogène.</block>
  <block id="6d46b033eabdea8f60b174a46dfcfb14" category="list-text">Migrez les environnements vSphere sur site vers VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="f760ee48ca0d5104a3c884c851536392" category="list-text">VMware Cloud on AWS migration Advisor vous permet d'analyser les configurations actuelles de vos serveurs virtuels dans les environnements vSphere sur site, de générer un plan de déploiement des infrastructures de serveurs virtuels recommandées dans VMware Cloud on AWS et d'utiliser les systèmes de fichiers Amazon FSX for NetApp ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="c8556381857e2b130302cd1951b0b62c" category="list-text">Développement d'un chatbot par IA</block>
  <block id="b74c52466a8f67e18b547bf25d14844f" category="list-text">Utilisez vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP pour stocker les sources du chatbot de votre entreprise et les bases de données du moteur d'IA. Vous pouvez ainsi intégrer les données non structurées de votre entreprise dans une application de chatbot</block>
  <block id="1a78f887c27cbb9e00745a4c2bb056a1" category="list-text">Analysez vos déploiements actuels qui utilisent le stockage Amazon Elastic Block Store (EBS), Elastic File System (EFS) ou le serveur de fichiers Amazon FSX pour Windows pour voir les économies que vous pouvez réaliser en adoptant Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Vous pouvez également utiliser le calculateur pour effectuer un scénario de simulation pour un déploiement futur que vous prévoyez.</block>
  <block id="902e65d33784bd8924eb05e622aa2dda" category="section-title">Fournisseurs cloud pris en charge</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Le coût</block>
  <block id="11cf550820ecd5e75ae1a9046f7f7f05" category="section-title">Services à la demande</block>
  <block id="9b945efebb006547a94415eadaa12921" category="section-title">Comptes</block>
  <block id="41d28e7b29f45d4f63653993af041bc7" category="paragraph">Si votre entreprise a besoin d'une gestion de compte ou d'utilisateurs supplémentaire, contactez-nous via le chat interne au produit.</block>
  <block id="e73298b79ea9408111cb3612bf336a0e" category="section-title">Liens de connectivité</block>
  <block id="e20e09752eeb59f7fee2ca964db1c848" category="paragraph">Les liens exploitent actuellement AWS Lambda.</block>
  <block id="e3bdd5798efebca8061760f610d98bcc" category="inline-link">En savoir plus sur les liens</block>
  <block id="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="paragraph"><block ref="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="section-title">Automatisation de la Codebox</block>
  <block id="7c408fda146892c9e1c039f91fee3cd3" category="paragraph">Le volet Codebox affiche le processus IAC généré par une opération de flux de tâches spécifique et associé à un assistant graphique ou à une interface de conversation. Même si Codebox prend en charge le codage couleur et la recherche pour faciliter la navigation et l'analyse, il ne permet pas de modifier. Vous ne pouvez copier ou enregistrer que dans le catalogue d'automatisation.</block>
  <block id="ec6b8f7cd0c5cd9853d947bc13f72f4b" category="inline-link-macro">En savoir plus sur Codebox</block>
  <block id="7221d615997ca03d4480df5a43dae047" category="paragraph"><block ref="491e45ff3f847be901c7d8962829a3f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c257f5c852c12409e63afb17104f69c5" category="section-title">Les API REST</block>
  <block id="0fe398a436a33849be29455ed17d4185" category="list-text">Les API sont basées sur la technologie REST et les bonnes pratiques actuelles. Les principales technologies incluent HTTP et JSON.</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="d9776f0775997b2e698c6975420b5c5d" category="sidebar">S'inscrire</block>
  <block id="1c71023bf289bc297d09be71221ff819" category="sidebar">Modes opérationnels et informations d'identification</block>
  <block id="65179615095fe42a8a47efc1a529ea2f" category="sidebar">Découvrez les modes de fonctionnement</block>
  <block id="196a1b1d4d7eff75b0b7bc0f6fa282e7" category="sidebar">Ajoutez des identifiants AWS</block>
  <block id="b60830c9ff5a76f323a283c0cae1b47a" category="sidebar">Automatisation à l'aide de Codebox</block>
  <block id="6359b03a7ff6ac7a9c38c6edebcd1408" category="sidebar">En savoir plus sur Codebox</block>
  <block id="f53835e0f369158c476f99fda577e700" category="sidebar">Documents de configuration et d'administration</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="e4c53684ddd66ee4898db459d57514e8" category="sidebar">Découvrez les bases</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Démarrage rapide</block>
  <block id="3700c3dfbf95d68b06191b4a4cbb7592" category="sidebar">Automatisez les tâches à l'aide de Codebox</block>
  <block id="733ae60890dc5503303e1f5780ac5c9b" category="sidebar">Utilisez Codebox pour générer du code</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="section-title">Utiliser Terraform à partir de Codebox</block>
  <block id="a5a1cedd11df4667bf63eec57c1622aa" category="paragraph">Vous pouvez utiliser Terraform pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="691e71734464aaf43017f5b033e54559" category="section-title">4 août 2024</block>
  <block id="efa42d5c66cb9948f402ee559611e12d" category="section-title">Prise en charge de Terraform</block>
  <block id="1571710cf3c95e6290fc41ea04917d42" category="paragraph">Terraform est pris en charge pour le déploiement du système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP et la création de machines virtuelles de stockage. Le guide d'installation et d'administration contient maintenant des instructions sur l'utilisation de Terraform à partir de la Codebox.</block>
  <block id="462c14d3e045d4b0b69cee0781df3207" category="paragraph">Une charge de travail englobe une combinaison de ressources, de code, de services ou d'applications conçus pour répondre à un objectif métier. Il peut s'agir d'une application orientée client ou d'un processus back-end. Les workloads peuvent impliquer un sous-ensemble de ressources au sein d'un même compte AWS ou s'étendre sur plusieurs comptes.</block>
  <block id="fb44c12e7a424c0619764b1060434a74" category="section-title">Calculateurs d'économies</block>
  <block id="2fd1745cefcdce50d6467d96e693f6b7" category="doc">Abonnement RSS</block>
  <block id="80f4b5aa553e3a44455088c83954a088" category="section-title">Prise en charge d'une seule stratégie d'autorisation par charge de travail</block>
  <block id="41b3a089d4fbacfb53e9a5634cfc6647" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la section de configuration des autorisations de la page informations d'identification, dans laquelle vous pouvez sélectionner lecture ou automatisation des stratégies d'autorisations pour la gestion du stockage, les workloads d'IA, les workloads de bases de données et les workloads VMware.</block>
  <block id="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="paragraph"><block ref="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1er septembre 2024</block>
  <block id="6e9e8f336be02f99477adc019bfcd183" category="list-text">Vous aurez besoin d'un système où Terraform est installé (Windows/Mac/Linux).</block>
  <block id="53e9887aa73e6bb1fcf6b5b002e7f175" category="list-text">Copiez l'archive de script téléchargée dans le système sur lequel Terraform est installé.</block>
  <block id="8db9de1de3844107194be0555d5ceb7c" category="list-text">Extrayez le fichier zip et suivez les étapes du fichier README.md.</block>
  <block id="ebcd96574a726227b2c1017e8efe81c1" category="doc">Version initiale de l'usine de workloads BlueXP </block>
  <block id="d2587bb8ad424cee3050c3b7958dd388" category="paragraph">La fabrique de workloads BlueXP  est une plateforme puissante de gestion du cycle de vie conçue pour vous aider à optimiser vos workloads à l'aide des systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Parmi les charges de travail pouvant être rationalisées grâce à l'usine de workloads, FSX pour ONTAP figurent les bases de données, les migrations VMware vers VMware Cloud sur AWS, les chatbots d'IA, etc.</block>
  <block id="e5d3c7248ff4540f88c13fbf9252d0a3" category="inline-link-macro">console d'usine de charge de travail</block>
  <block id="0796995437665af1d920169e03b4542b" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu déroulant d'aide de la console d'usine de la charge de travail. Un nouveau bouton permettant de s'abonner à RSS apparaît sous forme d'option dans le menu déroulant.</block>
  <block id="482a329f24c123c31a109c24729cb2cd" category="paragraph"><block ref="482a329f24c123c31a109c24729cb2cd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4e47b743d0cc8e0b8906e37286d9b43b" category="paragraph">Lors de l'ajout d'identifiants AWS en usine de workloads, vous pouvez désormais sélectionner une règle d'autorisation unique, en mode lecture ou automatisation, pour chaque charge de travail et pour la gestion du stockage.</block>
  <block id="9f46892803d8b6c63d3b7f51fd44a421" category="inline-link-macro">Ajoutez les identifiants AWS à l'usine des workloads</block>
  <block id="dfc4a97a3fe947a314ae908cf036cbfe" category="doc">Intégration en usine des charges de travail dans la console BlueXP </block>
  <block id="5975f7e9036c78e6217b16f295f0ca75" category="inline-link-macro">Console BlueXP</block>
  <block id="717f9c6475fbb39a24ab9942c1a903c0" category="inline-link-macro">Découvrez comment accéder à l'usine des workloads à partir de la console BlueXP </block>
  <block id="dcafe9cce796ce855e87b270f0a5af59" category="inline-link-macro">expériences de la console</block>
  <block id="e1e54933838bb7ba662301d01c937d2d" category="list-text">Connectez-vous à l'aide de l'un des <block ref="68ceec76279c6913cdee16884c2d813a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c938676b28ab6dd4d5cc28ebdf8c49b9" category="doc">Expériences de la console</block>
  <block id="ecbeaffbfe15c72e3bf702b0d0bf9694" category="section-title">11 novembre 2024</block>
  <block id="7b2ab109a7f028a1314cfd59fab7b820" category="list-text">Calculateurs d'économies pour réduire les coûts</block>
  <block id="02161797e05b29a1a7b7b7f28b9e274a" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="307484147c616be6cc5c203f4bb58b5b" category="inline-link-macro-rx"></block>les différentes .</block>
  <block id="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="paragraph"><block ref="1a34f743bd98b1658401ce2f8206ff9a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="fd1a283b46f9e16faf592b1eb5138a94" category="list-text">Gestion du cycle de vie des bases de données</block>
  <block id="47b4ea23585c5454c4427e68acf95fc4" category="list-text">Découvrez les workloads de bases de données et analysez les économies réalisées avec Amazon FSX pour NetApp ONTAP ; tirez parti des avantages liés au stockage et aux applications lors de la migration de bases de données SQL Server vers FSX pour le stockage ONTAP ; déployez des serveurs, des bases de données et des clones de bases de données SQL qui mettent en œuvre les meilleures pratiques des fournisseurs ; utilisez un co-pilote Infrastructure-Code pour automatiser les opérations ; et surveillez et optimisez en continu les environnements SQL Server pour améliorer les performances, la disponibilité, la protection et la rentabilité</block>
  <block id="9f346a017efd92b537be153b5fc3b7d1" category="inline-link-macro">Découvrez comment explorer les économies pour vos environnements de stockage</block>
  <block id="764ffbbd234e8c610462259cf8d50b5a" category="list-text"><block ref="764ffbbd234e8c610462259cf8d50b5a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="28926214529dd2082ee42d4efccc4f1e" category="inline-link-macro">Découvrez comment réaliser des économies pour vos charges de travail de base de données</block>
  <block id="ec6c7e2795e3d76a80250e83f4a0055e" category="list-text"><block ref="ec6c7e2795e3d76a80250e83f4a0055e" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5baf4417d867f07ce7f16e7810f044d7" category="doc">Prise en charge des comptes de service en usine de charges de travail BlueXP </block>
  <block id="369af9c9eae8f9673850f588a7ed5272" category="paragraph">Les comptes de service sont désormais pris en charge par l'usine de workloads BlueXP . Vous pouvez créer des comptes de service qui agissent en tant qu'utilisateurs de machines pour automatiser les opérations d'infrastructure.</block>
  <block id="f932d2619edea0dc69b40e9be53abdc4" category="inline-link-macro">Création et gestion de comptes de service</block>
  <block id="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="paragraph"><block ref="3d6080aa10267e8c67d5c76a2bc1a9f3" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="932645866653570a60b05477eb9d244b" category="summary">Vous pouvez gérer votre compte en fonction de vos besoins en créant des comptes de service à des fins d'automatisation.</block>
  <block id="7b05bdd67cf260b16b28715ae682b5db" category="doc">Gestion des comptes de service</block>
  <block id="7e25e6f3444627cdd0a9518ea63a557b" category="paragraph">Créez des comptes de service qui agissent en tant qu'utilisateurs de machines qui automatisent les opérations d'infrastructure. Vous pouvez révoquer ou modifier l'accès aux comptes de service à tout moment.</block>
  <block id="e6a44c030404947ef9ee349b021fc03d" category="inline-xref">supprimez le compte de service</block>
  <block id="2d81d4fc8d386aa7db8bcac9b1d0b306" category="inline-xref">créez-en un nouveau</block>
  <block id="de3df2812a77857f11a4d58813051825" category="paragraph">Les comptes de service utilisent un ID client et un secret pour l'authentification plutôt qu'un mot de passe. Les identifiants et secrets des clients sont corrigés jusqu'à ce que l'administrateur du compte décide de les modifier. Pour utiliser un compte de service, vous aurez besoin de l'ID client et du secret pour générer le jeton d'accès, sinon vous n'aurez pas accès. Gardez à l'esprit que les jetons d'accès sont de courte durée et ne peuvent être utilisés que pendant plusieurs heures.</block>
  <block id="41d9e1257b3e21add2e59d038938ea94" category="section-title">Créez un compte de service</block>
  <block id="ebbfd5cf39924ef59304d3b2d03bfad0" category="list-text">Sur la page *comptes de service*, sélectionnez *Créer un compte de service*.</block>
  <block id="0631e752a6ccf3310e9ff6b0aba74a38" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Créer un compte de service, entrez un nom pour le compte de service dans le champ *Nom du compte de service*.</block>
  <block id="c151e8d990a5b1f7552461d4a7727f4a" category="paragraph">Le *rôle* est présélectionné comme *compte admin*.</block>
  <block id="136dc09835924029e4299fa28f17233d" category="list-text">Sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="a708a553b3abfac9aade748b9d27bc4e" category="list-text">Copiez ou téléchargez l'ID client et le secret client.</block>
  <block id="4a553bf9ebe9a32a6743c78be912cfbc" category="list-text">Sélectionnez *Fermer*.</block>
  <block id="80487d01b1c728a010d93038c1678fff" category="paragraph">Le nouveau compte de service est créé et répertorié sur la page comptes de service.</block>
  <block id="30b299e9cb0ca616520dfdc739caa685" category="section-title">Supprimer un compte de service</block>
  <block id="22afe6994929c83f3a017a74a15c514d" category="paragraph">Supprimez un compte de service si vous n'avez plus besoin de l'utiliser.</block>
  <block id="76eda590152f52e14b5333efced53ebe" category="list-text">Dans la console Workload Factory, sélectionnez l'icône *Account* et sélectionnez *Service accounts*.</block>
  <block id="897945ecf5c18d38834da2efd9b74699" category="list-text">Dans la boîte de dialogue Supprimer le compte de service, entrez *delete* dans la zone de texte.</block>
  <block id="6b7a52834d577f2e4ac4d587036728f4" category="list-text">Sélectionnez *Supprimer* pour confirmer la suppression.</block>
  <block id="99b22223be957cc9c37eee0aecb2007b" category="list-text">Comptes de service pour promouvoir l'automatisation</block>
  <block id="13b1a844b08d2d7b8144e4c0db6b5552" category="paragraph">Lorsque vous créez un compte, vous êtes l'utilisateur _account admin_ unique pour ce compte.</block>
  <block id="c33f7c2cbeaca5f1462c1b3e1c276145" category="section-title">Comptes de service</block>
  <block id="25e9dc09fd109741b1c7237f825ab46e" category="inline-link-macro">Découvrez comment gérer des comptes de service</block>
  <block id="09c9cabc1664a7683d1d411a37775b39" category="paragraph"><block ref="f09e11341fa2be3f754588bca37990f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca475a2b63c70fedcf8f6650024d480b" category="doc">Autorisations d'usine des workloads BlueXP </block>
  <block id="5291909ce92037a20a37f7a0c86dd921" category="paragraph">Vous pouvez désormais afficher les autorisations utilisées par l'usine de workloads BlueXP  pour exécuter diverses opérations, depuis la découverte de vos environnements de stockage jusqu'au déploiement des ressources AWS, telles que les systèmes de fichiers dans le stockage ou les bases de connaissances pour les charges de travail GenAI. Vous pouvez afficher les règles et autorisations IAM pour les workloads Storage, Databases, VMware et GenAI.</block>
  <block id="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="paragraph"><block ref="f157db6a1ae10e7a29a28440d21f5cb8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="700a021d89dc2381c64a3ed9192ee53f" category="section-title">Pourquoi utiliser des autorisations</block>
  <block id="a6a12fe94711dfdea0fcf1676358e0b3" category="section-title">Autorisations par charge de travail</block>
  <block id="c5e2d495fdb3c7efa71b3594d9c5e8bf" category="section-title">Autorisations de stockage</block>
  <block id="ec62b38395e2480894e3e2f0bb55529d" category="paragraph">Sélectionnez votre mode opérationnel pour afficher les politiques IAM requises :</block>
  <block id="4cb074a723eb3f4f31373c399c0f9a89" category="example-title">Règles IAM pour le stockage</block>
  <block id="2d7990698dcab7d7e2e7e63856e57c8b" category="paragraph">Le tableau suivant affiche les autorisations pour le stockage.</block>
  <block id="e4f70a809ce57daade77df6410353ec6" category="example-title">Tableau des autorisations pour le stockage</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Objectif</block>
  <block id="004bf6c9a40003140292e97330236c53" category="cell">Action</block>
  <block id="04b49ffb43a2b12a51b5f955d8c9ca8b" category="cell">Cas d'utilisation</block>
  <block id="2fdd0cbe402a8ae2149e0cdf4e1d9b9c" category="cell">Créez un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="e672bad3c1c11e2c400555291158bf67" category="cell">fsx:CreateFileSystem*</block>
  <block id="ea355214fd4bc7c57f471bd92918879b" category="cell">Déploiement</block>
  <block id="f6c2cf766221c709e41636c08b06f6c5" category="cell">Créez un groupe de sécurité pour un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="dfe69f2eb83bcef99d0bb464b50fbf34" category="cell">ec2:CreateSecurityGroup</block>
  <block id="a89174f2bab15ab90f1297749a2edcc1" category="cell">Ajoutez des balises à un groupe de sécurité pour un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="693adfb773a054f1c9287da186e8ce5d" category="cell">ec2:CreateTags</block>
  <block id="2fc85f283cf88c3b96c232f5316a83b4" category="cell">Autoriser la sortie et l'entrée de groupe de sécurité pour un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="0c2207eca5bac43f82f2b5fedbd86541" category="cell">ec2:AuthoreSecurityGroupEgress</block>
  <block id="4391a439092a7705738b377b8f7d9770" category="cell">ec2:AuthoreSecurityGroupIngress</block>
  <block id="46b5df24db5cf9a80dffcb770ecff231" category="cell">Gestion des entrées et sorties de groupes de sécurité pour un système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="2a95c3248cb0dae5784981086f9b60e6" category="cell">ec2 : RevokeSecurityGroupIngress</block>
  <block id="5cb2b3f39804f9782fb453390eb33d73" category="cell">Les opérations de gestion</block>
  <block id="5c1d3b82016ca9ba106bc6c28ab8c44a" category="cell">ec2:DeleteSecurityGroup</block>
  <block id="27937326fc1b3f52b27fa58318958e6f" category="cell">Créez, affichez et gérez les ressources du système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="881a77b57b4f54fcd2a9195295bb42d5" category="cell">fsx:CreateVolume*</block>
  <block id="c6dfd035cfaef7f761feb4e3ff88059f" category="cell">fsx:TagResource*</block>
  <block id="303ed732501344f771eaa52c17b36e6a" category="cell">fsx:CreateStorageVirtualmachine*</block>
  <block id="37187b644b74feecbd9d89072a07067c" category="cell">fsx:DeleteFileSystem*</block>
  <block id="60db4cdd44bde68fdeca07c7efbb2e30" category="cell">fsx:DeleteStorageVirtualmachine*</block>
  <block id="cebff248e50475eae32e0cc7bcea596d" category="cell">fsx:DescribeFileSystems*</block>
  <block id="4d604dd8f008145471dc845683399189" category="cell">Inventaire</block>
  <block id="767187f66a86b52ca75d5f8aa6d8cb78" category="cell">fsx:DécribStockVirtualMachines*</block>
  <block id="e50c6ebd91bc975b1c106009dfe0f444" category="cell">fsx:UpdateFileSystem*</block>
  <block id="3e65eafa8da1abd23d0a1caacc3c82aa" category="cell">fsx:UpdateStorageVirtualmachine*</block>
  <block id="e16d8d43ea7152638b8769d9d49f0337" category="cell">fsx:Describevolumes*</block>
  <block id="a670f6b6fdbba1cc43de3fd848e253fc" category="cell">fsx:UpdateVolume*</block>
  <block id="0e4653ac375b6373e5d2a945f3e42eb3" category="cell">fsx:DeleteVolume*</block>
  <block id="04a63a746b0e53d01ca6dad833e60d84" category="cell">fsx:UntagResource*</block>
  <block id="c780df6e64b345a10200e5ecd236b0b3" category="cell">fsx:DescribeBackups*</block>
  <block id="5e85e3158b474a632f6131f78bdd50ab" category="cell">fsx:CreateBackup*</block>
  <block id="4ad5a3c34fcd3e62f6804bf2121fd6d4" category="cell">fsx:CreateVolumeFromBackup*</block>
  <block id="e3ff3d5e5ebfec893c7c7a1225d78b44" category="cell">Répertoriez les balises des ressources FSX pour ONTAP</block>
  <block id="fefbafa74f5b8d278a3fe90b352b553b" category="cell">fsx:ListTagsForResource</block>
  <block id="02bc954bd55df1dce9bf4e4f244962d8" category="cell">Obtenez des détails pour remplir le formulaire de déploiement du système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="1bf0cfdea85e9a3c3d97e1c6b8c7c7c1" category="cell">ec2 : descriptif</block>
  <block id="cf48d7891f28d92c4308fb5debb574b0" category="list-text">Découvrez les économies</block>
  <block id="fa70443be85a3feec8a5eb9d46413a96" category="cell">ec2:DescribeSubnets</block>
  <block id="624105df248e28f049a2f58eb3552d40" category="cell">ec2:régions descriptives</block>
  <block id="f81c1800b5bdeba91c623d2a3d6cd80b" category="cell">ec2:descriptifs des groupes de sécurité</block>
  <block id="c01627c2648879b9ec55b1fca3cbeaf8" category="cell">ec2:DescribeRoutetables</block>
  <block id="ce8fb0925b8abe52d5d90a64663ad1be" category="cell">ec2:DescribeNetworkinterfaces</block>
  <block id="86c80be5ce6a218c79003d4bf6404f2a" category="cell">ec2:DescribeVolumeStatus</block>
  <block id="7cd3617714ec2533f7a42ab6481620b2" category="cell">Obtenez les détails des volumes des instances EC2</block>
  <block id="776040484a8199155a9dc8b59d59a80e" category="cell">ec2:Describvolumes</block>
  <block id="9e1837538954215cc61829f83cd75dad" category="cell">Obtenez les détails des instances EC2</block>
  <block id="c8e20ceabac2b519b4f4eb301166c9bd" category="cell">ec2:descriptifs</block>
  <block id="0e81995dec4fff4dd0c84bb67b74eacc" category="cell">Obtenez des détails de clé KMS et utilisez-les pour le chiffrement FSX for ONTAP</block>
  <block id="341d6f040d34917cbc708be689644fc5" category="cell">Kms:CreateGrant</block>
  <block id="2101c43af42db107614da3d2faadb4dc" category="cell">Km:décrire*</block>
  <block id="b18a2220ba0da795c31cbb6cd990fd49" category="cell">Km:liste*</block>
  <block id="61a4afbabf94aa7f1ef765ee7e5cfd52" category="cell">Décrivez Elastic File System dans le calculateur d'économies</block>
  <block id="4a6bd396d94cca62c7831241093bd301" category="cell">Élastickfilesystem:description*</block>
  <block id="975fad57280d6c4bce9f0ebeb8c578e5" category="cell">Génération de rapports de metrics CloudWatch</block>
  <block id="fab89b1a8f625024ca157821a4972648" category="cell">cloudwatch : PutMetricData</block>
  <block id="9fd6274c053251e7fdd752215a510290" category="cell">Obtenez des metrics de système de fichiers et de volume</block>
  <block id="f63e0d20057299c9c16bd0c2c9e92a5c" category="cell">cloudwatch:GetMetricData</block>
  <block id="3a902f1e8a6db9861a0a7608e2c5f711" category="cell">cloudwatch:GetMetricStatistics</block>
  <block id="685902496cc1b2431527838eb3dd51f8" category="paragraph">Le tableau suivant affiche les autorisations pour les charges de travail de la base de données.</block>
  <block id="0647b03c182e6a539e314bf5657eba2e" category="example-title">Tableau des autorisations pour les charges de travail de la base de données</block>
  <block id="9d0f530f355f04b5462f43ae04528fde" category="cell">Répertoriez et définissez les déclencheurs des événements</block>
  <block id="124f2c65b8b708241b7552a865ae2f29" category="cell">sns:ListTopics</block>
  <block id="b561747f1044749aaeab8082f02c0c2f" category="cell">ec2:Décrivez des Keypaires</block>
  <block id="46e796ba1859cbbd532aeef823cd3dd3" category="cell">ec2:DescribeInstanceTypes</block>
  <block id="d728416eef1d439f64a4285bb4c2b78d" category="cell">Remplissez le formulaire de déploiement FSX pour ONTAP</block>
  <block id="952195e7922a9dcf0a6d5068e747e85f" category="cell">ec2:descriptifs</block>
  <block id="72b9683d1fb0a42f875afd268d79e9c8" category="cell">Procurez-vous des terminaux VPC existants pour déterminer si de nouveaux terminaux doivent être créés avant les déploiements</block>
  <block id="8258ac0fb8b015087851de720e92f796" category="cell">ec2:DescribeVpcEndpoints</block>
  <block id="b1678462e10378585ba5ad1054d23c99" category="cell">Obtenir les types d'instances disponibles dans la région pour les nœuds de validation (t2.micro/t3.micro)</block>
  <block id="bf6108518304bcc2b6a7c40a35da54f5" category="cell">ec2:DécribeInstanceTypeOfferings</block>
  <block id="72713763fe323abdaffc464d3bc5e8d6" category="cell">Obtenez les détails des copies Snapshot de chaque volume EBS associé à des fins d'estimation de la tarification et des économies</block>
  <block id="1b32c4c3d001e61965fb50f468ebf0fa" category="cell">ec2:snapshots descriptifs</block>
  <block id="d5f3f1ee5b0ea0aa8979fa7de176b7b8" category="cell">Découvrez en détail chaque volume EBS attaché pour estimer la tarification et les économies</block>
  <block id="c97918377aed5e955f4cdd0efc8e1038" category="cell">Obtenez des détails de clé KMS pour FSX for ONTAP File System Encryption</block>
  <block id="276e466538acff21910df6227231c79f" category="cell">Kms:Listalas</block>
  <block id="f135b7d7ed012bd98709eefe7430e01d" category="cell">Km:ListKeys</block>
  <block id="07b068a2b55029d6b44b340463f0d1d8" category="cell">Km:DescribeKey</block>
  <block id="10fab2155c0ad8e0c88e2b318d28a2e3" category="cell">Obtenez la liste des piles CloudFormation exécutées dans l'environnement pour vérifier la limite de quota</block>
  <block id="1bad3fa525f7b2c60b554cc8a36a911c" category="cell">Cloudformation:ListSacks</block>
  <block id="8e93540f798de2b05e2e4f2e635b37dc" category="cell">Obtenez la liste des Active Directory gérés par AWS dans la région</block>
  <block id="246bc80d4f7b7a7b79729bc255f9b626" category="cell">ds:DescribeDirectories</block>
  <block id="5b2fd8e3b498b5bb9602f0d2d4c99d4e" category="cell">Obtenez des listes et des détails sur les volumes, les sauvegardes, les SVM, les systèmes de fichiers dans les zones de disponibilité des fichiers et les balises pour le système de fichiers FSX pour ONTAP</block>
  <block id="24ca8966cf3ca7c9dc7c9de631b31ff0" category="cell">fsx:Describevolumes</block>
  <block id="304857d599b6ba4c4feb7be94e6b4be1" category="list-text">Découvrez les économies</block>
  <block id="bb2a9796836e44fafa9324209d9b7feb" category="cell">fsx:DescribeBackups</block>
  <block id="ed8ac7020751c46d1e6875d079c18a1e" category="cell">fsx:DescribeStockVirtualMachines</block>
  <block id="41b4e5d916e26c9e0d32ceff6fd589ed" category="list-text">Gérez les opérations</block>
  <block id="0054238c3be20aab765346f029c558a4" category="cell">fsx:DescribeFileSystems</block>
  <block id="5a3667523a928adc1e72c2d52d3c46da" category="cell">Obtenez les limites de quota de service pour CloudFormation et VPC</block>
  <block id="5c2e89cc7d199bd993940299714f0d2a" category="cell">Servicecotas:ListServiceQuotas</block>
  <block id="033e3df65a67c88a8d0c83e2ae6f082e" category="cell">Utilisez la requête SSM pour obtenir la liste mise à jour des régions FSX pour ONTAP prises en charge</block>
  <block id="055e84613d0abc8db259dc0d1c353d05" category="cell">ssm:GetParametersByPath</block>
  <block id="7f42f2c05a807e6dc1d65c9a2dba48b7" category="cell">Interroger la réponse SSM après l'envoi de la commande pour gérer les opérations après le déploiement</block>
  <block id="6b443d4e29789a97b7bf9117ac2091df" category="cell">ssm:GetCommandInvocation</block>
  <block id="15970c4fdbca1fc48c5b412d94e798c0" category="list-text">Optimisation</block>
  <block id="5d58169dcd5950da6e86fc3c12deb7c8" category="cell">Envoyer des commandes via SSM aux instances EC2</block>
  <block id="b187f8fa28bd381ca60b99c28941d5b5" category="cell">ssm:SendCommand</block>
  <block id="e194a3f487fc02c5fac0d10663dbac59" category="cell">Obtenir l'état de connectivité SSM sur les instances après le déploiement</block>
  <block id="3dbc1561f97a84c3dab7611b2a5964fb" category="cell">ssm:GetConnectionStatus</block>
  <block id="b7ccab83bae54602afa443415b4b1aa3" category="cell">Obtenez la liste des lignes de base de correctifs disponibles pour l'évaluation des correctifs du système d'exploitation</block>
  <block id="6a8364cf492c1736926aae6504f7d262" category="cell">ssm:DescribePatchBasines</block>
  <block id="c108baa9269130d3b6a008e68976bf73" category="cell">Obtenez l'état des correctifs sur les instances Windows EC2 pour l'évaluation des correctifs du système d'exploitation</block>
  <block id="39e834f8f5a47b060fdc898c40b69769" category="cell">ssm:DescribeInstancePatchStates</block>
  <block id="4e077e923a9bfa2bde556ca3c6422d0f" category="cell">Répertoriez les commandes exécutées par AWS Patch Manager sur les instances EC2 pour la gestion des correctifs du système d'exploitation</block>
  <block id="74107a0e7ea956ebdaf25eab953e613f" category="cell">ssm:ListCommands</block>
  <block id="20ae2e5c038b5af493af65143a45d3d7" category="cell">Obtenez, répertoriez, créez et supprimez les paramètres SSM pour les informations d'identification d'utilisateur AD, FSX pour ONTAP et SQL utilisées lors du déploiement ou gérées dans votre compte AWS</block>
  <block id="d18f857d20db33332016e7c51a1589a5" category="cell">ssm:getParameter ^1^</block>
  <block id="9bf02739773445e4e65eaea235d120fe" category="cell">ssm:GetParameters ^1^</block>
  <block id="ec350aa2f042a62c6851dbe6bd9f7e95" category="cell">ssm:PutParameter ^1^</block>
  <block id="53d793b4da71c34453681024bcc48754" category="cell">ssm:DeleteParameters ^1^</block>
  <block id="9ce99600e624731c1fe31ce233f72a02" category="cell">Associez des ressources réseau aux nœuds SQL et aux nœuds de validation, et ajoutez des adresses IP secondaires supplémentaires aux nœuds SQL</block>
  <block id="72e7cacb5136010b6cb0df05891c174f" category="cell">ec2:AllocateAddress ^1^</block>
  <block id="57b0326f0ddbb990dd4703923c83fea4" category="cell">ec2:AllocateHosts ^1^</block>
  <block id="ecb31d3a2e5274f7dbda568306e4320f" category="cell">ec2:AssignPrivateIpAddresses ^1^</block>
  <block id="f9794d648f89cd329bf9633f96ffc8a1" category="cell">ec2:adresse associate^1^</block>
  <block id="fc3240754057fcecef7523e29febe772" category="cell">ec2:AssociateRouteTable ^1^</block>
  <block id="22eb3235d1daf83e41b580e400e9e3ed" category="cell">ec2:AssociateSubnetCidrBlock ^1^</block>
  <block id="46e45329a9d7160968df7e898e7b8f34" category="cell">ec2:AssociateVpcCidrBlock ^1^</block>
  <block id="223552a350854036f9e1d0b3755b8e2a" category="cell">ec2:AttachInternetGateway ^1^</block>
  <block id="a8f27e670bdd5b9f566be75d68eedf77" category="cell">ec2:AttachNetworkinterface ^1^</block>
  <block id="a0a0d9c8f3b6cc4d01975a4ca2fbde6f" category="cell">Reliez les volumes EBS nécessaires aux nœuds SQL pour le déploiement</block>
  <block id="a5ea263b5c1fc9d98e3502347db5f38a" category="cell">ec2 : AttachVolume</block>
  <block id="d11d025be74c9a5c5397d29af346ff64" category="cell">Associez des groupes de sécurité et modifiez les règles pour les nœuds provisionnés</block>
  <block id="ac0cf316818b873dea50dfc3ac4b82c5" category="cell">Créez des volumes EBS requis pour les nœuds SQL pour le déploiement</block>
  <block id="214856c145abfa33038f64154c203919" category="cell">ec2 : CreateVolume</block>
  <block id="3d94b73327b9931d17145a4d576d56f3" category="cell">Supprimez les nœuds de validation temporaires créés de type t2.micro et pour la restauration ou la nouvelle tentative des nœuds SQL EC2 défaillants</block>
  <block id="ff7f7be0cb6fd6d6bfa0e735a61fc8a8" category="cell">ec2:DeleteNetworkinterface</block>
  <block id="3a2cbdfb7b022d729d851d5052148241" category="cell">ec2:DeleteTags</block>
  <block id="451d09025146b4c5f4b33a18aa0c4234" category="cell">ec2:DeleteVolume</block>
  <block id="40cddef714a97e49351a52b6ea08a8a4" category="cell">ec2:DetachNetworkinterface</block>
  <block id="06622319fb198ee98832f726ac405c79" category="cell">ec2 : DetachVolume</block>
  <block id="c6150c4a7a9939777182306e169d188b" category="cell">ec2:DisassociateAddress</block>
  <block id="d0946769aa3944c2e9e6feb1f6b23851" category="cell">ec2:DisassociateIamInstanceProfile</block>
  <block id="be2536602d5c2c0ea6bd84eedd3e918d" category="cell">ec2:DisassociateRouteTable</block>
  <block id="0e216efd1ba03e6df4a92419ab68c7fe" category="cell">ec2:DisassociateSubnetCidrBlock</block>
  <block id="9e8cbde4ac59b26403c9c262e430c4f5" category="cell">ec2:DisassociateVpcCidrBlock</block>
  <block id="034b77199880961beb5daf2744d25cc0" category="cell">Modifier les attributs des instances SQL créées. Applicable uniquement aux noms commençant par WLMDB.</block>
  <block id="21d0110f8008b90efa11a26fa83b57c3" category="cell">ec2:ModimodificaceAttribute</block>
  <block id="f8720a801d0e434f24c81a1c284fad98" category="cell">ec2:ModifyInstanceplacement</block>
  <block id="c07c3c9fb58e5661267c1d69b19a4625" category="cell">ec2:ModilyNetworkInterfaceAttribute</block>
  <block id="6649436df159fa1eb8b9217661737643" category="cell">ec2:ModifySubnetAttribute</block>
  <block id="a0343d4d10d8960a1347cc4819cae46b" category="cell">ec2 : Modifier le volume</block>
  <block id="41335cfc4c2fb5b48949f4e7610951ec" category="cell">ec2:ModimodityVolumeAttribute</block>
  <block id="566933463b548e32ff1dc4ec68af3986" category="cell">ec2:ModifyVpcAttribute</block>
  <block id="c61e3209d2868dd8816ae43068f4064a" category="cell">Dissocier et détruire les instances de validation</block>
  <block id="99ea1b727ced5d1433facf8b6f81cff9" category="cell">ec2:adresse de version</block>
  <block id="02b72e836bc742d4b7cab477b1c3a57d" category="cell">ec2:ReplaceRoute</block>
  <block id="3db10e3ef0f6df2fb0e2a07e1456b2eb" category="cell">ec2:ReplaceRouteTableAssociation</block>
  <block id="6b55ca61283cdb7482b6730fe7aa8ee7" category="cell">ec2 : RevokeSecurityGroupEgress</block>
  <block id="c7f6c71db21feb547e83d7f27c2966f2" category="cell">Démarrez les instances déployées</block>
  <block id="027d28fab935de1ef9181da062feac6b" category="cell">ec2:déclarations de début</block>
  <block id="35aee9b156e0012e2cdd64caebcf7697" category="cell">Arrêtez les instances déployées</block>
  <block id="68d58bcae13312f57154b0dc5bd5bee5" category="cell">ec2:StopInances</block>
  <block id="22771afc11ed532d64635da0865460e4" category="cell">Balisez les valeurs personnalisées pour les ressources Amazon FSX pour NetApp ONTAP créées par WLMDB pour obtenir des détails de facturation lors de la gestion des ressources</block>
  <block id="881fc185c774c83e41aedeed316c8793" category="cell">fsx:TagResource ^1^</block>
  <block id="238baf45cfb7cd42e582747bf28cae2b" category="cell">Créez et validez le modèle CloudFormation pour le déploiement</block>
  <block id="6ccfab5404f73a6b0bacb222665e72d7" category="cell">Cloudformation:CreateStack</block>
  <block id="da044dbe1821a39f63f98e823344b062" category="cell">Cloudformation:DescribeStackEvents</block>
  <block id="f404fc6d0850472807e4fcd86203a313" category="cell">Cloudformation:DescribeSacks</block>
  <block id="6f25bb2faea408ecb06dc30a96791ac2" category="cell">Déformation:ValidéeTemplate</block>
  <block id="6ecc76cab2e7449f332b847599e62d5f" category="cell">Extraire les répertoires disponibles dans la région</block>
  <block id="f4e46229f95e1a17f96ebacbac65751b" category="cell">Ajoutez des règles pour le groupe de sécurité rattaché aux instances EC2 provisionnées</block>
  <block id="1f4dd9a69501cc464524fc5da8bcd1b7" category="cell">Créez des modèles de pile imbriqués pour réessayer et restaurer</block>
  <block id="8d9ddfab0a610d7966bf4e6cea787cd0" category="cell">ec2:CreateLaunchTemplate</block>
  <block id="2d90329adcb7267ed4f810f58b55ff72" category="cell">ec2:CreateLaunchTemplateVersion</block>
  <block id="e1e15e9a22b701bee4ca34f3b6e309c0" category="cell">Gérer les balises et la sécurité du réseau sur les instances créées</block>
  <block id="6d284e37c36390a37443cf46fd082a1b" category="cell">ec2:CreateNetworkinterface</block>
  <block id="d94d61de08721d1da00b1d5006f35977" category="cell">Supprimez le groupe de sécurité créé temporairement pour les nœuds de validation</block>
  <block id="7f9122ce0935681e0e135088ba86059c" category="cell">Consultez les détails de l'instance pour le provisionnement</block>
  <block id="c1e2ff64a681f515f3bae376c9a2850d" category="cell">Démarrez les instances créées</block>
  <block id="392b3d4b5b32ec7fec96c348ecef2c2a" category="cell">ec2:RunInstances</block>
  <block id="b5c1b2fb67ad44bad7c65c2b1539f3ac" category="cell">Créez les ressources FSX pour ONTAP requises pour le provisionnement. Pour les systèmes FSX for ONTAP existants, un nouveau SVM est créé pour héberger les volumes SQL.</block>
  <block id="ac49e7eb83cca55da7651e3f6374a031" category="cell">fsx:CreateFileSystem</block>
  <block id="d5df17014c12ec1054b41925d934d6c2" category="cell">fsx:CreateStorageVirtualmachine</block>
  <block id="0128e66e7260cacda28baf033acff6a2" category="cell">fsx:CreateVolume</block>
  <block id="31db2f17979c481c49517c603fc07a30" category="cell">Découvrez les détails de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="096f855751ca8a251f3a90595e899592" category="cell">fsx:décrire*</block>
  <block id="32e6bcbc3ba209ad50015d597c501851" category="cell">fsx:liste*</block>
  <block id="e01b866b9f0a245f6f37489680f0f641" category="cell">Redimensionnez le système de fichiers FSX pour ONTAP pour optimiser la marge du système de fichiers</block>
  <block id="c1a13ef5beb00f5acf9f569314c39eaf" category="cell">fsx:système de fichiers de mise à jour</block>
  <block id="1ff0f8e677172fe2cbd267c5ae490ab5" category="cell">Redimensionnez les volumes pour corriger la taille des lecteurs du journal et de la base de données de temps</block>
  <block id="f20b23123ef087da065e884b9867a089" category="cell">fsx:UpdateVolume</block>
  <block id="367a389a2e52a25adf73b415c74d9a3c" category="cell">Km:GenerateDataKey</block>
  <block id="46d371d3b43dbd883691541a05f3109a" category="cell">Créez des journaux CloudWatch pour les scripts de validation et de provisionnement s'exécutant sur les instances EC2</block>
  <block id="4011ea392d4bd2f3136eea1bbb00683d" category="cell">Journaux:CreateLogGroup</block>
  <block id="9294f7e303ba3ddc420e24b7e47eab2c" category="cell">Journaux:CreateLogStream</block>
  <block id="e471f866d2e101796e014fff06474675" category="cell">Journaux:ListLogDeliveries</block>
  <block id="3ba3376e55a3bdd26ed9c2519b4b9e6a" category="cell">Journaux:PutLogEvents</block>
  <block id="dc344e1b51ae9e5aff7a5efaf286df5a" category="cell">Journaux:TagResource</block>
  <block id="855ba8396836c2071e5e96753509966d" category="cell">Créez des secrets dans un compte utilisateur pour les informations d'identification fournies pour SQL, Domain et FSX pour ONTAP</block>
  <block id="ed9cb1f5c288bc89df419f89bcf3242b" category="cell">Dressez la liste des sujets SNS des clients et publiez-les sur le service SNS backend WLMDB ainsi que sur le service SNS des clients si cette option est sélectionnée</block>
  <block id="79b450f031f5478d5e79ee9957707c72" category="cell">sns:publier</block>
  <block id="8d9eb93100874b1ad35f7c114e99b237" category="cell">Autorisations SSM requises pour exécuter le script de découverte sur les instances SQL provisionnées et pour récupérer la dernière liste des régions AWS prises en charge par FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="13be5cbb4abfbddc54737b7623c133ff" category="cell">ssm:GET*</block>
  <block id="c7c7e420402662bb51829df1e0943c12" category="cell">ssm:PutCompianceItems</block>
  <block id="89fbad9b36c97bf54eb493988a0f0123" category="cell">ssm:PutConfigurePackageResult</block>
  <block id="9fd52b354e3e9f908281162e612f8481" category="cell">ssm:PutInventory</block>
  <block id="ee12464a75d4bfd31f45d23a41eb32f4" category="cell">ssm:UpdateAssociationStatus</block>
  <block id="3a0d45848bef93e542aab0d32de3c7fa" category="cell">ssm:UpdateInstanceAssociationStatus</block>
  <block id="12490ad4c4c5d81ea6938b26360309d6" category="cell">ssm:UpdateInstanceinformation</block>
  <block id="56588fd23388c72518cf101c6fd03860" category="cell">Enregistrer les informations d'identification pour FSX pour ONTAP, Active Directory et l'utilisateur SQL (uniquement pour l'authentification utilisateur SQL)</block>
  <block id="a2fd11b449a7d2e5203810fdaa498c7a" category="cell">Pile de signal CloudFormation en cas de succès ou d'échec.</block>
  <block id="1416cbe9db91fd81dc63c1829887b539" category="cell">Formation du nuage:SignalResource ^1^</block>
  <block id="f7009d0c5cdab5611fde5f9414c37a0e" category="cell">Ajoutez le rôle EC2 créé par le modèle au profil d'instance d'EC2 pour permettre aux scripts sur EC2 d'accéder aux ressources requises pour le déploiement.</block>
  <block id="d734a02593a16de307a6ba72b9e0a84f" category="cell">iam:AddRoleToInstanceProfile</block>
  <block id="ce91a00f6cef165d609e486730182902" category="cell">Créez un profil d'instance pour EC2 et associez le rôle EC2 créé.</block>
  <block id="b099faa86e7e0f5f378356dee887478b" category="cell">iam:CreateInstanceProfile</block>
  <block id="bad5de799b0b2f309745a01fa7b6189c" category="cell">Créez un rôle EC2 via un modèle avec les autorisations répertoriées ci-dessous</block>
  <block id="3b8d1aa9f2727ee5948e48b70e7ea00b" category="cell">iam:CreateRole</block>
  <block id="89e7b4be47aaa54d276d1ad366fc1b70" category="cell">Créer un rôle lié au service EC2</block>
  <block id="7e3c807aa4b373b66dd470960c2e9f71" category="cell">iam:CreateServiceLinkedRole ^2^</block>
  <block id="e3533c93974bb2b94bee38079eb37f95" category="cell">Supprimez le profil d'instance créé lors du déploiement, spécifiquement pour les nœuds de validation</block>
  <block id="c23cf794dff78b49a2406145038d63f5" category="cell">iam:DeleteInstanceProfile</block>
  <block id="184acb4bd7b37bac551f64e72c698e40" category="cell">Obtenez les détails du rôle et de la stratégie pour déterminer les écarts d'autorisation et les valider pour le déploiement</block>
  <block id="1b72ea42268df79e8b8c58a6c28ab91d" category="cell">iam:GetPolicy</block>
  <block id="a6c634a4e99b80a9f2c937d0885d7d43" category="cell">iam:GetPolicyVersion</block>
  <block id="9dcf380856979ca5b723d30e996e1f95" category="cell">iam:GetRole</block>
  <block id="2ad5269d2180ed393f607533a742dcc2" category="cell">iam:GetRolePolicy</block>
  <block id="fd6d0a592ebf56adcc6719ff9c41ea19" category="cell">iam:GetUser</block>
  <block id="1300bb0b2d5337dd80d8130e10aee777" category="cell">Transmettre le rôle créé à l'instance EC2</block>
  <block id="eff488019d67772cc4bfc3a5c12062ba" category="cell">iam:PassRole ^3^</block>
  <block id="e75b4c8e7c0d0c2ee68e411f4fb56cf4" category="cell">Ajoutez une règle avec les autorisations requises au rôle EC2 créé</block>
  <block id="a6e64d0684dcf803ad58d40684383bb9" category="cell">iam:PutRolePolicy</block>
  <block id="09ff084e5cc884cadc645fe74ab08f47" category="cell">Détacher le rôle du profil d'instance EC2 provisionné</block>
  <block id="b5a94c08b69b4b7f78637d9e9362ee11" category="cell">iam:RemoveRoleFromInstanceProfile</block>
  <block id="19f5de89e4c667692a153296018e225f" category="cell">iam:SimulatePrincipalPolicy</block>
  <block id="291798398943ff81aecb072ccb31136f" category="list-text">L'autorisation est limitée aux ressources commençant par WLMDB.</block>
  <block id="8871e7455cbf17c8190fb2c27de4cb92" category="list-text">"iam:CreateServiceLinkedRole" limité par "iam:AWSServiceName": "ec2.amazonaws.com"*</block>
  <block id="a7170e00216d426ffa1b5c8b1ad8faf2" category="list-text">"iam:PassRole" limité par "iam:PassedToService": "ec2.amazonaws.com"*</block>
  <block id="be5d4fafcc5fc8ef08ec4bd4f076e815" category="section-title">Autorisations pour les workloads GenAI</block>
  <block id="fc52d9d99561c2b721d43bdd4d36b615" category="example-title">Règles IAM pour les workloads GenAI</block>
  <block id="2d8cf1aba2af04b1b4fd9bd3d7d6905f" category="paragraph">Le tableau suivant fournit des détails sur les autorisations pour les charges de travail GenAI.</block>
  <block id="64f5bb9f44fff01f3adc6fad9e6240f7" category="example-title">Tableau des autorisations pour les charges de travail GenAI</block>
  <block id="2da64493d99b5866c2a1571539ca109c" category="cell">Créez une pile de formation cloud pour les moteurs d'IA pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="97abe2026f8952be2f4f064f2d5ed867" category="cell">Créez la pile de formation cloud du moteur d'IA</block>
  <block id="d8ebc3cad3265793548294b79abf1ac6" category="cell">Répertoriez les régions de l'assistant de déploiement de moteur ai</block>
  <block id="6f82cd163096069b261bdc23e2bfec17" category="cell">Afficher les balises du moteur ai</block>
  <block id="684a1bfe5fbc91f18d96de978a7df58a" category="cell">ec2:Etiquettes descriptives</block>
  <block id="35fed029b904597b41d06fba8d15299d" category="cell">Répertoriez les terminaux VPC avant la création de la pile du moteur d'IA</block>
  <block id="d26a873905a02242e94cfda68db0c843" category="cell">ec2:CreateVpcEndpoint</block>
  <block id="4f6009e4cc9f9d0249a22b9e3c5ab9f0" category="cell">Créez un groupe de sécurité de moteur d'IA lors des opérations de déploiement et de reconstruction lors de la création de la pile du moteur d'IA</block>
  <block id="c44890ed155f5fc1b7589d1d6c12785a" category="cell">Balisez les ressources créées par la création d'une pile de moteur d'IA pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="071c42384a4bff95d3acc47d90766c9b" category="cell">Répertorier les VPC pendant l'assistant de déploiement du moteur d'IA</block>
  <block id="7ba2aa86177ae5f0d7e3b4e5766bad67" category="cell">Obtenez des tables de routage lors du déploiement et de la reconstruction d'un moteur d'IA</block>
  <block id="7245f0c5139bb046010a68b69a264eca" category="cell">Répertoriez les paires de clés pendant l'assistant de déploiement de moteur d'IA</block>
  <block id="b28eb58d1a1db0c0afa78fe12cf5fb01" category="cell">Liste des groupes de sécurité lors de la création de la pile du moteur d'IA (pour rechercher les groupes de sécurité sur les terminaux privés)</block>
  <block id="cadead4b7ef1e118402cbe1b8d9567ab" category="cell">Procurez-vous des terminaux VPC pour déterminer si un doit être créé pendant le déploiement du moteur d'IA</block>
  <block id="f8022dadecc2f9ce9937bc1108cb6290" category="cell">Répertoriez les instances pour connaître l'état du moteur ai</block>
  <block id="231cf4c70d866b616c21baddaeed0696" category="cell">Dépannage</block>
  <block id="66225a6c05fbef258e73728898744db8" category="cell">Répertoriez les images lors de la création de la pile du moteur d'IA pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="effc62a026ed8a4a114329bdc528d625" category="cell">Exécutez le moteur d'IA lors de la création de la pile dans le cloud pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="8db0f3adf91a39cebe582faf96db2426" category="cell">Associez un groupe de sécurité et modifiez les règles du moteur d'IA lors de la création de la pile lors des opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="00fe52afa6e3b9a0d389f529a2b88242" category="cell">Bedrock:InvoieModelWithResponseStream</block>
  <block id="d3514773d1692fd740afde54cdaaa7b0" category="cell">Commencez la discussion/l'intégration de la demande pour les modèles de base</block>
  <block id="93804e96d3f417a0088c564647dd28e9" category="cell">Bedrock:modèle de facturation</block>
  <block id="65294ced72c6aa8f05b632194559e081" category="cell">Affiche les modèles de base disponibles dans une région</block>
  <block id="66613086b6208ec265a60220a21ff40a" category="cell">Bedrock:ListFoundationModels</block>
  <block id="302112cb321a929a6d9830e917817acb" category="cell">ssm:GetParameters</block>
  <block id="37cc48b6baed18a8130ec18d97544390" category="cell">Obtenir la réponse SSM de la commande envoyée au moteur ai</block>
  <block id="97128676550f404369a4900a6b92a6a7" category="cell">Vérifier la connexion SSM au moteur ai</block>
  <block id="98c5cc885360f80a84c57ec1044622dc" category="cell">Créez un profil d'instance de moteur d'IA lors de la création de la pile lors des opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="7f862a4b8fc22b0af5dda5c9ababa346" category="cell">iam:TagRole</block>
  <block id="f6ae0a8a1321975a6474722dcafe1322" category="cell">iam:PassRole</block>
  <block id="11d11aa8dbaf1d4106e7ae01b6868bba" category="cell">Création d'une base de connaissances</block>
  <block id="50ed17d5232c875f8ad42bc76592a63c" category="cell">Déplacez la base de connaissances vers une nouvelle instance</block>
  <block id="a25a265c7f4f2cde7c7a15838d3f1021" category="cell">fsx:UntagResource</block>
  <block id="9f4a3990e86e58c629dd4042743dc489" category="cell">Gérez la base de connaissances sur le moteur d'IA pendant la reconstruction</block>
  <block id="2df687d3aa85502af55f4a9cf17b5b8d" category="cell">fsx:TagResource</block>
  <block id="58cce26ec46dea767f28067a2aadecbf" category="cell">Enregistrez les secrets SSM (jeton ECR, informations d'identification CIFS, clés de compte de service de location) de manière sécurisée</block>
  <block id="6cdfe2c5f0e0f28290eadae29ccbb913" category="cell">ssm:getParameter</block>
  <block id="5df0bb9577b967295f5ff5c94274a01c" category="cell">ssm:PutParameter</block>
  <block id="99a70cb6d5b807589a0a1aa9bbcfea7d" category="cell">Journaux:DescribeLogGroups</block>
  <block id="9c72603737d6e2074ae7fab048b5d3d1" category="cell">Journaux:PutRetentionPolicy</block>
  <block id="b9f69a856f0b78c0908e042e6d0fda54" category="cell">Journaux:DescribeLogStreams</block>
  <block id="6d952035baa97bd601f4d280f10fcc53" category="cell">Journaux:GetLogEvents</block>
  <block id="8a71d22cd00a39460a071b070099b8d6" category="cell">Vérifiez l'accès au modèle de base</block>
  <block id="c812f1cb829c6d16da192b12e04d78ff" category="cell">Bedrock:GetFoundationModelAvailability</block>
  <block id="3332885fc7b64062d9405bcdf57a9334" category="section-title">Autorisations pour les workloads VMware</block>
  <block id="1d33843eea5e12818124076de04b4a65" category="example-title">Règles IAM pour workloads VMware</block>
  <block id="e87b88b1ae053b847cb60dcd1d96e6ee" category="paragraph">Le tableau suivant fournit des détails sur les autorisations pour les charges de travail VMware.</block>
  <block id="e0df1a71ae70fb0909b9e26f9400e56e" category="example-title">Tableau des autorisations pour les workloads VMware</block>
  <block id="f82dcfe0928b7d309053f8e9481fd1c3" category="cell">Obtenir les VPC dans l'environnement sélectionné pour remplir le formulaire de déploiement</block>
  <block id="bae51bed797803e412f1bd866a7c3e35" category="cell">Obtenez les sous-réseaux dans l'environnement sélectionné pour remplir le formulaire de déploiement</block>
  <block id="32d15d23524570399aa6475eee91fc97" category="cell">Demandez aux groupes de sécurité de l'environnement sélectionné de remplir le formulaire de déploiement</block>
  <block id="25be283f9030ec46c0c159d1ba212759" category="cell">Obtenez les zones de disponibilité dans un environnement sélectionné</block>
  <block id="33e595f0fd43192e3f1d28a291860881" category="cell">ec2:DescribeAvailabilityzones</block>
  <block id="c185b1c97f56da1a37001d7d59a23323" category="cell">Obtenez les régions avec la prise en charge d'Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="664a21c3d3b14b815d9e2f22f54ea96d" category="cell">Obtenez les alias de clés KMS à utiliser pour le cryptage Amazon FSX for NetApp ONTAP</block>
  <block id="3836c2d0cbf1328a19f9fd800197a908" category="cell">Obtenez des clés KMS à utiliser pour Amazon FSX for NetApp ONTAP Encryption</block>
  <block id="124cb22dd64f00d25ba53e9ce97e284c" category="cell">Obtenez les détails d'expiration des clés KMS à utiliser pour le chiffrement Amazon FSX for NetApp ONTAP</block>
  <block id="97816c12e4ea86e2c8f19bd90f6b0eef" category="cell">La requête SSM permet d'obtenir la liste actualisée des régions Amazon FSX pour NetApp ONTAP prises en charge</block>
  <block id="fbb8286b1a1851ed2896cad2716702ce" category="cell">Créez des ressources Amazon FSX pour NetApp ONTAP requises pour le provisionnement</block>
  <block id="3e22fa65415dc7b385d6f07e6468153d" category="cell">Découvrez les détails sur Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="f40779c61ae21b6fbb5c6964620d50db" category="cell">Obtenez des détails de clés KMS et utilisez-les pour le chiffrement Amazon FSX for NetApp ONTAP</block>
  <block id="5df883e5adda577f2fbed8edd98a6052" category="cell">Répertoriez les sujets SNS des clients et publiez-les sur le service SNS back-end de WLMVMC ainsi que sur le service SNS des clients si cette option est sélectionnée</block>
  <block id="51faf18a49599aa5875c9cc5ecd0c156" category="cell">Permet de récupérer la dernière liste de régions AWS prises en charge par Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="22ebc59c28ff9c2a08d716ded9c8e998" category="cell">Le magasin de paramètres SSM est utilisé pour enregistrer les informations d'identification d'Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="766060a05aed7395a628048f6e5d8152" category="cell">ssm:PutParameters</block>
  <block id="f5ad3adfdd57e7f67f8a97e4699177e7" category="cell">ssm:DeleteParameters</block>
  <block id="64a39273573e4fc2b712d51106db7a4e" category="section-title">Journal des modifications</block>
  <block id="3133cc4fd29893a0163684e3e3f59633" category="paragraph">Lorsque des autorisations sont ajoutées et supprimées, nous les noterons dans les sections ci-dessous.</block>
  <block id="009d2060a609114df262eff04e83f241" category="section-title">22 janvier 2025</block>
  <block id="d08ccf52b4cdd08e41cfb99ec42e0b29" category="sidebar">Autorisations</block>
  <block id="e2cc7d8ef2a865dce7c7e225dd72d92c" category="doc">CloudShell est disponible dans la console d'usine des charges de travail BlueXP </block>
  <block id="7f1ab9d2ad99562dfd8cff4cb4c70b29" category="paragraph">CloudShell est disponible à partir de n'importe quel emplacement de la console d'usine de la charge de travail BlueXP . CloudShell vous permet d'utiliser les informations d'identification AWS et ONTAP que vous avez fournies dans votre compte BlueXP  et d'exécuter les commandes de la CLI AWS ou les commandes de la CLI ONTAP dans un environnement de type shell.</block>
  <block id="4ab00ae468588a563b956d814954695d" category="inline-link-macro">Utilisez CloudShell</block>
  <block id="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="paragraph"><block ref="2004b4ad1feb57e1e4505f5888cfbb60" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f3a98886e89c22ab1a8df16ff87d5b3c" category="section-title">Mise à jour des autorisations pour les bases de données</block>
  <block id="0d8e78270e3796caacf42c07616b7e32" category="paragraph">L'autorisation suivante est maintenant disponible en _read_ mode pour les bases de données :<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="6cff628e35cc5d429a57e4a125a0bf6b" category="inline-link-macro">Journal des modifications de référence des autorisations</block>
  <block id="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="paragraph"><block ref="86fbb6c90e401f3291e15bdc1398509c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3528b115bbe0e91f700d310d0ea17581" category="section-title">3 février 2025</block>
  <block id="65b336958c485c86a0de553a015bdd0d" category="paragraph">Les fonctionnalités de CloudShell sont les suivantes :</block>
  <block id="a7a0775c1947243b3a6c24c48bdea382" category="list-text">Sessions CloudShell multiples : déployez plusieurs sessions CloudShell simultanément pour émettre plusieurs séquences de commandes en parallèle,</block>
  <block id="d62fc5a6d3868c32bb1ab00a844b9d65" category="list-text">Vues multiples : fractionnez les sessions de l'onglet CloudShell pour afficher deux onglets ou plus horizontalement ou verticalement en même temps</block>
  <block id="cc086be288b80495cadf609c200395fd" category="list-text">Changement de nom de session : renommez les sessions si nécessaire</block>
  <block id="8971c7670b135c8f559b79a967c153d7" category="list-text">Persistance du contenu de la dernière session : rouvrez la dernière session si vous la fermez par erreur</block>
  <block id="063f6a4e6ec0e1b2436c14b2b5aec12a" category="list-text">Préférences des paramètres : modifiez la taille de la police et le type de sortie</block>
  <block id="7ecafb2a126ddd20e4af39475aaaa9e2" category="paragraph">CloudShell fonctionne dans le contexte de vos identifiants AWS. Pour utiliser CloudShell, vous devez fournir au moins une information d'identification AWS.</block>
  <block id="3fd37cbd3ed011cecdd18aadab5eafb3" category="admonition">CloudShell vous permet d'exécuter n'importe quelle commande d'interface de ligne de commande AWS ou ONTAP. Toutefois, si vous voulez travailler dans le contexte d'un système de fichiers FSX pour ONTAP, assurez-vous d'exécuter la commande suivante :<block ref="c984027e1f41d301c7393346780a9c16" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="29c424808b1ff1c13d6bb81e6a7b5b05" category="section-title">Déployez CloudShell</block>
  <block id="646a59dbe0b61f54c34bfd556c65da3b" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant une nouvelle session CloudShell.</block>
  <block id="700a03c5329ddd167df74b66d20ca912" category="paragraph"><block ref="700a03c5329ddd167df74b66d20ca912" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3435647271a6f955b1a9177ac9e55baf" category="list-text">Entrez<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> pour afficher les commandes et instructions CloudShell disponibles ou reportez-vous aux documents de référence CLI suivants pour connaître les commandes disponibles :</block>
  <block id="ad66291ec1106821b643e94161ce6191" category="inline-link-macro">Référence CLI AWS</block>
  <block id="46f635b4cd68f38d7206ff7454204e70" category="list-text"><block ref="2f97a9fa9f38cdeb484a5dd5f6b91a96" category="inline-link-macro-rx"></block>: Pour les commandes liées à FSX pour ONTAP, sélectionnez *fsx*.</block>
  <block id="37888f4436a67135b7af33cedc29e2a9" category="inline-link-macro">Référence CLI ONTAP</block>
  <block id="007f7ecbc75b3fc0bafefe8712e42e55" category="list-text"><block ref="007f7ecbc75b3fc0bafefe8712e42e55" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c344cbcae2dab0cb8147a60d8f43f903" category="list-text">Exécutez des commandes dans la session CloudShell.</block>
  <block id="3efc66df7492b3ffcca7a9721a7b5bcc" category="section-title">Renommer un onglet de session CloudShell</block>
  <block id="633842af0eac9ec747edc78eddad128c" category="paragraph">Vous pouvez renommer un onglet de session CloudShell pour vous aider à identifier la session.</block>
  <block id="6f8614f1580cf2c6afb8b45a067936bf" category="list-text">Sélectionnez *Renommer*.</block>
  <block id="9cf2d3245c37df3eca3de9544c3be83f" category="list-text">Entrez un nouveau nom pour l'onglet session, puis cliquez en dehors du nom de l'onglet pour définir le nouveau nom.</block>
  <block id="85a4b155e3f69dff8dc321d64a863777" category="paragraph">Le nouveau nom apparaît dans l'onglet de session CloudShell.</block>
  <block id="6f5df5463043b5950f21e2038f72f759" category="section-title">Dupliquer l'onglet de session CloudShell</block>
  <block id="4430066cba5e021308c2bf62f61c68fb" category="paragraph">Vous pouvez dupliquer un onglet de session CloudShell pour créer une nouvelle session avec le même nom, les mêmes informations d'identification et la même région. Le code de l'onglet d'origine n'est pas dupliqué dans l'onglet dupliqué.</block>
  <block id="3cf3a984f792c68d00d0ddbaa1549d75" category="list-text">Sélectionnez *Dupliquer*.</block>
  <block id="ef0a97806db7327ef0ffc41183dfb3ff" category="paragraph">Le nouvel onglet s'affiche avec le même nom que l'onglet d'origine.</block>
  <block id="b5e93baec9c74e7bd6b5a08deee3472e" category="section-title">Fermez les onglets de session CloudShell</block>
  <block id="f7dad63311508db89de89b4d4c87204f" category="paragraph">Vous pouvez fermer les onglets CloudShell un par un, fermer les autres onglets sur lequel vous ne travaillez pas ou fermer tous les onglets en même temps.</block>
  <block id="36ddaebda56a8c215a8dfff5eb57566d" category="list-text">Sélectionnez l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e94cd98358b7ef706b5e6a1eb425d7a4" category="list-text">Sélectionnez « X » dans la fenêtre de l'onglet CloudShell pour fermer un onglet à la fois.</block>
  <block id="20bd292386015ab9bbf9bdc545a29f61" category="list-text">Sélectionnez *Fermer les autres onglets* pour fermer tous les autres onglets ouverts, sauf celui sur lequel vous travaillez.</block>
  <block id="a821da3cfb5781e50da687cb8168975d" category="list-text">Sélectionnez *Fermer tous les onglets* pour fermer tous les onglets.</block>
  <block id="11d45033000825cfe02455065881779c" category="paragraph">Les onglets de session CloudShell sélectionnés se ferment.</block>
  <block id="eb36a9996d7071d8a3bc88081958259f" category="section-title">Fractionner les onglets de session CloudShell</block>
  <block id="2abf2b468b90d47cd40da1682f6e0bc4" category="paragraph">Vous pouvez fractionner les onglets de session CloudShell pour afficher deux onglets ou plus en même temps.</block>
  <block id="48c7c41b72e1d678923ce3571aa65b2d" category="paragraph-title">Étape</block>
  <block id="f70a8087804334c46314b7b22718eba7" category="paragraph">Faites glisser et déposez les onglets de session CloudShell en haut, en bas, à gauche ou à droite de la fenêtre CloudShell pour fractionner la vue.</block>
  <block id="b4473fd670e2ec43e4f656fe655a4c35" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant deux onglets CloudShell divisés horizontalement. Les onglets apparaissent côte à côte.</block>
  <block id="541a26908a416cf0911d9e5231d0ef74" category="paragraph"><block ref="541a26908a416cf0911d9e5231d0ef74" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dfaeb18551197bed5eec6a2801accd3b" category="section-title">Mettre à jour les paramètres d'une session CloudShell</block>
  <block id="433acad846fd0b916086af8f4f657288" category="paragraph">Vous pouvez mettre à jour les paramètres de police et de type de sortie pour les sessions CloudShell.</block>
  <block id="7e043e4b9a91037ca7facea7bf7d8146" category="list-text">Déployez une session CloudShell.</block>
  <block id="50cb43a7d46bd9c81dad143a5e033ab1" category="list-text">Dans l'onglet CloudShell, sélectionnez l'icône Paramètres.</block>
  <block id="6269d6cf5220cae8555012542cd08042" category="paragraph">La boîte de dialogue des paramètres s'affiche.</block>
  <block id="42298888a13205e4322dcd9225293f7d" category="list-text">Mettez à jour la taille de police et le type de sortie selon vos besoins.</block>
  <block id="8fe373598a4f9c7a1934291e23665c0d" category="admonition">La sortie enrichie s'applique aux objets JSON et au formatage de la table. Toutes les autres sorties apparaissent sous forme de texte brut.</block>
  <block id="24347b3ddf5a25cc9c27e54ae285ade1" category="list-text">Sélectionnez *appliquer*.</block>
  <block id="e266fd38895bd2f3c549295f4bc59641" category="paragraph">Les paramètres CloudShell sont mis à jour.</block>
  <block id="986aee2caba870111e5ce3c5571c82de" category="section-title">02 février 2025</block>
  <block id="bd901b05034bb9be1d918012998e8f7b" category="section-title">5 janvier 2025</block>
  <block id="5ff4c3f483396c894c51f91d47106ecf" category="list-text">Sur la page informations d'identification, sélectionnez *Ajouter des informations d'identification*.</block>
  <block id="558847a01e0a9378a8c7b99a0e6af643" category="list-text">Sur la page Ajouter des informations d'identification, sélectionnez *Ajouter manuellement*, puis procédez comme suit pour remplir chaque section sous _Configuration des autorisations_.</block>
  <block id="4b44bad00f91b8450a836bfa54b0306e" category="list-text">Dans la fenêtre CloudShell, sélectionnez les informations d'identification et la région pour la session CloudShell, puis sélectionnez la flèche pour continuer.</block>
  <block id="a5fab0062142f5ef0615c361259b0b89" category="cell">Le rôle attribué permet la communication entre FSX pour ONTAP et d'autres services AWS</block>
  <block id="8832fb7d0699d4878c8449616cd47613" category="cell">iam:CreateServiceLinkedRole</block>
  <block id="e3fee6f099023b5f4b39c1c744c6ea99" category="cell">Km:déchiffrer</block>
  <block id="85f90a8db0a64c1052007e6603c729f3" category="cell">Création de volumes EBS</block>
  <block id="9b72805c27ddeb5ac656bcddaa415cb8" category="cell">Balisez les valeurs personnalisées des ressources FSX pour NetApp ONTAP créées par les workloads VMware</block>
  <block id="043622d556b2884b98fb152bcf740dcd" category="cell">Créez et validez le modèle CloudFormation</block>
  <block id="7396fdf6f4dfc93451cc96093ccbe43e" category="cell">Consultez les détails de l'instance EC2</block>
  <block id="1be679c04c8e52e60ad090d4b7848d64" category="cell">Répertoriez les images pendant la création de la pile pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="4dcec483cf1f239f85db3400f495b54a" category="cell">Créez des terminaux VPC s'ils n'existent pas pour les services requis, quelle que soit la connectivité du réseau public sur les instances EC2</block>
  <block id="5e5a90d60662f7306336a047b5b3b7f6" category="cell">Vérifiez les limites des comptes pour les ressources avant de déclencher le déploiement</block>
  <block id="da7dbf1119bff3389296d7d9a38be487" category="cell">Cloudformation:DescribeAccountLimits</block>
  <block id="e0db06144a611c9dacbb1cbdc47398a2" category="cell">Vérifiez si le compte est inscrit à AWS Compute Optimizer</block>
  <block id="68f6ffe8302b37908ab1031d603a8537" category="cell">Optimiseur-calcul:GetInscriptStatus</block>
  <block id="e1b0fb1c7834e30cc2855e9e5978a6b2" category="cell">Mettez à jour une préférence de recommandation existante dans AWS Compute Optimizer afin d'adapter les suggestions aux charges de travail SQL Server</block>
  <block id="e7878b5da7a61064cc75fec0ae2842c4" category="cell">Compute-Optimizer:PutrecommandationPreferences</block>
  <block id="e1faa0bf56d94349eb5128478fc9e6c9" category="cell">Obtenir les préférences de recommandation en vigueur pour une ressource donnée à partir d'AWS Compute Optimizer</block>
  <block id="f4003017b8bd9e7024276d1eae7c252d" category="cell">Compute-Optimizer:GetEffectiveRecommandation Preferences</block>
  <block id="bb90c212b52ea746f2de78f88fd32dfa" category="cell">Recommandations générées par AWS Compute Optimizer pour les instances Amazon Elastic Compute Cloud (Amazon EC2</block>
  <block id="1b9183fc54789ff2117d927730975ee9" category="cell">Compute-Optimizer:GetEC2InstanceRecommendations</block>
  <block id="38b28dd168a209df2daf8eaf5b0fc216" category="cell">Vérifiez l'association de l'instance aux groupes de mise à l'échelle automatique</block>
  <block id="841ea3d3891ce9dc21992730680d4dac" category="cell">Mise à l'échelle automatique:DescribeAutoScalingGroups</block>
  <block id="9d85d66bd60c64faffe2799f428cd8b3" category="cell">Mise à l'échelle automatique:DescribeAutoScatingInstances</block>
  <block id="7115d78353263dbb2dbe063624f9f601" category="paragraph"><block ref="7115d78353263dbb2dbe063624f9f601" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="bf2cca138f5e3f74f2e6b73d8e8b2452" category="paragraph">L'abonnement RSS est disponible sur le <block ref="a65cf6b405017af965199f55f7b4fce1" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'utilisation d'un flux RSS est un moyen facile de consommer et d'être conscient des changements dans l'usine de la charge de travail BlueXP .</block>
  <block id="1a88151efda7b7ae7945b1161fe70fdc" category="paragraph"><block ref="1a88151efda7b7ae7945b1161fe70fdc" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cf1f4a083afa7ccb1141e827deb4cdc2" category="paragraph">Vous pouvez désormais utiliser l'usine de charge de travail à partir de <block ref="4623dd80d89c29fbf0d2b04387a56c33" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'expérience de la console BlueXP  offre les mêmes fonctionnalités que la console d'usine de la charge de travail.</block>
  <block id="dec23cffbd0de1b8096bc26072eb0b7d" category="cell">Obtenez la dernière image Amazon Linux pour le déploiement du moteur d'IA lors des opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="6928ceecf566ab44f308d64b3806a0bc" category="section-title">2 mars 2025</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs et communauté</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="3450754e7ec63bd0a961376c9928752a" category="paragraph">Lorsque vous utilisez CloudShell, chaque fois que vous exécutez une commande de l'interface de ligne de commande ONTAP et qu'une erreur se produit, vous pouvez obtenir des réponses d'erreur générées par l'IA incluant une description de l'échec, la cause de l'échec et une résolution détaillée.</block>
  <block id="4ef50e373522b91f7df59d5cba69a8b7" category="section-title">iam:mise à jour des autorisations SimulatePermissionPolicy</block>
  <block id="906699741ebd9905a07af900abcfd438" category="paragraph">Vous pouvez désormais gérer les<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> autorisations à partir de la console d'usine des charges de travail lorsque vous ajoutez des informations d'identification de compte AWS supplémentaires ou que vous ajoutez une nouvelle fonctionnalité de charge de travail telle que la charge de travail GenAI.</block>
  <block id="04c38dfa84592feebab3e30dfe4a019a" category="list-text">Facultatif : sélectionnez *Activer la vérification automatique des autorisations* pour vérifier si vous disposez des autorisations de compte AWS requises pour effectuer les opérations de charge de travail. L'activation de la vérification ajoute le<block ref="23bd3e826a13b6d94db9e07f105dfed2" prefix=" " category="inline-code"></block> à vos stratégies d'autorisation. L'objectif de cette autorisation est de confirmer les autorisations uniquement. Vous pouvez supprimer l'autorisation après avoir ajouté des informations d'identification, mais nous vous recommandons de la conserver pour empêcher la création de ressources pour des opérations partiellement réussies et pour vous enregistrer de tout nettoyage manuel des ressources requis.</block>
  <block id="c3c7c9c146408a0ee564eedba4821f52" category="list-text">Facultatif : sélectionnez *Activer la vérification automatique des autorisations* pour vérifier si vous disposez des autorisations de compte AWS requises pour effectuer les opérations de charge de travail. L'activation de la vérification ajoute l'<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block>autorisation à vos stratégies d'autorisation. L'objectif de cette autorisation est de confirmer les autorisations uniquement. Vous pouvez supprimer l'autorisation après avoir ajouté des informations d'identification, mais nous vous recommandons de la conserver pour empêcher la création de ressources pour des opérations partiellement réussies et pour vous enregistrer de tout nettoyage manuel des ressources requis.</block>
  <block id="2a358d687197b0311c68b4c8a7e35e1c" category="cell">Simulez les opérations de workload pour valider les autorisations disponibles et les comparer avec les autorisations de compte AWS requises</block>
  <block id="8c5e268f15aeebda6b5b234b3f7c7174" category="cell">Publier des événements cryptés sur le back-end WLMAI à partir de la pile de moteur ai</block>
  <block id="9b1384398d4de5545bd0dad2106d6b0d" category="cell">Publier des événements et des ressources personnalisées sur le backend WLMAI à partir de la pile ai-Engine</block>
  <block id="359cacd98d9742aded751741e70dce82" category="cell">Répertoriez les sous-réseaux dans l'assistant de déploiement du moteur ai</block>
  <block id="f0f0a4abc20f5a5e438ac1da53b231af" category="cell">Lancez une demande de discussion sur l'un des modèles de base</block>
  <block id="ffd1e194cd59f12c42768a9effd5aa2f" category="cell">Vérifiez qu'il est nécessaire de créer un groupe de journaux Amazon CloudWatch pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="2887c4c92d65effaf012b7ca2f914958" category="cell">Obtenez des régions qui prennent en charge FSX et Amazon Bedrock pendant l'assistant du moteur d'IA</block>
  <block id="aaaceeee6185dfed5c284df5970707f3" category="cell">Répertoriez les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP au cours de l'assistant de création de la base de connaissances</block>
  <block id="a2e54834745704983c3bbc9eb41ed0a1" category="cell">Répertoriez les volumes du système de fichiers FSX pour ONTAP au cours de l'assistant « Créer une base de connaissances »</block>
  <block id="2fac110cec869b1380662052556e21b4" category="cell">Gérer les bases de connaissances sur le moteur d'IA pendant les opérations de reconstruction</block>
  <block id="22262aaf9e90060dfd5872961f2d20b9" category="cell">Répertoriez les machines virtuelles de stockage du système de fichiers FSX pour ONTAP au cours de l'assistant « Créer une base de connaissances »</block>
  <block id="e4276513c887d1d78315c446314f306e" category="cell">Envoyez les journaux du moteur d'IA au groupe de journaux Amazon CloudWatch pendant les opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="a89bcda1bd913f5d2c92bb3afd10848c" category="cell">Envoyez les journaux du moteur d'IA au groupe de journaux Amazon CloudWatch</block>
  <block id="1ae2d90929ed009fb7cb0c3215e704ed" category="cell">Obtenir la réponse SSM d'Amazon CloudWatch (lorsque la réponse est trop longue)</block>
  <block id="58401e538d76248fba41eb3d4b00ff5b" category="cell">Obtenez la réponse SSM d'Amazon CloudWatch</block>
  <block id="9f48be20e687484bbb74c66926ff62af" category="cell">Liste des profils d'inférence pour le modèle</block>
  <block id="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" category="cell">Bedrock:ListeInferenceProfiles</block>
  <block id="db54384248c75c5896f34bcb0879b66c" category="section-title">30 mars 2025</block>
  <block id="68ef824f4316a8546891ab93ee11d77f" category="section-title">Mise à jour des autorisations de charge de travail GenAI</block>
  <block id="8478b63212964b55320b9d61c0737e08" category="list-text"><block ref="add4bf257ce9e3b25c497de343e52632" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d07fde30621d1890701e3ba8f6d492ad" category="list-text"><block ref="b76a6c7392362eeb73fd252a4af062ca" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a39790181f1fd72ef9537ae34545ff02" category="list-text"><block ref="f6ae0a8a1321975a6474722dcafe1322" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="e1c6dba31ff47898c553f6707ccfbdb0" category="list-text"><block ref="8de34002c35d0d4a13280a50047e76e4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="71d01806cd25e89067c25b4f03e9a607" category="list-text"><block ref="9aa5a97dfe3f7608d8ee28e7db3c4e2c" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="4e1a858f8ffb4228ac62fb2a65e14e11" category="section-title">iam:mise à jour des autorisations SimulatePrincipalPolicy</block>
  <block id="e81d623c1eabf7a990c647cdb9dc4de8" category="list-text">Réponses d'erreur générées par l'IA pour les commandes de l'interface de ligne de commande ONTAP</block>
  <block id="fecf8c04c92afcaa45ac22e74423f5cb" category="section-title">Commandes CloudShell</block>
  <block id="5c9c99b1013b0e43fb1314d83cc5242b" category="paragraph">Dans l'interface graphique de CloudShell, vous pouvez entrer<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> pour afficher les commandes CloudShell disponibles. Après avoir émis la<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> commande, la référence suivante s'affiche.</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="list-text">Description</block>
  <block id="29349e534777eb74b3582eb552f6b76d" category="list-text">Commandes disponibles</block>
  <block id="9408261c3775c6abe5ba6ef14faa8a1a" category="list-text"><block ref="01bc6f8efa4202821e95f4fdf6298b30" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c6a354ad100a80a11b5358549fa08956" category="list-text"><block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="e4a48e13b078ffed575db282e95cbf5d" category="list-text"><block ref="5696fba8dd789a13c2ceb24deaed74be" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c4352d06a85db47c5f3caad2ce69d15e" category="list-text"><block ref="3b5b347787fd4fe1e38c522ff6637807" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="ad4e206408c1c59bfb8a057ba7857446" category="list-text">Contexte</block>
  <block id="cb8b4c44a56d3dcbb2f832e3b29cd17d" category="list-text">Chaque session de terminal s'exécute dans un contexte spécifique : informations d'identification, région et, éventuellement, système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="1edcef27d6d610b941bff34048672231" category="list-text">Affichage des éléments</block>
  <block id="e42980b3c0bd52fb14aaa9988655c033" category="list-text">Pour afficher les informations d'identification disponibles : « Afficher les informations d'identification »</block>
  <block id="78522635a5140c949c97294742094c1e" category="list-text">Pour afficher les régions disponibles : « Afficher les régions »</block>
  <block id="3136fda9c147acfdf956c914baf5e65b" category="list-text">Pour afficher l'historique des commandes : « show history »</block>
  <block id="03df896fc71cd516fdcf44aa699c4933" category="list-text">Variables</block>
  <block id="fcdc44920df6ae99e908733121b1ede8" category="list-text">Voici des exemples de définition et d'utilisation de variables. Si une valeur de variable contient des espaces, vous devez la définir entre guillemets.</block>
  <block id="b3c5827f54218753bb2c3338236446c2" category="list-text">Opérateurs</block>
  <block id="da1654cced07f7b0be3ee4215ae83b0b" category="list-text">Les opérateurs de shell tels que pipe<block ref="b99834bc19bbad24580b3adfa04fb947" prefix=" " category="inline-code"></block>, l'exécution en arrière-plan<block ref="c2249209343ab488c055da76368f04a0" prefix=" " category="inline-code"></block> et la redirection<block ref="58ba3bb1a1772a74392e5e86bd2be4b7" prefix=" " category="inline-code"></block> ne sont pas pris en charge. L'exécution de la commande échoue si vous incluez ces opérateurs.</block>
  <block id="bc7864e70344eae19121f3e6408c5e04" category="list-text">Entrez<block ref="657f8b8da628ef83cf69101b6817150a" prefix=" " category="inline-code"></block> pour afficher les instructions et disponibles ou consultez les documents de référence de l'interface de ligne de commande suivants pour <block ref="0bdecf44265be755040a6284b4703b71" category="inline-xref-macro-rx"></block>connaître les commandes disponibles :</block>
  <block id="34b14d4981e88ee13798aea3eecf0674" category="paragraph">Si une erreur se produit après l'émission d'une commande de l'interface de ligne de commande ONTAP, sélectionnez l'icône d'ampoule pour obtenir une brève réponse d'erreur générée par l'IA, avec une description de la défaillance, la cause de la défaillance et une résolution détaillée. Sélectionnez *Lire plus* pour plus de détails.</block>
  <block id="ef74d01649997b60252254da8a1573fd" category="doc">CloudShell signale les réponses d'erreur générées par l'IA pour les commandes de l'interface de ligne de commande ONTAP</block>
  <block id="e388026a0cea886de58a344e102aff29" category="cell">Extraire l'état d'association SSM pour un groupe d'instances EC2 gérées (nœuds SQL)</block>
  <block id="3320749a6854264e1889d72d7f41a0bf" category="cell">ssm:DescribeInstanceinformation</block>
  <block id="99e26a6b02df18a6d3fcaa201c832eff" category="section-title">2 avril 2025</block>
  <block id="74d516ef8dfa098bb4cd92313c403475" category="doc">Prise en charge de CloudShell avec remplissage automatique</block>
  <block id="df96b6f4ceabb5c4dbc915475fd821fe" category="paragraph">Lorsque vous utilisez BlueXP  Workload Factory CloudShell, vous pouvez commencer à taper une commande et appuyer sur la touche Tab pour afficher les options disponibles. S'il existe plusieurs possibilités, l'interface de ligne de commande affiche une liste de suggestions. Cette fonction améliore la productivité en réduisant au minimum les erreurs et en accélérant l'exécution des commandes.</block>
  <block id="514f1fc0ac0ff6e4200d3637146367f1" category="section-title">Mise à jour de la terminologie des autorisations</block>
  <block id="ac811c471ef716f9c8a3865d7f14caa3" category="list-text">Mode lecture seule</block>
  <block id="817855bb538dbbb63c56d38fc57684f5" category="list-text">Mode lecture/écriture</block>
  <block id="db3317ceb65be02e43db6f277e0ad94e" category="cell">Lecture/écriture</block>
  <block id="4d372922f30597b3e046274dbb3cecd2" category="list-text">Lecture seule</block>
  <block id="123ce9aa4e0770ecb435c005fa9b436c" category="cell">Répertoriez les applications Amazon Q Business</block>
  <block id="4f3c534c90392632c7d275f54d5b35a0" category="cell">Qbusiness:ListApplications</block>
  <block id="ff49b9449e169eb2a6d647cdd5416940" category="cell">Créez et mettez à jour l'instance d'IA et le groupe de sécurité de terminal privé lors de la création de la pile d'instance d'IA lors des opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="fb2b74ed81679192134e9c2c07019b42" category="cell">Obtenez des informations sur un modèle de base</block>
  <block id="1311c4cbbe5b925c15d25fe5ff7b022b" category="cell">Bedrock:GetFoundationModel</block>
  <block id="9dd35b54afccc27a1cc96eab777dbc8e" category="cell">Créez un groupe de journaux Amazon CloudWatch pour les journaux Amazon Bedrock lors de la création de la pile lors des opérations de déploiement et de reconstruction</block>
  <block id="dac96c84baa92faab0eb342df5283a1b" category="section-title">4 mai 2025</block>
  <block id="bf0dcc34b100cf0ff91c26bbd98029f7" category="list-text">Prise en charge de la saisie automatique : commencez à taper une commande et utilisez la touche *Tab* pour afficher les options disponibles</block>
  <block id="822748e99c70e9162ce5432b2e1eff5c" category="section-title">04 mai 2025</block>
  <block id="7a0e532396f167d85a7b425f941d0613" category="list-text">*Le mode lecture seule* améliore l'expérience du mode de base en aidant l'utilisateur à détecter diverses ressources et outils et, par conséquent, en aidant à compléter les assistants pertinents.</block>
  <block id="4951a0172d4fd2c8116296e71073f31c" category="list-text">*Le mode lecture/écriture* représente une relation de confiance totale et est conçu pour exécuter et automatiser au nom de l'utilisateur avec les informations d'identification attribuées qui ont les autorisations requises et validées pour l'exécution.</block>
  <block id="5d1d5ff6c3c427c682d491550e8f89b3" category="list-text">Évaluation du stockage (optimisation)</block>
  <block id="1636ccb01570c55081666deb02ddfb9c" category="list-text"><block ref="6d952035baa97bd601f4d280f10fcc53" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c4a094604e7db845f5356b4563efc223" category="list-text"><block ref="99a70cb6d5b807589a0a1aa9bbcfea7d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="beec07f99f03a1aa1948ba788ce7e6c1" category="cell">Lister les buckets S3</block>
  <block id="e21c94a36c6dbf24001a64bddce9456f" category="cell">s3:ListAllMyseaux</block>
  <block id="c34c5eed5692ab9466e57060b06ae6ae" category="section-title">3 juin 2025</block>
  <block id="4ead5e435cb4f2c7cf627b1d1e84c333" category="paragraph">L'interface utilisateur et la documentation de l'usine de charge de travail utilisent désormais « lecture seule » pour faire référence aux autorisations de lecture et « lecture/écriture » pour faire référence aux autorisations d'automatisation.</block>
  <block id="6af87751c26792b59acdfae604197d5b" category="list-text">Pour les fonctionnalités de charge de travail qui offrent un choix de niveaux d’autorisation (lecture seule ou lecture/écriture), sélectionnez le type d’autorisations qui seront disponibles avec ces informations d’identification.</block>
  <block id="ce40030804ebf174cb97440fb6da4d13" category="cell">Informations d'identification en lecture/écriture</block>
  <block id="f5744b5c42cd92a298e78407d6b63d99" category="paragraph">Les utilisateurs de compte qui utilisent les informations d'identification auxquelles ont été accordées les autorisations suivantes auront un contrôle total (mode lecture/écriture) pour créer des systèmes de fichiers FSx pour ONTAP, déployer des bases de données et afficher d'autres types de stockage AWS utilisés dans le compte.</block>
  <block id="7e5ac274e4d71869c0e636c8c2f07dd0" category="paragraph">Le premier ensemble d'informations d'identification inclut des autorisations qui donnent aux utilisateurs un contrôle total pour la création de systèmes de fichiers FSx pour ONTAP (et la possibilité d'afficher d'autres types de stockage AWS utilisés dans le compte), mais uniquement des autorisations en lecture seule lors de l'utilisation de charges de travail VMware.</block>
  <block id="4924cab5d4a9a9111b0738ddbae7a866" category="paragraph">Les politiques IAM GenAI ne sont disponibles qu'en mode _lecture/écriture_ :</block>
  <block id="3d040f48a98c22a0f4789c2496c06383" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture/écriture_ pour les bases de données : <block ref="9c72603737d6e2074ae7fab048b5d3d1" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="a7bc7760b493d79ff53da3b2c0991f0a" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture seule_ pour les bases de données : <block ref="3320749a6854264e1889d72d7f41a0bf" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="4a0d30bbc349e6300aaa6313a48ffd0a" category="paragraph">Les autorisations suivantes sont désormais disponibles en mode lecture/écriture pour GenAI :</block>
  <block id="75722ccf42cf2a6642522a17d35b1b54" category="paragraph">L'autorisation suivante a été supprimée du _mode lecture/écriture_ pour GenAI : <block ref="8a44b1c8d2e06b1acd7404fbb70437cc" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="f97022d7ca53b8dcdb1b68120dd06d77" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture/écriture_ pour GenAI : <block ref="1311c4cbbe5b925c15d25fe5ff7b022b" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="220219d2486f54c880f6a7fd6007f5a8" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture seule_ pour les bases de données : <block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="64c17706e0528a5c44c7beee628cc101" category="doc">Prise en charge du service de notification de l'usine de charge de travail BlueXP</block>
  <block id="c0ae6f0ec7cb1322a1c6b72f77e783f2" category="paragraph">Le service de notification de l'usine de charge de travail BlueXP permet à l'usine de charge de travail d'envoyer des notifications au service d'alertes BlueXP ou à une rubrique Amazon SNS. Les notifications envoyées aux alertes BlueXP apparaissent dans le panneau des alertes BlueXP. Lorsque l'usine de charge de travail publie des notifications sur une rubrique Amazon SNS, les abonnés à cette rubrique (tels que les personnes ou d'autres applications) reçoivent les notifications aux points de terminaison configurés pour cette rubrique (tels que les e-mails ou les SMS).</block>
  <block id="76490568879e4523bb6bd6d8263472a9" category="inline-link">Configurer les notifications de l'usine de charge de travail BlueXP</block>
  <block id="533a43c23a4d81612b2392465e022a51" category="paragraph"><block ref="533a43c23a4d81612b2392465e022a51" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7454fc4c14df2a987637928e569efe3a" category="section-title">29 juin 2025</block>
  <block id="cb30bdb55bb8a7a0530a31a5e6cdd0bb" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture seule_ pour les bases de données : <block ref="f63e0d20057299c9c16bd0c2c9e92a5c" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="e429c7230e4b94caf26e6020e5ea6f7a" category="paragraph"><block ref="e429c7230e4b94caf26e6020e5ea6f7a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4da84f2c396b854d2e6828b8992fe2a6" category="section-title">Autorisations pour les charges de travail de la base de données</block>
  <block id="b09fc7726cc5650dddd20718f2586995" category="example-title">Politiques IAM pour les charges de travail de base de données</block>
  <block id="3399757d7ea2a9e2fd7770bc1e6f5aa1" category="cell">Obtenez des statistiques métriques pour FSx pour ONTAP, EBS et FSx pour Windows File Server et pour des recommandations d'optimisation de calcul</block>
  <block id="c79482c3221294b91b9c5eeecca327a6" category="cell">Collectez les indicateurs de performances enregistrés dans Amazon CloudWatch à partir des nœuds SQL enregistrés. Les données sont générées dans les graphiques de tendances de performances sur l'écran de gestion des instances pour les instances SQL enregistrées.</block>
  <block id="bf8eef80d28e69579638cd56629c94fb" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture/écriture_ pour GenAI : <block ref="e21c94a36c6dbf24001a64bddce9456f" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="b8be7a72d02de0cfb42fb93375981cdb" category="paragraph">L'autorisation suivante est désormais disponible en mode _lecture/écriture_ pour GenAI : <block ref="4f3c534c90392632c7d275f54d5b35a0" prefix=" " category="inline-code"></block> .</block>
  <block id="bebb3c7ec8a634b68ad1060e27e7dc42" category="paragraph">Les autorisations suivantes sont désormais disponibles en mode _lecture seule_ pour les bases de données :</block>
  <block id="0a7323d1562ccdc63a56a3101b1dfc69" category="section-title">Types de notifications et messages</block>
  <block id="a4ecfc70574394990cf17bd83df499f7" category="cell">Événement</block>
  <block id="9e89e978c220a2a733d027866cb12907" category="cell">Type de notification</block>
  <block id="007cc9547ae8884ad597cd92ba505422" category="cell">Gravité</block>
  <block id="68eaabb91b0d1c52be44217a24f27b91" category="cell">Charge de travail</block>
  <block id="53a002434dc37d0a5f8e2aac58da6296" category="cell">Type de ressource</block>
  <block id="05c77d02041a1213dcefbe713f2f79fc" category="cell">Certaines instances de base de données de votre compte ne sont pas bien architecturées</block>
  <block id="64096d5dd63fb80716eda8d7d149213d" category="cell">Bien architecturé</block>
  <block id="c76e3867213cff8946148c6510af0736" category="cell">Recommandation</block>
  <block id="ea2ef9b0d095bf991f4973633b485340" category="cell">Les bases de données</block>
  <block id="49e4c802abd20d6ed77d1f0421411716" category="cell">Instance Microsoft SQL Server</block>
  <block id="434aae113a8df34dcafb760acae04817" category="cell">Déploiement réussi du serveur Microsoft SQL Server/PostgreSQL</block>
  <block id="9f65a8622771b19d6c80a1fea621d39f" category="cell">Le déploiement de l'hôte Microsoft SQL Server ou PostgreSQL a réussi. Pour plus d'informations, consultez la section Surveillance des tâches.</block>
  <block id="505a83f220c02df2f85c3810cd9ceb38" category="cell">Réussite</block>
  <block id="a2e86ce39492ca1b92893ce168dc6fbb" category="cell">FSx pour ONTAP, hôte de base de données</block>
  <block id="1ec0c15b651e4cd44325912e997a204c" category="cell">Échec du déploiement du serveur Microsoft SQL Server/PostgreSQL</block>
  <block id="3a966eb1052bbc81baf1db313011eddf" category="cell">Le déploiement de l'hôte Microsoft SQL Server ou PostgreSQL a échoué. Pour plus d'informations, consultez la section Surveillance des tâches.</block>
  <block id="902b0d55fddef6f8d651fe1035b7d4bd" category="cell">Erreur</block>
  <block id="9ccebe6954a81c5c1f9a57ddc658596a" category="list-text">Vous devez configurer Amazon SNS et créer des rubriques Amazon SNS à l’aide de la console Amazon SNS ou de l’AWS CLI.</block>
  <block id="9bc635b321d7a10ffec6283dfaa84aa0" category="list-text">Sélectionnez *Activer les notifications SNS*.</block>
  <block id="677c7dc689b0afdcb0633b635edd3a87" category="list-text">Suivez les instructions pour configurer Amazon SNS à partir de la console Amazon SNS.</block>
  <block id="2339afaee28d73e91f81e490b67a4b5c" category="list-text">Après avoir vérifié la configuration en envoyant une notification de test, sélectionnez *Appliquer*.</block>
  <block id="5e5392f4dcdf5502f0937be76da274d0" category="section-title">Abonnez-vous au sujet Amazon SNS</block>
  <block id="cbde2df6a7c89370edc449dc5705d30c" category="inline-link">instructions</block>
  <block id="e457faf451b04c78c6b2c6bc25491ad1" category="section-title">Filtrer les notifications</block>
  <block id="4ccc3070ee3f76f6afb040d5f99b3bdd" category="section-title">Filtrer les notifications Amazon SNS</block>
  <block id="3f6971d458153040675cf8e95795f3b0" category="inline-link">Documentation Amazon SNS</block>
  <block id="aacb2329b4899fc1a4b8f0f2f67b0398" category="inline-link">Exemples de politiques de filtrage Amazon SNS</block>
  <block id="19a5158f1235c29843008925adb7baf8" category="sidebar">Configurez les notifications</block>
  <block id="2fae32629d4ef4fc6341f1751b405e45" category="section-title">Sécurité</block>
  <block id="de7642ec23585171e85481d37460d1b2" category="inline-link-macro">Fonctionnalités de sécurité AWS</block>
  <block id="6ff7732866355a577fee1c91a01a3561" category="inline-link-macro">Conformité SOC2 Type 1</block>
  <block id="5bc45c9bf327952786de480d68cc107d" category="inline-link-macro">Solution AWS pour le déploiement d'applications d'entreprise</block>
  <block id="29281e8d047885f5a1eb2289174ea81b" category="paragraph">Lorsque vous vous abonnez à une rubrique Amazon SNS, vous recevez par défaut toutes les notifications publiées sur cette rubrique.  Si vous souhaitez recevoir uniquement des notifications spécifiques du sujet, vous pouvez utiliser une stratégie de filtrage pour contrôler les notifications que vous recevez.  Les politiques de filtrage obligent Amazon SNS à envoyer uniquement les notifications correspondant à la politique de filtrage à l'abonné.</block>
  <block id="3cf5ea90b43a94f968c221cb35825fc3" category="paragraph">Vous pouvez filtrer les notifications Amazon SNS selon les critères suivants :</block>
  <block id="f371924f658239435c3c02b060070903" category="cell">Nom du champ de la politique de filtrage</block>
  <block id="e5a4fea3be20093aed1158f2955f3df4" category="cell">Valeurs possibles</block>
  <block id="8372260cbe8cea7a79534ca84168f5c0" category="cell"><block ref="6f4747111234dff4c7bcdf083b346a94" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="548c05b614fd845ec14b1bf066a0359a" category="list-text"><block ref="0a5a4d7386065c6c6ac19c303768c7e1" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="1a9b9aa12f6070dd31084dd22a2812a5" category="list-text"><block ref="e835d924dbed210507b4890fa87226cc" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="33c939ce687916c112fecadb39b53890" category="list-text"><block ref="9e6273da219351fd1bcd2dc6910acaf3" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="860a9c42987aebce0c8da0540c5a84f2" category="cell"><block ref="a1c25bfa5aa64d28b6eeb6ccfab62a2b" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="fdfea20d870634468185f5980bb76cf6" category="cell"><block ref="1b039aabfeae7361177bf028a8a1f6ce" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="502996d9790340c5fd7b86a5b93b1c9f" category="cell">Priorité</block>
  <block id="6dd9cfc9dd7efe6460008e181811c4a0" category="cell"><block ref="b988295c268025b49dfb3df26171ddc3" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="fbe75968bd07c8022a510a9eb171f5ac" category="list-text"><block ref="505a83f220c02df2f85c3810cd9ceb38" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="e8e3ca76fb86257b3cc96203366fa277" category="list-text"><block ref="4059b0251f66a18cb56f544728796875" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="c64d5eb9dc14f012f24968850e94aa1d" category="list-text"><block ref="c76e3867213cff8946148c6510af0736" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="ef925ecc7a0f852e4cc42d5b5925caa4" category="list-text"><block ref="0eaadb4fcb48a0a0ed7bc9868be9fbaa" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f892aecb309efd2eb00bf81d0da7e2d3" category="list-text"><block ref="902b0d55fddef6f8d651fe1035b7d4bd" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="ae988fdad1245dfcc2f6cd9b316f8a3a" category="list-text"><block ref="278d01e5af56273bae1bb99a98b370cd" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="12872cc0e76936a8938cd15fccb4c868" category="cell"><block ref="2c4033243bcb1298d8fc9ed74dc33162" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="705efd3635abaaf44ee75b810cdff54c" category="list-text"><block ref="ea355214fd4bc7c57f471bd92918879b" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="720b4ee1679e3fd7a1c3ea6320dc37af" category="list-text"><block ref="64096d5dd63fb80716eda8d7d149213d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cf213a8c125f78fbb8341b43ed68ce68" category="list-text">Dans la console Amazon SNS, modifiez les détails de l’abonnement pour la rubrique SNS.</block>
  <block id="b08ee187ef6fa7757182e5e859d9b459" category="list-text">Dans la zone *Politique de filtrage d'abonnement*, sélectionnez le filtrage par *Attributs de message*.</block>
  <block id="68c18f90be4f6f573214f60e5f17c2c0" category="list-text">Activez l'option *Politique de filtrage d'abonnement*.</block>
  <block id="c30414ebd52e1f91206e36d5447fe193" category="list-text">Saisissez une politique de filtrage JSON dans la case *Éditeur JSON*.</block>
  <block id="f1c903d40dc21b2881decd70039432bf" category="paragraph">Par exemple, la stratégie de filtrage JSON suivante accepte les notifications de la ressource Microsoft SQL Server qui sont liées à la charge de travail WLMDB, ont une priorité de réussite ou d'erreur et fournissent des détails sur l'état Bien architecturé :</block>
  <block id="302ef561e28f7d7cd13d1042cece78e1" category="list-text">Sélectionnez *Enregistrer les modifications*.</block>
  <block id="179469fcde96eae5af1f559799d08b2a" category="paragraph">Pour d'autres exemples de politiques de filtrage, reportez-vous à<block ref="7c3f3bfbc0dabec1aca15cb9aeb0e326" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="b52828f726867aaf1bf7b2a16b29e5e2" category="paragraph">Pour plus d'informations sur la création de politiques de filtrage, reportez-vous à la<block ref="c589c7fc86bb393dc58d099c6c8ea47e" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="f06afead014f9779fefbb6d2a2224bfd" category="cell">Échec de la création de la relation de réplication</block>
  <block id="4d99e7fabf8a3228a9ae1e670f61053c" category="cell">La création d’une relation de réplication SnapMirror a échoué.  Pour plus d'informations, rendez-vous sur Tracker.</block>
  <block id="8c340dc334134096f68b880b42a8692c" category="cell">Réplication</block>
  <block id="278d01e5af56273bae1bb99a98b370cd" category="cell">Primordial</block>
  <block id="c31576c9f98b33a8fa810835cefa86d2" category="cell">Stockage général</block>
  <block id="36df1b975561708b246ef1801ea416e5" category="cell">FSx pour ONTAP</block>
  <block id="521987edc4d9059fc32abee2d3f5d6ae" category="cell">Échec de la création de FSx pour ONTAP</block>
  <block id="dd34477f0a88e199c56ea0813db3e18d" category="cell">Un processus de création de système de fichiers FSx pour ONTAP a échoué.  Pour plus d'informations, rendez-vous sur Tracker.</block>
  <block id="dfe4f4248d3875aa3b31ac02e60b0e87" category="cell">Action du système de fichiers FSx pour ONTAP</block>
  <block id="6a636f3ce643c351748a032eeaaa11b0" category="inline-link-macro">Optimisez vos charges de travail avec FSx pour ONTAP</block>
  <block id="9f2ac12605258d5b9c839500e3fc7770" category="paragraph"><block ref="efcfd21ad3a99d834cf77c9ab08b5664" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="ea7d4002457b002b29ca2cb9a498c0bc" category="doc">Nouvelle notification pour le stockage</block>
  <block id="09ef633d09a9d5e5cf3ab27b167cac1b" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut la notification des problèmes bien architecturés pour le stockage.</block>
  <block id="a640a35e23fdb53d8114aafcadb8064c" category="inline-link-macro">Notifications pour NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="paragraph"><block ref="cf1b0a0504b0d60ecb883c780228a1eb" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2bbead322f2dd5c4a40fbd66537e304f" category="doc">BlueXP workload factory désormais NetApp Workload Factory</block>
  <block id="9c80606adc6065bc48c6d99fbb8c3f1d" category="paragraph">BlueXP a été renommé et repensé pour mieux refléter le rôle qu'il joue dans la gestion de votre infrastructure de données. Par conséquent, BlueXP workload factory a été renommée NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="8d1adece5e8b196b0a88b0589326fdf6" category="section-title">Intégration de Ask Me avec MCP</block>
  <block id="979df5bd82476afb53055b0675f703a3" category="paragraph">Ask Me, l'assistant IA de Workload Factory, est intégré au protocole de contexte de modèle (MCP).  À l'aide de MCP, Ask Me s'interface en toute sécurité avec des environnements externes et interroge les outils API pour fournir des réponses adaptées à votre environnement de stockage spécifique.</block>
  <block id="0204047d2332c588e7eb7d928e84f94a" category="summary">Ajoutez les informations d’identification AWS afin que Workload Factory dispose des autorisations nécessaires pour déployer et gérer les ressources cloud dans vos comptes AWS.</block>
  <block id="287ae8bc216279a75c04344894e04b7f" category="doc">Ajouter les informations d'identification AWS à Workload Factory</block>
  <block id="5adad9ce28422d9fe7825511e24aa601" category="paragraph">Ajoutez et gérez les informations d’identification AWS afin que NetApp Workload Factory dispose des autorisations nécessaires pour déployer et gérer les ressources cloud dans vos comptes AWS.</block>
  <block id="07c821fcc60a79f2d88585dbdf4c202a" category="paragraph">Workload Factory fonctionnera en mode _Basic_ sauf si vous ajoutez des informations d'identification de compte AWS.  Vous pouvez ajouter des informations d'identification pour activer d'autres modes de fonctionnement, tels que le mode _lecture seule_ et le mode _lecture/écriture_. <block ref="3ecbe38d325fe0025957d871a4619a77" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="7f76e91e5513affc227459b415e2e1cf" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des informations d’identification AWS à un compte Workload Factory existant à partir de la page Informations d’identification.  Cela fournit à Workload Factory les autorisations nécessaires pour gérer les ressources et les processus au sein de votre environnement cloud AWS.</block>
  <block id="ebb29cdb5a9f5368e3f445c808c91552" category="list-text">*Manuellement* : vous créez la politique IAM et le rôle IAM dans votre compte AWS lors de l'ajout des informations d'identification dans Workload Factory.</block>
  <block id="c3ba6c13344137feef1d3795c8b29466" category="paragraph">Vous pouvez ajouter manuellement les informations d'identification AWS à Workload Factory pour donner à votre compte Workload Factory les autorisations nécessaires pour gérer les ressources AWS que vous utiliserez pour exécuter vos charges de travail uniques.  Chaque ensemble d’informations d’identification que vous ajoutez comprendra une ou plusieurs stratégies IAM basées sur les capacités de charge de travail que vous souhaitez utiliser et un rôle IAM attribué à votre compte.</block>
  <block id="9b311c0df60f3fcb1498372665b63e61" category="admonition">Vous pouvez ajouter des informations d'identification AWS à un compte à partir de la console Workload Factory ou de la console NetApp .</block>
  <block id="875b761ddc794776aadfc56fc5a6fc34" category="list-text">Depuis Workload Factory, saisissez un nom et ajoutez les informations d’identification.</block>
  <block id="8fd935558171bd50056871ef9ee7bd05" category="inline-link">Console Workload Factory</block>
  <block id="6c8ca72a28d9651706405d888093910e" category="list-text">Connectez-vous à la<block ref="04c72ef1cb137ba02eafcfdeb6fc7765" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="6191b3848b93c4178f95391680ab2108" category="list-text">Dans le menu, sélectionnez *Administration* puis *Informations d'identification*.</block>
  <block id="30551002ceb8abd5af0ee8907423b553" category="paragraph">Dans cette section, vous allez configurer un rôle IAM que Workload Factory assumera et qui inclut les autorisations et les politiques que vous venez de créer.</block>
  <block id="f0497660975536e414a629b7d4f9f276" category="list-text">Sélectionnez *Un autre compte AWS* et copiez et collez l'ID de compte pour la gestion de la charge de travail FSx pour ONTAP à partir de l'interface utilisateur de Workload Factory.</block>
  <block id="f97e7ca54bb60a402c14107162345b08" category="list-text">Sélectionnez *ID externe requis* et copiez et collez l'ID externe à partir de l'interface utilisateur de Workload Factory.</block>
  <block id="fcf4437915eed569a9fd7691faf38a66" category="list-text">Revenez à la page Ajouter des informations d’identification dans Workload Factory, développez la section *Créer un rôle* sous *Configuration des autorisations* et collez l’ARN dans le champ _ARN du rôle_.</block>
  <block id="a9c4ed0c041add98b3c1c27e6191e29e" category="paragraph">La dernière étape consiste à saisir un nom pour les informations d’identification dans Workload Factory.</block>
  <block id="5976d02d7cdfb004e841934d0a6bf1b5" category="list-text">Depuis la page Ajouter des informations d’identification dans Workload Factory, développez *Nom des informations d’identification* sous *Configuration des autorisations*.</block>
  <block id="21f73823dc240b09e9b0a0896496f95d" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des informations d'identification AWS à Workload Factory à l'aide d'une pile AWS CloudFormation en sélectionnant les fonctionnalités Workload Factory que vous souhaitez utiliser, puis en lançant la pile AWS CloudFormation dans votre compte AWS.  CloudFormation créera les politiques IAM et le rôle IAM en fonction des capacités de charge de travail que vous avez sélectionnées.</block>
  <block id="7b8b5df6726a1112cf43c1440a2b4def" category="inline-image-macro">Une capture d'écran montrant comment créer la pile CloudFormation pour ajouter des politiques et un rôle pour les informations d'identification Workload Factory.</block>
  <block id="b0f8c37516e3eee761656df941264fa2" category="paragraph"><block ref="b0f8c37516e3eee761656df941264fa2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="67a2aece01328bf00637fcc5391ba3ec" category="list-text">Revenez à Workload Factory et surveillez la page Informations d'identification pour vérifier que les nouvelles informations d'identification sont en cours ou qu'elles ont été ajoutées.</block>
  <block id="32573b007d05a07e2a98478d5ce9f017" category="summary">Codebox est un copilote d'infrastructure en tant que code (IaC) qui aide les développeurs et DevOps à générer le code nécessaire pour exécuter toute opération prise en charge par NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="eef2f38ca3db1d82d50eebe72f4aaf3f" category="paragraph">Codebox est un copilote d'infrastructure en tant que code (IaC) qui aide les développeurs et DevOps à générer le code nécessaire pour exécuter toute opération prise en charge par NetApp Workload Factory.  Codebox est aligné sur les modes de fonctionnement de Workload Factory (_basic_, _read-only_ et _read/write_) et définit un chemin clair pour la préparation à l'exécution tout en fournissant un catalogue d'automatisation pour une réutilisation future rapide.</block>
  <block id="814125fab2859fbd5a6d52cbd369b0fc" category="paragraph">De plus, lors de la configuration des informations d’identification de Workload Factory, Codebox affiche dynamiquement les autorisations AWS nécessaires pour créer des stratégies IAM.  Les autorisations sont fournies pour chaque fonctionnalité Workload Factory que vous prévoyez d'utiliser (bases de données, IA, FSx pour ONTAP, etc.), et elles sont personnalisées selon que les utilisateurs de la politique obtiendront des autorisations en lecture seule ou des autorisations complètes en lecture/écriture.  Il vous suffit de copier les autorisations de Codebox, puis de les coller dans la console de gestion AWS afin que Workload Factory dispose des autorisations appropriées pour gérer vos charges de travail.</block>
  <block id="2a877c6ff8f47bb17f9e4d12f8a693bc" category="list-text">API REST de Workload Factory</block>
  <block id="30f60d67f457bb040dffde52197a54da" category="section-title">Informations connexes</block>
  <block id="4386b64a64b0b63736692fad5b38e6e1" category="inline-link-macro">Documentation de l'API REST de Workload Factory</block>
  <block id="67c0397212edda6d32cfd64e83e5f8dc" category="paragraph"><block ref="2171d3ebe49d6b87e35ddf53dd80032d" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="a59c5f15e65baf8d84c9f0e2d778cfc9" category="summary">Vous pouvez configurer NetApp Workload Factory pour envoyer des notifications à une personne ou à une autre application lorsque certains types d'événements se produisent.</block>
  <block id="5ba8acf00a9c87f3087344b902777a6e" category="doc">Configurer les notifications NetApp Workload Factory</block>
  <block id="f476688085fcfdcff7daf09d94971782" category="paragraph">Vous pouvez configurer le service de notification NetApp Workload Factory pour envoyer des notifications sous forme d'alertes dans la console NetApp ou à une rubrique Amazon SNS.  Les notifications envoyées sous forme d'alertes s'affichent dans la console NetApp lorsque vous avez déployé un agent ou un lien de console.  Lorsque Workload Factory publie des notifications sur une rubrique Amazon SNS, les abonnés à la rubrique (tels que des personnes ou d'autres applications) reçoivent les notifications aux points de terminaison configurés pour la rubrique (tels que des e-mails ou des SMS).</block>
  <block id="ac41ca3061dfdb48a516c0388098eccd" category="paragraph">Workload Factory envoie des notifications pour les événements suivants :</block>
  <block id="e57a1a49b9af455c41d31e251929ebe5" category="cell">Toutes les instances Microsoft SQL Server de votre compte ont été analysées pour détecter les problèmes bien architecturés.  La description de cet événement donne le nombre d'instances bien architecturées et d'instances non optimisées.  Consultez les résultats et recommandations d’état bien architecturés dans l’inventaire des bases de données à partir de la console Workload Factory.</block>
  <block id="8a139d1f9e892c3827baf8993b22e06f" category="cell">Problème FSx pour ONTAP détecté</block>
  <block id="d3b43f2108f9094222c26084bc384ead" category="cell">Tous les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP ont été analysés pour détecter les problèmes bien architecturés.  L'analyse a détecté un ou plusieurs problèmes.  Pour plus d’informations, consultez l’analyse bien architecturée du tableau de bord Stockage dans la console Workload Factory.</block>
  <block id="2eff23d45d9eb3d8a7c0149407c6dcf8" category="cell">Analyse bien architecturée</block>
  <block id="8da726c31c391e624ecc54fd7ed145d6" category="cell">FSx pour les systèmes de fichiers ONTAP</block>
  <block id="7c1a1feb7968ed15d338ae3e7284dd4e" category="section-title">Configurer les notifications de Workload Factory</block>
  <block id="014e444433a1c7cbbdd9c8c1f4fefa4b" category="paragraph">Configurez les notifications Workload Factory à l’aide de la console NetApp ou de la console Workload Factory.  Si vous utilisez la console NetApp , vous pouvez configurer Workload Factory pour envoyer des notifications sous forme d'alertes dans la console NetApp ou à une rubrique Amazon SNS.  Vous pouvez configurer les notifications à partir des *Paramètres de notifications* dans la console NetApp .</block>
  <block id="1a7d7414c3da7bd3d69c29c1c9dc74ad" category="list-text">Notez que Workload Factory prend en charge le type de rubrique *Standard*.  Ce type de sujet ne garantit pas que les notifications sont envoyées aux abonnés dans l'ordre dans lequel elles ont été reçues, alors tenez-en compte si vous avez des notifications critiques ou d'urgence.</block>
  <block id="4be7ff4e16147ce765eb61308f73beda" category="open-title">Configurer les notifications depuis la console NetApp</block>
  <block id="3c031b939f6ec312ee601d021e7a6644" category="inline-link-macro">Console NetApp</block>
  <block id="fe3e3ad90678611fd3fe6b4348fba6dc" category="list-text">Connectez-vous à la<block ref="7532dfde8c533672ea63a5b546224a97" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="0a4d4130dbebdc7083cd7435e388797d" category="list-text">Dans le menu de la console NetApp , sélectionnez *Charges de travail*, *Administration*, puis *Configuration des notifications*.</block>
  <block id="df93da47c0462e1ca9969b57c5b59331" category="list-text">Sur la page de configuration des notifications, procédez comme suit :</block>
  <block id="d993cd32e8e4b3f49b00361542cc4c2e" category="list-text">Facultatif : sélectionnez *Activer les notifications de la console NetApp * pour configurer Workload Factory afin qu'il envoie des notifications dans la console NetApp .</block>
  <block id="a4caa02a925f9e2b61439b42ecfebb6f" category="paragraph">Après avoir créé le sujet, copiez l'ARN du sujet et saisissez-le dans le champ *ARN du sujet SNS* sur la page *Configuration des notifications*.</block>
  <block id="d055c503023d741dbaa19c65690c1ebd" category="paragraph">Workload Factory est configuré pour envoyer des notifications à la rubrique Amazon SNS que vous avez spécifiée.</block>
  <block id="4bc45d22028e53a00f4de2c50839c911" category="open-title">Configurer les notifications depuis la console Workload Factory</block>
  <block id="219bd6a410f8c490dbc0ffbcf504910f" category="list-text">Connectez-vous à la<block ref="ed002915dbbbf90a20b3d8fdf4cc2390" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="99a1b22d5c08e1ea6e260730064a78c1" category="list-text">Dans le menu de la console Workload Factory, sélectionnez *Charges de travail*, *Administration*, puis *Configuration des notifications*.</block>
  <block id="48069e5c28c259c5ae7ab58ad98f2b42" category="paragraph">Après avoir configuré Workload Factory pour envoyer des notifications à une rubrique, suivez les instructions<block ref="88c7b6108316e02c36e39863bedc2019" category="inline-link-rx"></block> dans la documentation Amazon SNS pour vous abonner à la rubrique afin de pouvoir recevoir des notifications de Workload Factory.</block>
  <block id="c5fd377ea2f0481283c28906ff7fda82" category="paragraph">Vous pouvez réduire le trafic de notifications inutile et cibler des types de notifications spécifiques pour des utilisateurs spécifiques en appliquant des filtres aux notifications.  Vous pouvez le faire à l’aide d’une stratégie Amazon SNS pour les notifications SNS et en utilisant les paramètres de notifications dans la console NetApp .</block>
  <block id="163b273913190cc19572b1888b07e784" category="section-title">Filtrer les notifications dans la console NetApp</block>
  <block id="05efbe0ae6892f06551778677d8a7b08" category="paragraph">Vous pouvez utiliser les paramètres de notifications de la console NetApp pour filtrer les notifications que vous recevez dans la console par niveau de gravité, tel que Critique, Info ou Avertissement.</block>
  <block id="454bb1110d6093b9ef29fd01d063b03f" category="inline-link">Documentation de la console NetApp</block>
  <block id="53dc504e1574e48bdd8e3e0657d1ae00" category="paragraph">Pour plus d'informations sur le filtrage des notifications dans la console, reportez-vous à la<block ref="46a34f1df7f0cbab6b8d9cd707e12b7f" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="6370c01a33f220ec64c0532b1236e695" category="summary">NetApp Workload Factory est accessible via deux consoles Web.</block>
  <block id="4581d68e50f4c5a7cb7293aae2ae7809" category="paragraph">NetApp Workload Factory est accessible via deux consoles Web.  Découvrez comment accéder à Workload Factory à l’aide de la console Workload Factory et de la console NetApp .</block>
  <block id="3b06bcb45233697647a5a550960f8d05" category="list-text">* Console NetApp * : offre une expérience hybride où vous pouvez gérer vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP et vos charges de travail exécutées sur Amazon FSx for NetApp ONTAP au même endroit.</block>
  <block id="3b94caaa5f175aae2e16887d7ce147da" category="list-text">*Console Workload Factory* : offre une expérience Workload Factory dédiée axée sur les charges de travail exécutées sur Amazon FSx for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="0fe6cec212fb1ba5af4d190a28fa03ba" category="section-title">Accéder à Workload Factory dans la console NetApp</block>
  <block id="4aebb3c6d2632b0a47717c897adea664" category="paragraph">Vous pouvez accéder à Workload Factory à partir de la console NetApp .  Outre l'utilisation des capacités de stockage et de charge de travail de Workload Factory pour AWS, vous pouvez également accéder à d'autres services de données tels que NetApp Copy and Sync, NetApp Digital Wallet, etc.</block>
  <block id="e0cfef909774dee6f2988d39c62d2aa4" category="list-text">Dans le menu de la console NetApp , sélectionnez *Charges de travail*, puis *Vue d’ensemble*.</block>
  <block id="39d4b213cdbfaee4bf8255d21e45d7b3" category="section-title">Accéder à Workload Factory dans la console Workload Factory</block>
  <block id="a30f0e49926a18e020f6f949bd717e28" category="paragraph">Vous pouvez accéder à Workload Factory depuis la console Workload Factory.</block>
  <block id="243f4102d24e538f61072e19e53b373f" category="summary">NetApp fournit un support pour Workload Factory de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">NetApp fournit un support pour Workload Factory et ses services cloud de diverses manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24h/24 et 7j/7, telles que des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut une assistance technique à distance via un ticket web.</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Pour obtenir une assistance technique relative à FSx for ONTAP, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="paragraph"><block ref="359d8b16e442ffaa72e03c95fcd60448" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">La documentation de Workload Factory que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances Workload Factory pour trouver des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Rejoignez la communauté Workload Factory pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Pour utiliser la fonctionnalité *Créer un dossier*, vous devez d'abord vous inscrire au support. Associez vos informations d'identification du site de support NetApp à votre connexion Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console Workload Factory, sélectionnez *Aide &gt; Support*.</block>
  <block id="6e74b203173a9994c366c7e7a3cf4748" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre la console NetApp dans un nouvel onglet de navigateur et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="3f13dd54818447375c92bf35e0a35f00" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement à laquelle il est associé ne sont pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte NetApp Console (c'est-à-dire. 960xxxx) ou le numéro de série du système. Vous pouvez demander de l’aide en utilisant l’une des options suivantes :</block>
  <block id="289d2ab2d9b0e116790d035921c12b56" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les cas de support actifs et résolus directement depuis la console NetApp . Vous pouvez gérer les cas associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="f9a63cd3a07378e169c58addd5fdce8d" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre la console NetApp , un nouvel onglet de navigateur et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="785b440c0be1d853c5e2f4fb1f1ee2ab" category="list-text">Sélectionnez *Gestion des cas* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à la console NetApp .</block>
  <block id="c80d8addb8aa8e8872bbc44894b077f3" category="paragraph">La page *Gestion des cas* affiche les cas ouverts liés au compte NSS associé à votre compte utilisateur NetApp Console. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *Gestion NSS*.</block>
  <block id="3a84cef0233ac32a841f51da8d052f65" category="doc">Mentions légales pour NetApp Workload Factory</block>
  <block id="aeb31c9f8c311597856b129ab948b4e6" category="inline-link">Usine de charges de travail NetApp</block>
  <block id="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="paragraph"><block ref="55f7843f27571db97da76bdf68a76d22" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dfccab35bc7005d989cb4561e9255ada" category="summary">Après vous être inscrit à Workload Factory, vous pouvez vous connecter à tout moment à partir de la console Web pour commencer à gérer vos charges de travail et vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP .</block>
  <block id="ba1fcb67650ba2e0b43e050dbcc394d9" category="doc">Connectez-vous à NetApp Workload Factory</block>
  <block id="4fe5d59744edf8c4d87efa01a440d271" category="paragraph">Une fois inscrit à NetApp Workload Factory, vous pouvez vous connecter à tout moment à partir de la console Web pour commencer à gérer vos charges de travail et vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP .</block>
  <block id="4a82c28eaf9e486d9116434f89bacba7" category="paragraph">Vous pouvez vous connecter à la console Web Workload Factory à l’aide de l’une des options suivantes :</block>
  <block id="ba66ed28174cebd60e2e5bb8650d4aa1" category="list-text">Ouvrez un navigateur Web et accédez à la<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="1c883b8b402bae840152eb96ee53c8bf" category="paragraph">Si vous vous êtes connecté avec succès dans le passé, vous verrez la page d'accueil de Workload Factory et vous utiliserez le compte par défaut.</block>
  <block id="a67ab1c62f2a6164c719be422f163c0c" category="paragraph">Vous êtes maintenant connecté et pouvez commencer à utiliser Workload Factory pour gérer les systèmes de fichiers FSx for ONTAP et vos charges de travail.</block>
  <block id="adf67e3c15ea92cdb089cbb8d3dced6b" category="summary">Si vous n’avez plus besoin d’un ensemble d’informations d’identification, vous pouvez les supprimer de NetApp Workload Factory.  Vous ne pouvez supprimer que les informations d'identification qui ne sont pas associées à un système de fichiers FSx for ONTAP .</block>
  <block id="b088f0038dd9646dd61cd1cf0cae1489" category="doc">Supprimer les informations d'identification de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="2f13edc244ce3aa63a739bc5418cd67f" category="paragraph">Si vous n’avez plus besoin d’un ensemble d’informations d’identification, vous pouvez les supprimer de Workload Factory.  Vous ne pouvez supprimer que les informations d'identification qui ne sont pas associées à un système de fichiers FSx for ONTAP .</block>
  <block id="7bb0c07ee010fa0e2163d74b0639bfc8" category="list-text">Sur la page *Informations d'identification*, procédez comme suit :</block>
  <block id="e528904ec331dc3055ad0bf44d930c2f" category="list-text">Dans la console Workload Factory, sélectionnez le menu d’action pour un ensemble d’informations d’identification, puis sélectionnez *Supprimer*. Sélectionnez *Supprimer* pour confirmer.</block>
  <block id="f75c55dc663ab8103cadf39160dd8873" category="list-text">Dans la console NetApp , sélectionnez le menu d’action pour un ensemble d’informations d’identification, puis sélectionnez *Supprimer*. Sélectionnez *Supprimer* pour confirmer.</block>
  <block id="c4eeab827addadb53f84d3b950e2e06c" category="paragraph">Les comptes de service sont une fonctionnalité multi-locataire fournie par NetApp.  Les administrateurs de compte créent des comptes de service, contrôlent l’accès et suppriment les comptes de service.  Vous pouvez gérer les comptes de service dans la console NetApp ou dans la console NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="c52f59a8cfa6f7dbcd694706f2c0eb1f" category="paragraph">Contrairement à la gestion des comptes de service dans la console NetApp où vous pouvez recréer un secret client, Workload Factory prend uniquement en charge la création et la suppression de comptes de service.  Si vous souhaitez recréer un secret client pour un compte de service spécifique dans la console NetApp Workload Factory, vous devrez<block ref="f3841cd8a6d92483cb4b2a04ae8d7e16" category="inline-xref-macro-rx"></block> , et puis<block ref="117d146838ec9f8b2a3508452b4bae51" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="6f8b2fff116ed950070ae406887683ed" category="paragraph">Décidez si vous souhaitez créer un compte de service dans la console NetApp ou dans la console Workload Factory.  Il y a de légères différences.  Les instructions suivantes décrivent comment gérer les comptes de service dans la console Workload Factory.</block>
  <block id="513aa0b71fd71cb807d8356c1c1930b2" category="inline-link-macro">découvrez comment fonctionne la gestion des identités et des accès</block>
  <block id="39d03cbe2c60f5778de27d1702ac443b" category="inline-link-macro">découvrez comment ajouter des membres IAM et gérer leurs autorisations</block>
  <block id="18e2adeb0ceeacbc4bb453bf6fd5d660" category="paragraph">Pour gérer les comptes de service dans la console NetApp ,<block ref="418d0bf28404f8619c7c9a9fb4830d75" category="inline-link-macro-rx"></block> et<block ref="00fecbbb5f69cd2c6e992406f2d7445a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="5ab42189f944fdc53caadf1df5abe650" category="paragraph">Lorsque vous créez un compte de service, Workload Factory vous permet de copier ou de télécharger un ID client et un secret client pour le compte de service.  Cette paire de clés est utilisée pour l'authentification avec Workload Factory.</block>
  <block id="29ff7127ee20a064050f18e60ebefb52" category="inline-image-macro">Capture d’écran qui montre les options du menu du compte de l’interface utilisateur de NetApp Workload Factory.  L’une des options est les comptes de service.</block>
  <block id="a9e0a4cc2ab34b88741d440069a23306" category="paragraph"><block ref="a9e0a4cc2ab34b88741d440069a23306" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="49f5ed0a90981c28c41567afa9022439" category="paragraph">Le secret client n'est visible qu'une seule fois et n'est stocké nulle part par Workload Factory.  Copiez ou téléchargez le secret et stockez-le en toute sécurité.</block>
  <block id="cde2339a39bfe4d657d43be10594e1d0" category="list-text">En option, vous pouvez obtenir un jeton d’accès pour l’API de gestion Auth0 en exécutant un échange d’informations d’identification client.  L'exemple curl montre comment vous pouvez prendre l'ID client et le secret et utiliser une API pour générer le jeton d'accès qui est limité dans le temps.  Le jeton fournit plusieurs heures d’accès aux API NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="6088e1e1d002a4c07aec5cec2ca41900" category="list-text">Sur la page *Comptes de service*, sélectionnez le menu Actions, puis sélectionnez *Supprimer*.</block>
  <block id="b94b05a8d3b2fffca3c57aea1db9ffdb" category="summary">NetApp Workload Factory propose trois modes opérationnels qui vous permettent de contrôler soigneusement l'accès entre Workload Factory et votre parc cloud en fonction de vos politiques informatiques.</block>
  <block id="8ab364b3c7368520184de39baa7327e3" category="paragraph">NetApp Workload Factory propose trois modes opérationnels qui vous permettent de contrôler soigneusement l'accès entre Workload Factory et votre parc cloud en fonction de vos politiques informatiques.  Le mode opérationnel que vous utilisez est déterminé par le niveau d’autorisations AWS que vous fournissez à Workload Factory.</block>
  <block id="bc63252869898532ad7c844d8447e358" category="paragraph">Les modes opérationnels fournissent une organisation logique des fonctionnalités et des capacités fournies par Workload Factory, en corrélation avec le niveau de confiance que vous attribuez.  L’objectif principal des modes opérationnels est de communiquer clairement quelles tâches Workload Factory peut ou ne peut pas effectuer au sein de votre compte AWS.</block>
  <block id="4d34e6e6a767b4ce93680aa48cb370d0" category="list-text">Représente une relation de confiance zéro dans laquelle aucune autorisation AWS n'est attribuée à Workload Factory.  Il est conçu pour l'exploration précoce de Workload Factory et l'utilisation des différents assistants pour créer l'infrastructure en tant que code (IaC) nécessaire.  Vous pouvez copier le code et l'utiliser dans AWS en saisissant manuellement vos informations d'identification AWS.</block>
  <block id="5198d3d3b16bbd8165878b42f177a30b" category="list-text">Améliore l'expérience du mode de base en ajoutant des autorisations en lecture seule afin que les modèles IaC soient remplis avec vos variables spécifiques (par exemple, VPC, groupes de sécurité, etc.).  Cela vous permet d'exécuter l'IaC directement depuis votre compte AWS sans fournir d'autorisations de modification à Workload Factory.</block>
  <block id="90e0e635e22e69ee097729d5734a7d9d" category="list-text">Représente une relation de confiance totale afin que Workload Factory se voie attribuer toutes les autorisations.  Cela permet à Workload Factory d'exécuter et d'automatiser les opérations dans AWS en votre nom avec les informations d'identification attribuées qui disposent des autorisations nécessaires à l'exécution.</block>
  <block id="546393155194873f3731142e84a340fd" category="inline-link-macro">autorisations pour NetApp Workload Factory</block>
  <block id="81c2957350a12620540cd26890390b33" category="paragraph">En savoir plus sur <block ref="cabd746a8854284ee02379d38c8096f7" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="b68bbc990631af9eef3fe553c0db51c2" category="cell">Automatisation de Workload Factory</block>
  <block id="97ad164404d252aefcb10ad97a940250" category="paragraph">Il n’y a aucun sélecteur que vous devez définir dans Workload Factory pour identifier le mode que vous prévoyez d’utiliser.  Le mode est déterminé en fonction des informations d’identification et des autorisations AWS que vous attribuez à votre compte Workload Factory.</block>
  <block id="c45e625ca22c6cf82bdbab201e8b7505" category="paragraph">Vous pouvez configurer vos informations d’identification pour fournir un mode pour un composant de charge de travail et un autre mode pour un autre composant.  Par exemple, vous pouvez configurer le mode lecture/écriture pour les opérations où vous déployez et gérez les systèmes de fichiers FSx for ONTAP , mais configurer uniquement le mode lecture seule pour la création et le déploiement de charges de travail de base de données à l'aide de Workload Factory.</block>
  <block id="1e82623c909c729fd392237767a08bbd" category="paragraph">Vous pouvez fournir ces fonctionnalités dans un seul ensemble d'informations d'identification dans un compte Workload Factory, ou vous pouvez créer plusieurs ensembles d'informations d'identification lorsque chaque information d'identification fournit des fonctionnalités de déploiement de charge de travail uniques.</block>
  <block id="b7539f1df600ed5d69ea48b7db1c268a" category="paragraph">Cependant, ils ne disposeront d’aucun contrôle d’automatisation pour la création et le déploiement de charges de travail VMware (mode de base) à partir de Workload Factory.  S'ils souhaitent créer des charges de travail VMware, ils devront copier le code de Codebox, se connecter manuellement à leur compte AWS et renseigner manuellement les entrées manquantes dans le code généré pour utiliser cette fonctionnalité.</block>
  <block id="9e4d021b600a18ca2bdc19e316e61a90" category="paragraph">Lorsque vous utilisez votre première fonctionnalité Workload Factory (ou vos premières fonctionnalités), vous devez créer les informations d'identification à l'aide des autorisations requises pour ces fonctionnalités de charge de travail.  Vous ajouterez les informations d’identification à Workload Factory, mais vous devrez accéder à la console de gestion AWS pour créer le rôle et la politique IAM.  Ces informations d’identification seront disponibles dans votre compte lorsque vous utiliserez n’importe quelle fonctionnalité de Workload Factory.</block>
  <block id="b6cd757220290782ab371e620582ddcd" category="paragraph">L'ajout de plusieurs ensembles d'informations d'identification AWS à Workload Factory fournit des autorisations supplémentaires nécessaires pour utiliser des fonctionnalités supplémentaires, telles que les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP , déployer des bases de données sur FSx pour ONTAP, migrer des charges de travail VMware, etc.</block>
  <block id="b6358992bb0152c2af9f3e2e315ef468" category="inline-link-macro">Découvrez comment ajouter des informations d'identification AWS à Workload Factory</block>
  <block id="1350027224712371708c0a642ae2b919" category="paragraph"><block ref="bc58254869896d67e8e31b026259707a" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="afa8d8f6ad8b4dcb54715108a87420e8" category="summary">Pour utiliser les fonctionnalités et services de NetApp Workload Factory, vous devez fournir des autorisations afin que Workload Factory puisse effectuer des opérations dans votre environnement cloud.</block>
  <block id="32acdb91b398fe68c473d385b28af9c3" category="doc">Autorisations pour NetApp Workload Factory</block>
  <block id="e75bcec41d02f72a4cc9d477ba804144" category="paragraph">Lorsque vous fournissez des autorisations en mode _lecture seule_ ou _lecture/écriture_, Workload Factory attache une politique à l'instance avec des autorisations pour gérer les ressources et les processus au sein de ce compte AWS.  Cela permet à Workload Factory d'exécuter diverses opérations allant de la découverte de vos environnements de stockage au déploiement de ressources AWS telles que des systèmes de fichiers dans la gestion du stockage ou des bases de connaissances pour les charges de travail GenAI.</block>
  <block id="d0ade4355c8ec6ed37983eb14916328c" category="paragraph">Pour les charges de travail de base de données, par exemple, lorsque Workload Factory reçoit les autorisations requises, il analyse toutes les instances EC2 dans un compte et une région donnés et filtre toutes les machines Windows.  Si l'agent AWS Systems Manager (SSM) est installé et en cours d'exécution sur l'hôte et que la mise en réseau de System Manager est correctement configurée, Workload Factory peut accéder à la machine Windows et vérifier si le logiciel SQL Server est installé ou non.</block>
  <block id="bec1f669d4b71b3094f80260331993ac" category="paragraph">Chaque charge de travail utilise des autorisations pour effectuer certaines tâches dans Workload Factory.  Faites défiler jusqu'à la charge de travail que vous utilisez pour afficher la liste des autorisations, leur objectif, où elles sont utilisées et les modes qui les prennent en charge.</block>
  <block id="b99e184e3a2f6b2370d5380b1371796b" category="paragraph">Les politiques IAM disponibles pour le stockage fournissent les autorisations dont Workload Factory a besoin pour gérer les ressources et les processus au sein de votre environnement de cloud public en fonction du mode opérationnel dans lequel vous opérez.</block>
  <block id="90d438e965d4924a5cc9d21b0a11235d" category="paragraph">Les politiques IAM disponibles pour les charges de travail de base de données fournissent les autorisations dont Workload Factory a besoin pour gérer les ressources et les processus au sein de votre environnement de cloud public en fonction du mode opérationnel dans lequel vous opérez.</block>
  <block id="77b951d8af5d2903fd338a5594bc2984" category="cell">ec2:Décrire les adresses</block>
  <block id="3dacbeba47b9f6346efabbbcba3e8f99" category="cell">ec2 : Décrire les modèles de lancement</block>
  <block id="a7832ac7716e329cbfb8be2af7718d13" category="cell">fsx:Décrire les alias du système de fichiers</block>
  <block id="fc1339e69103622aaebd0a2344228761" category="cell">kms : Décrire les magasins de clés personnalisés</block>
  <block id="29a99298952ddee2d199430a92076edd" category="list-text">Évaluation</block>
  <block id="6196a6b6fbc92f775ff062249cbb6356" category="cell">journaux : GetLogGroupFields</block>
  <block id="db54752ff2c01d44c157e10dfa9f6950" category="cell">journaux : GetLogRecord</block>
  <block id="2c052f83f4bc2f8c87925e18b83a9421" category="cell">Workload Factory bascule vers les journaux Amazon CloudWatch pour l'instance SQL en cas de troncature de sortie SSM</block>
  <block id="56998f09312293941ad87f918fca7616" category="cell">Autoriser Workload Factory à obtenir les groupes de journaux actuels et vérifier que la conservation est définie pour les groupes de journaux créés par Workload Factory</block>
  <block id="181c9a1e0d3c2fb405fed4979e4fa910" category="cell">Autoriser Workload Factory à définir une politique de conservation d'un jour pour les groupes de journaux créés par Workload Factory afin d'éviter l'accumulation inutile de flux de journaux pour les sorties de commande SSM</block>
  <block id="55252e0c1a280bbc72334c0d670ddff5" category="cell">ssmmessages:Créer un canal de contrôle</block>
  <block id="17815da2601655e53a5a946ca4e0eedd" category="cell">ssmmessages : Créer un canal de données</block>
  <block id="2c9dbd0f531b26987ee04e63abe52bea" category="cell">ssmmessages : OpenControlChannel</block>
  <block id="2e2fcc3da644ea24aae8e587a62c0490" category="cell">ssmmessages : OpenDataChannel</block>
  <block id="f2a75afa5110fc06c2a6ef3f1e0c324c" category="paragraph">Les stratégies IAM pour les charges de travail VMware fournissent les autorisations dont Workload Factory for VMware a besoin pour gérer les ressources et les processus au sein de votre environnement de cloud public en fonction du mode opérationnel dans lequel vous opérez.</block>
  <block id="992efefab3dd15099f5eff3f904d8df4" category="section-title">5 octobre 2025</block>
  <block id="655af276f5fd16503f094c10143b02d9" category="paragraph">Les autorisations suivantes ont été supprimées de GenAI et sont désormais gérées par le moteur GenAI :</block>
  <block id="1084543e1d03924aed54511730a18768" category="list-text"><block ref="e8a46aee8aa47b78b90b155b227afbc9" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="03a679ce6a7f06c1be5f1f7aca0a9881" category="list-text"><block ref="93ec13283fb9f4d01324596ea5bfe764" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f0323cf37d3ddf6228bd3210fc2fd2fe" category="paragraph">Le<block ref="19f5de89e4c667692a153296018e225f" prefix=" " category="inline-code"></block> L'autorisation fait partie de toutes les stratégies d'autorisation de charge de travail si vous activez la vérification automatique des autorisations lors de l'ajout d'informations d'identification de compte AWS supplémentaires ou de l'ajout d'une nouvelle capacité de charge de travail à partir de la console Workload Factory.  L'autorisation simule les opérations de charge de travail et vérifie si vous disposez des autorisations de compte AWS requises avant de déployer des ressources à partir de Workload Factory.  L'activation de cette vérification réduit le temps et les efforts dont vous pourriez avoir besoin pour nettoyer les ressources des opérations ayant échoué et pour ajouter les autorisations manquantes.</block>
  <block id="e322079c316096bc16e777a93da0a332" category="summary">Commencez à utiliser Workload Factory en préparant la mise en réseau pour la console Workload Factory, en vous inscrivant et en créant un compte, puis en ajoutant des informations d'identification afin que Workload Factory puisse gérer directement les ressources AWS.</block>
  <block id="efaef01a8d4ed991197fd08168fbfd81" category="doc">Démarrage rapide de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="43942595c7cf22990bdac7d19d61280a" category="paragraph">Commencez à utiliser NetApp Workload Factory en vous inscrivant et en créant un compte, en ajoutant des informations d'identification afin que Workload Factory puisse gérer directement les ressources AWS, puis optimisez vos charges de travail en utilisant Amazon FSx for NetApp ONTAP.</block>
  <block id="22e5a7336ebe77138f0282cedcb069ab" category="inline-link-macro">Usine de charge de travail</block>
  <block id="8badb47ae4efde6548fd67d3204a1d4c" category="paragraph">NetApp Workload Factory est accessible aux utilisateurs en tant que service cloud à partir de la console Web.  Avant de commencer, vous devez avoir une compréhension de<block ref="fc500664a3cbaaa3aa46a84367805795" category="inline-link-macro-rx"></block> et<block ref="232f97f76b2e1af290ebde69715d8d8f" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="58902cbb0adcf45cfe72ced7fa9d043a" category="paragraph">Aller à la<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block> , inscrivez-vous et créez un compte.</block>
  <block id="81fe43671919388bf418561882652f2a" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block>Ajouter les informations d'identification AWS à Workload Factory</block>
  <block id="22829868ca33c0e8792bcdc315b4a329" category="paragraph">Cette étape est facultative. Vous pouvez utiliser Workload Factory en mode _Basic_ sans ajouter d'informations d'identification pour accéder à votre compte AWS.  L'ajout d'informations d'identification AWS à Workload Factory en mode _lecture seule_ ou en mode _lecture/écriture_ donne à votre compte Workload Factory les autorisations nécessaires pour créer et gérer les systèmes de fichiers FSx for ONTAP et pour déployer et gérer des charges de travail spécifiques, telles que les bases de données et GenAI.</block>
  <block id="cfce110bce240e5d147991ff7290a456" category="paragraph">Après vous être inscrit, avoir créé un compte et éventuellement ajouté des informations d'identification AWS, vous pouvez commencer à utiliser Workload Factory pour optimiser vos charges de travail à l'aide de FSx for ONTAP.</block>
  <block id="023c464fc92ec044e83176c4e57027c4" category="summary">Workload Factory est accessible depuis une console Web.  Lorsque vous démarrez avec Workload Factory, votre première étape consiste à vous inscrire à l’aide de vos informations d’identification du site de support NetApp existantes ou en créant une connexion au cloud NetApp .</block>
  <block id="68502871f1dfe8846e132f5a8eb8bf26" category="doc">Inscrivez-vous à NetApp Workload Factory</block>
  <block id="060bb32e7b5d621e11afd0c831a87d3e" category="paragraph">NetApp Workload Factory est accessible à partir d'une console Web.  Lorsque vous démarrez avec Workload Factory, votre première étape consiste à vous inscrire à l’aide de vos informations d’identification du site de support NetApp existantes ou en créant une connexion au cloud NetApp .</block>
  <block id="9e9a0202d2a4a6551faca1e042e523e5" category="paragraph">Vous pouvez vous inscrire à Workload Factory en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="dd8dfb2c954c59328d486f61112b7dc6" category="list-text">Ouvrez un navigateur Web et accédez à la<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9afbcf749bbbaca180b483af3042470e" category="paragraph">Vous pouvez ignorer la page d'inscription si vous avez un compte NSS.  Workload Factory vous inscrira dans le cadre de cette connexion initiale.</block>
  <block id="d3ec3db6c6205c0b2c9d4904d509b3ca" category="inline-image-macro">Une capture d'écran de la page d'inscription où vous pouvez ajouter votre nom d'utilisateur et votre mot de passe pour accéder à Workload Factory.</block>
  <block id="f469d8f6e1958f36faad490b72b0ed6c" category="paragraph"><block ref="f469d8f6e1958f36faad490b72b0ed6c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3ca580d5cb98bdcfa7834616d19d2eda" category="list-text">Sélectionnez *Créer* et la page d’accueil de Workload Factory s’affiche.</block>
  <block id="0fa2d9e93d2ebe5dc084c22e852d5e0e" category="paragraph">Vous disposez désormais d'un identifiant Workload Factory et d'un compte.  Vous êtes considéré comme un administrateur de compte et vous avez accès à toutes les fonctionnalités de Workload Factory.</block>
  <block id="df3d826b639dd614f0fae940d9ebee78" category="summary">Avant de pouvoir ouvrir un dossier d'assistance auprès du support technique NetApp , vous devez ajouter un compte de site de support NetApp à la console NetApp , puis vous inscrire au support.</block>
  <block id="3d9b602ae77ac6a4951ca31b05b6b54f" category="paragraph">L'enregistrement du support est requis pour bénéficier d'un support technique spécifique à NetApp Workload Factory et à ses solutions et services de stockage. Vous devez vous inscrire pour bénéficier de l'assistance à partir de la console NetApp , qui est une console Web distincte de Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas la prise en charge NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir une assistance technique relative à un service de fichiers de fournisseur cloud, à son infrastructure ou à toute solution utilisant le service, reportez-vous à « Obtenir de l'aide » dans la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="eb803e55617f13b716b5e56642cce2b0" category="paragraph">L'enregistrement de votre abonnement au support d'ID de compte (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres situé sur la page Ressources de support de la console NetApp ) sert d'ID d'abonnement au support unique. Chaque abonnement de support au niveau du compte NetApp doit être enregistré.</block>
  <block id="4cffd3c1dbf2f1038c01d18e7a860305" category="paragraph">L'inscription permet des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets d'assistance et la génération automatique de cas. L'enregistrement est terminé en ajoutant des comptes NetApp Support Site (NSS) à la console NetApp comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="f6c4a3ae75d6616126e6da8310ae7384" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le droit au support, un utilisateur de votre compte doit associer un compte de site de support NetApp à sa connexion à la console NetApp . La manière dont vous vous inscrivez au support NetApp dépend du fait que vous possédez déjà ou non un compte NetApp Support Site (NSS).</block>
  <block id="f732375b4bc27328f202e3b10a957017" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour bénéficier de l'assistance via la console NetApp .</block>
  <block id="f65aaf10469eac2932fc53c6a37afb71" category="list-text">Dans le menu de la console NetApp , sélectionnez *Administration*, puis *Informations d’identification*.</block>
  <block id="9094354ffd09e4644caa0010edc66d24" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs de la console NetApp ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé un compte de site de support NetApp à leur connexion à la console NetApp . Cependant, cela ne signifie pas que votre compte NetApp n'est pas enregistré pour bénéficier du support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="a8f62b208e5177a219f0b0d4ce88e0a9" category="paragraph">Si vous êtes un client NetApp existant avec des licences et des numéros de série existants mais pas de compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion à la console NetApp .</block>
  <block id="fb9b6bbcab5fb396a13f67594a0ba1ee" category="list-text">Assurez-vous de copier le numéro de série du compte NetApp (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ du numéro de série. Cela accélérera le traitement du compte.</block>
  <block id="40eff8559acd41057187b6cb11fa1919" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion à la console NetApp en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="f335678326583cea28377216c5515221" category="paragraph">Une fois que vous avez votre compte de site de support NetApp , associez le compte à votre connexion à la console NetApp en suivant les étapes ci-dessous<block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="c61544abe563251eb7477b6292b382e4" category="summary">Vous pouvez utiliser CloudShell depuis n’importe où dans l’interface utilisateur de NetApp Workload Factory pour émettre des commandes AWS ou ONTAP CLI.</block>
  <block id="2cc12a89b9145b8d67b684667bcb6e3e" category="doc">Utiliser CloudShell dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="bdd3829c4c5d30727b854efad6656ed4" category="paragraph">Ouvrez CloudShell pour exécuter des commandes AWS ou ONTAP CLI depuis n’importe où dans la console NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="a385a99dbaa2e74c192964f9e69a483b" category="paragraph">CloudShell vous permet d'exécuter des commandes AWS CLI ou des commandes ONTAP CLI dans un environnement de type shell à partir de la console Workload Factory.  Il simule des sessions de terminal dans le navigateur, fournissant des fonctionnalités de terminal et des messages proxy via le backend de Workload Factory.  Il vous permet d'utiliser les informations d'identification AWS et ONTAP que vous avez fournies dans votre compte NetApp .</block>
  <block id="48df9e69dd1778b8ac1c985ed6755c11" category="paragraph">NetApp CloudShell est une interface graphique intégrée à NetApp Workload Factory qui vous permet d'exécuter des commandes AWS CLI ou des commandes ONTAP CLI dans un environnement de type shell.  Il simule des sessions de terminal dans le navigateur, fournissant des fonctionnalités de terminal et des messages proxy via le backend dans Workload Factory.  Il vous permet d'utiliser les informations d'identification AWS et ONTAP que vous avez fournies dans votre compte NetApp .</block>
  <block id="1ee8317de8286df9285d782d8f8e0421" category="paragraph">+ Toutes les commandes AWS s'exécutent dans le contexte fourni.  Les commandes AWS ne réussiront que si les informations d’identification fournies disposent d’autorisations dans la région spécifiée.</block>
  <block id="c2aae6479356f5b29d5c0d072758e15b" category="paragraph">+ Vous pouvez spécifier des commandes ONTAP avec un<block ref="44e80d43b9615befaf6b19e40990e329" prefix=" " category="inline-code"></block> .  Si vous fournissez un<block ref="44e80d43b9615befaf6b19e40990e329" prefix=" " category="inline-code"></block> avec une commande ONTAP individuelle, cet ID remplace alors l'ID dans le contexte.  Si la session de terminal n'a pas de contexte d'ID de système de fichiers FSx pour ONTAP , vous devez fournir<block ref="44e80d43b9615befaf6b19e40990e329" prefix=" " category="inline-code"></block> avec chaque commande ONTAP .</block>
  <block id="72cee02152b2f11b5f6460917b1aacbc" category="paragraph">+ Pour mettre à jour différentes spécificités de contexte, procédez comme suit : * Pour modifier les informations d'identification : « using credentials &lt;credentialId&gt; » * Pour modifier la région : « using region &lt;regionCode&gt; » * Pour modifier FSx pour le système de fichiers ONTAP : « using fsx &lt;fileSystemId&gt; »</block>
  <block id="8020ce226c7fc212d2852effc0a54748" category="paragraph">+ * Pour définir une variable : $&lt;variable&gt; = &lt;valeur&gt; * Pour utiliser une variable : $&lt;variable&gt; * Exemple de définition d'une variable : $svm1 = svm123 * Exemple d'utilisation d'une variable : --fsx FileSystem-1 volumes show --vserver $svm1 * Exemple de définition d'une variable avec une valeur de chaîne $comment1 = "Un commentaire avec des espaces"</block>
  <block id="40f26325aff41524a737e27cfcf04bfd" category="paragraph">Vous pouvez déployer CloudShell depuis n’importe où dans la console NetApp Workload Factory.  Vous pouvez également déployer CloudShell à partir de la console NetApp .</block>
  <block id="af6f31c7d5b320a69b6bffcdc31e5976" category="open-title">Déployer à partir de la console Workload Factory</block>
  <block id="174d5d41de2c237aec98824d3c17cba7" category="list-text">Connectez-vous à la<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block> .</block>
  <block id="ca3627c81a89fed96b8ccdcdf8d3c626" category="list-text">Dans le menu, sélectionnez *Administration* puis *CloudShell*.</block>
  <block id="775737d382907fd41e70093d7ab88b9f" category="open-title">Déployer à partir de la console NetApp</block>
  <block id="ea00e950b16eade5658212bfa4840e3e" category="list-text">Dans le menu, sélectionnez *Charges de travail* puis *Administration*.</block>
  <block id="5a54bff1acce03e73faae1c2883bbc74" category="list-text">Dans le menu Administration, sélectionnez *CloudShell*.</block>
  <block id="1067b147ec35fba3324887b7a56470a3" category="paragraph">Les tâches CloudShell affichées dans cette capture d’écran peuvent être effectuées en sélectionnant le menu Actions d’un onglet de session CloudShell ouvert.  Les instructions pour chacune de ces tâches suivent.</block>
  <block id="d51e5e489befef19eaea975ccadf113f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre le menu des actions de l'onglet CloudShell avec des options telles que renommer, dupliquer, fermer d'autres onglets et tout fermer.</block>
  <block id="aca076782c1d820131f5d73df3da2f80" category="paragraph"><block ref="aca076782c1d820131f5d73df3da2f80" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0fb636cd8000b62ebb268ced5c0fd671" category="list-text">Sélectionnez le menu actions de l’onglet session CloudShell.</block>
  <block id="44da402ec36da01d015159883a9bf0a7" category="summary">Vous pouvez utiliser Codebox pour générer le code nécessaire à l'exécution de toute opération prise en charge par NetApp Workload Factory.</block>
  <block id="1963e3c64fa43d78481e707973437ff9" category="doc">Utiliser Codebox pour l'automatisation dans NetApp Workload Factory</block>
  <block id="a1886a788bd9ff50317839f01fa99d12" category="paragraph">Vous pouvez utiliser Codebox pour générer le code nécessaire à l'exécution de toute opération prise en charge par NetApp Workload Factory.  Vous pouvez générer du code qui peut être consommé et exécuté à l'aide des API REST Workload Factory, de l'AWS CLI et d'AWS CloudFormation.</block>
  <block id="cafb7ecf8a10df6df67b4c871c3b6eb0" category="paragraph">Codebox est aligné sur les modes de fonctionnement de Workload Factory (_basic_, _read-only_ et _read/write_) en remplissant les données appropriées dans le code en fonction des autorisations AWS fournies dans le compte Workload Factory pour chaque utilisateur.  Le code peut être utilisé comme un modèle dans lequel vous pouvez compléter les informations manquantes (par exemple, les informations d'identification) ou personnaliser certaines données avant d'exécuter le code.</block>
  <block id="62835b251ca7e00f685a007f7c8b4941" category="paragraph">Lorsque vous saisissez des valeurs dans les assistants de l'interface utilisateur de Workload Factory, vous pouvez voir la mise à jour des données dans Codebox à mesure que vous remplissez chaque champ.  Lorsque vous avez terminé l'assistant, mais avant de sélectionner le bouton *Créer* en bas de la page, sélectionnez<block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> à copier dans Codebox pour capturer le code nécessaire à la construction de votre configuration.  Par exemple, cette capture d’écran de la création d’un nouveau serveur Microsoft SQL Server affiche les entrées de l’assistant pour les zones VPC et de disponibilité et les entrées équivalentes dans Codebox pour une implémentation d’API REST.</block>
  <block id="e42247774bdce04c64e854945cc45288" category="paragraph">Avec certains formats de code, vous pouvez également sélectionner le bouton de téléchargement pour enregistrer le code dans un fichier que vous pouvez importer sur un autre système.  Si nécessaire, vous pouvez modifier le code après son téléchargement afin de pouvoir l'adapter à d'autres comptes AWS.</block>
  <block id="ea91e366c1caa6817dd5fd6381bdcf91" category="paragraph">Vous pouvez copier le code CloudFormation généré à partir de Codebox, puis lancer la pile Amazon Web Services CloudFormation dans votre compte AWS.  CloudFormation exécutera les actions que vous avez définies dans l'interface utilisateur de Workload Factory.</block>
  <block id="b167c25880e4273b3aa267fd82e15459" category="paragraph">Les étapes d'utilisation du code CloudFormation peuvent être différentes selon que vous déployez un système de fichiers FSx pour ONTAP , créez des informations d'identification de compte ou effectuez d'autres actions Workload Factory.</block>
  <block id="10c471a29dca5e5a73f066c7da517509" category="list-text">Après avoir utilisé la console Workload Factory pour définir l’opération que vous souhaitez effectuer, copiez le code dans la zone Codebox.</block>
  <block id="d097667109af7665e3dae788e8f5d9c6" category="list-text">Surveillez la progression depuis AWS ou depuis Workload Factory.</block>
  <block id="05c017ebdfb63b85bc91ed2748f0a19f" category="paragraph">Vous pouvez utiliser les API REST Workload Factory générées à partir de Codebox pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="23f4fbebbe0125e9fa4a06e2e7e8b9fc" category="list-text">Après avoir utilisé la console Workload Factory pour définir l’opération que vous souhaitez effectuer, copiez le code API dans la Codebox.</block>
  <block id="8c308624c961296988a91695046fff26" category="list-text">Après avoir utilisé la console Workload Factory pour définir l’opération que vous souhaitez effectuer, copiez l’AWS CLI dans la Codebox.</block>
  <block id="6e9cd110581bdd8427e1caca1ab0a668" category="list-text">Après avoir utilisé la console Workload Factory pour définir l’opération que vous souhaitez effectuer, téléchargez le code Terraform depuis Codebox.</block>
  <block id="3c9ee3abb878e5099cd76beeedcb2d04" category="summary">Découvrez les nouveautés des fonctionnalités d'administration de Workload Factory : informations d'identification du fournisseur cloud, améliorations de Codebox et bien plus encore.</block>
  <block id="8e11dbed1edcb7cf815a9454ba0f0315" category="doc">Nouveautés des fonctionnalités d'administration de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="a41dd7aa7d921f9f0881a705d3679e6c" category="section-title">06 octobre 2025</block>
  <block id="7fe837fc0a93acdad81da1d440ee3fd2" category="section-title">05 octobre 2025</block>
  <block id="516a4939962d11e39f0fbf438b454931" category="summary">Une fois connecté et configuré NetApp Workload Factory, vous pouvez créer et gérer les systèmes de fichiers FSx for ONTAP et utiliser d'autres fonctionnalités de Workload Factory.</block>
  <block id="f00613c02d17c0a20b6a513d63b31e84" category="doc">Optimisez les charges de travail avec NetApp Workload Factory</block>
  <block id="889f832ffc4f3999f71856d95725363c" category="paragraph">Une fois connecté et configuré NetApp Workload Factory, vous pouvez commencer à utiliser plusieurs fonctionnalités de Workload Factory, telles que la création de systèmes de fichiers Amazon FSx pour ONTAP , le déploiement de bases de données sur les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP et la migration de configurations de machines virtuelles vers VMware Cloud sur AWS à l'aide des systèmes de fichiers FSx pour ONTAP comme banques de données externes.</block>
  <block id="db7932d3f55d0312c05f023910160589" category="summary">NetApp Workload Factory est une puissante plate-forme de gestion du cycle de vie conçue pour vous aider à optimiser vos charges de travail à l'aide d' Amazon FSx for NetApp ONTAP .</block>
  <block id="9a01a95fb1dafcab4b74af822b939ea9" category="doc">En savoir plus sur NetApp Workload Factory</block>
  <block id="71c665ac24c583a0a9ad96a67210bac2" category="paragraph">NetApp Workload Factory est une puissante plate-forme de gestion du cycle de vie conçue pour vous aider à optimiser vos charges de travail à l'aide d' Amazon FSx for NetApp ONTAP .  Les charges de travail qui peuvent être rationalisées à l'aide de Workload Factory et de FSx pour ONTAP incluent les bases de données, les migrations VMware vers VMware Cloud sur AWS, les chatbots IA, etc.</block>
  <block id="96298fa6d94ac6f49aa36e586e268f0f" category="paragraph">Amazon FSx for NetApp ONTAP fournit des volumes de stockage NFS, SMB/CIFS et iSCSI entièrement gérés et natifs AWS pour les applications stratégiques, les bases de données, les conteneurs, les magasins de données VMware Cloud et les fichiers utilisateur.  Vous pouvez gérer FSx pour ONTAP via Workload Factory et en utilisant des outils de gestion AWS natifs.</block>
  <block id="a0f53b5544ae2841af96b6a2c93a0849" category="paragraph">La plateforme Workload Factory offre les fonctionnalités majeures suivantes.</block>
  <block id="5999715bf3ed9ba4ec9a80b7687fe818" category="list-text">Utilisez des comptes de service pour automatiser les opérations NetApp Workload Factory de manière sécurisée et fiable.  Les comptes de service offrent une automatisation fiable et durable sans aucune restriction de gestion des utilisateurs et sont plus sécurisés car ils fournissent uniquement un accès API.</block>
  <block id="e89477f461ecef2d895595553cc0cfbf" category="list-text">Demandez-moi l'assistant IA</block>
  <block id="c0eadc4e4502d909eddd3b5b2d48b232" category="list-text">Posez des questions à l'assistant IA sur la gestion et l'exploitation des systèmes de fichiers FSx for ONTAP .  À l'aide du protocole de contexte de modèle (MCP), Ask Me s'interface en toute sécurité avec des environnements externes et interroge les outils API pour fournir des réponses adaptées à votre environnement de stockage spécifique.</block>
  <block id="f23d73684a524dc65f1c2ab55054ed6c" category="paragraph">Workload Factory vous permet de gérer le stockage cloud et d'utiliser les fonctionnalités de charge de travail dans Amazon Web Services.</block>
  <block id="59357af7cb9129e8c2be60c63512c221" category="paragraph">La sécurité de NetApp Workload Factory est une priorité absolue pour NetApp.  Toutes les charges de travail de Workload Factory s'exécutent sur Amazon FSx for NetApp ONTAP.  En plus de tout<block ref="ccc35ad3502dffbee7f06fd01d3728f9" category="inline-link-macro-rx"></block> , NetApp Workload Factory a reçu<block ref="87b5f9f30f065d1ad679fca208226814" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="cc3487971ff751f7d4df80cbca84205b" category="paragraph">Amazon FSx for NetApp ONTAP pour NetApp Workload Factory est un<block ref="eada645bedd6ca3d760173ba22baf6b0" category="inline-link-macro-rx"></block> qui a été créé avec les meilleures pratiques bien architecturées à l'esprit.</block>
  <block id="6396fbe69c05e9a323cf53a0fbf0983d" category="paragraph">L'utilisation de Workload Factory est gratuite.  Le coût que vous payez à Amazon Web Services (AWS) dépend des services de stockage et de charge de travail que vous prévoyez de déployer.  Cela inclut le coût d' Amazon FSx for NetApp ONTAP , l'infrastructure VMware Cloud sur AWS, les services AWS, etc.</block>
  <block id="d866a7eda949420ef136789c93a23ee9" category="section-title">Comment fonctionne Workload Factory</block>
  <block id="20977d337d4e7d1aa80c7ebdb962f859" category="paragraph">Workload Factory comprend une console Web fournie via la couche SaaS, un compte, des modes opérationnels qui contrôlent l'accès à votre parc cloud, des liens qui fournissent une connectivité séparée entre Workload Factory et un compte AWS, et bien plus encore.</block>
  <block id="fd07b6b80e367744f7d2064aa6e1a4c5" category="inline-link-macro">Console NetApp Workload Factory</block>
  <block id="a4a5dd1bc02494069caf90f924a50a90" category="paragraph">Workload Factory est accessible via le<block ref="e112a781fd54a0aac7e793eea3eebe8a" category="inline-link-macro-rx"></block> et le<block ref="7532dfde8c533672ea63a5b546224a97" category="inline-link-macro-rx"></block> .  Ces expériences SaaS vous permettent d'accéder automatiquement aux dernières fonctionnalités dès leur sortie et de basculer facilement entre vos comptes et liens Workload Factory.</block>
  <block id="0c600280e89b5a618e533108344236d5" category="paragraph">Lorsque vous vous connectez à Workload Factory pour la première fois, vous êtes invité à créer un compte.  Ce compte vous permet d'organiser vos ressources, vos charges de travail et l'accès aux charges de travail de votre organisation à l'aide d'informations d'identification.</block>
  <block id="2edc1f0f1478d883c0d423d0d8ce8ba6" category="inline-image-macro">Une capture d’écran de l’assistant de configuration de Workload Factory qui vous invite à saisir le compte Workload Factory.</block>
  <block id="912befb3eaba2908b9f951f6483b77fd" category="paragraph"><block ref="912befb3eaba2908b9f951f6483b77fd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c5187db3b0ac1f92f3bcbfc83450784f" category="admonition">Si vous utilisez la console NetApp , vous appartiendrez déjà à un compte, car Workload Factory exploite les comptes NetApp .</block>
  <block id="12870a8b67ab987daca48b855ab4ceda" category="paragraph">Un compte de service agit comme un « utilisateur » qui peut effectuer des appels API autorisés vers NetApp Workload Factory à des fins d’automatisation.  Cela facilite la gestion de l'automatisation car vous n'avez pas besoin de créer des scripts d'automatisation basés sur le compte utilisateur d'une personne réelle qui peut quitter l'entreprise à tout moment.  Tous les titulaires de compte dans Workload Factory sont considérés comme des administrateurs de compte.  Les administrateurs de compte peuvent créer et supprimer plusieurs comptes de service.</block>
  <block id="aa9b9cc18c16d4ea10f38b25b835c5aa" category="paragraph">Workload Factory fournit trois modes opérationnels qui vous permettent de contrôler soigneusement l'accès à votre parc cloud et d'attribuer une confiance incrémentielle à Workload Factory en fonction de vos politiques informatiques.</block>
  <block id="d41adf884cb045d0ebe1b066d2b95a2b" category="list-text">Le *mode de base* représente une relation de confiance zéro et est conçu pour l'exploration précoce de Workload Factory et l'utilisation des différents assistants pour créer l'infrastructure en tant que code nécessaire.  Ce code peut être copié et utilisé manuellement par l'utilisateur avec ses informations d'identification AWS pertinentes.</block>
  <block id="cc85ceb9ec5c575a9f6e41669887b58d" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les modes de fonctionnement de Workload Factory</block>
  <block id="bc8c94f9b7d24148c98db964dcfdf4f4" category="paragraph"><block ref="122264b4ce030632c8f10e1e484f4776" category="inline-link-macro-rx"></block> .</block>
  <block id="a74fb96e1eef90ea865f1878f02b4e15" category="paragraph">Un lien Workload Factory crée une relation de confiance et une connectivité entre Workload Factory et un ou plusieurs systèmes de fichiers FSx for ONTAP .  Cela vous permet de surveiller et de gérer certaines fonctionnalités du système de fichiers directement à partir des appels d'API REST ONTAP qui ne sont pas disponibles via l'API Amazon FSx for ONTAP .</block>
  <block id="1e2cf39904eebcbddae0fe72e0186b8b" category="paragraph">Vous n’avez pas besoin d’un lien pour démarrer avec Workload Factory, mais dans certains cas, vous devrez créer un lien pour déverrouiller toutes les fonctionnalités et capacités de charge de travail de Workload Factory.</block>
  <block id="528a4ef2f9c8bc3b67d3efa2374a45d4" category="paragraph">Codebox est un copilote d'infrastructure en tant que code (IaC) qui aide les développeurs et les ingénieurs DevOps à générer le code nécessaire pour exécuter toute opération prise en charge par Workload Factory.  Les formats de code incluent l'API REST Workload Factory, AWS CLI et AWS CloudFormation.</block>
  <block id="7feb10c40d9ece4ba2534f19d82a64da" category="paragraph">Codebox est aligné sur les modes de fonctionnement de Workload Factory (_basic_, _read-only_ et _read/write_) et définit un chemin clair pour la préparation à l'exécution ainsi qu'un catalogue d'automatisation pour une réutilisation future rapide.</block>
  <block id="ef4d1c07f18f4d56e44fa520425903f8" category="paragraph">Workload Factory fournit des calculateurs d'économies pour vous permettre de comparer les coûts de vos environnements de stockage ou de vos charges de travail de base de données sur les systèmes de fichiers FSx for ONTAP avec Elastic Block Store (EBS), Elastic File Systems (EFS) et FSx for Windows File Server.  En fonction de vos besoins de stockage, vous constaterez peut-être que les systèmes de fichiers FSx pour ONTAP constituent l'option la plus rentable pour vous.</block>
  <block id="4bbb8d481021011f9afb73ca196bfecd" category="section-title">Outils pour utiliser NetApp Workload Factory</block>
  <block id="227f846d45d01d0f9fb62a784d506d51" category="paragraph">Vous pouvez utiliser NetApp Workload Factory avec les outils suivants :</block>
  <block id="36445dd6e44838348239a5d874596e0d" category="list-text">*Console Workload Factory* : La console Workload Factory fournit une vue visuelle et holistique de vos applications et projets.</block>
  <block id="e71fd0837014d1987a939c9af71a3353" category="list-text">* Console NetApp * : la console NetApp fournit une expérience d'interface hybride afin que vous puissiez utiliser Workload Factory avec d'autres services de données NetApp .</block>
  <block id="38c157d73ba6e13febe98e5199b858c8" category="list-text">*Demandez-moi* : utilisez l'assistant IA Ask me pour poser des questions et en savoir plus sur Workload Factory sans quitter la console Workload Factory. Accédez à Demandez-moi depuis le menu d'aide de Workload Factory.</block>
  <block id="65c95ed5c9f895be6dfa81e8583c86af" category="list-text">*CloudShell CLI* : Workload Factory inclut une CLI CloudShell pour gérer et exploiter les environnements AWS et NetApp sur plusieurs comptes à partir d'une seule CLI basée sur un navigateur. Accédez à CloudShell depuis la barre supérieure de la console Workload Factory.</block>
  <block id="34904d30d825a389b588efb76a1ceb16" category="list-text">*API REST* : utilisez les API REST de Workload Factory pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="3995165ba76339d9d4d08edf5a17c07c" category="list-text">*CloudFormation* : utilisez le code AWS CloudFormation pour effectuer les actions que vous avez définies dans la console Workload Factory afin de modéliser, provisionner et gérer les ressources AWS et tierces de la pile CloudFormation dans votre compte AWS.</block>
  <block id="a1b1209dad1b58c4e66fd68ee5bc0148" category="list-text">*Fournisseur Terraform NetApp Workload Factory* : utilisez Terraform pour créer et gérer les workflows d'infrastructure générés dans la console Workload Factory.</block>
  <block id="cfcd02bc3ad349605f667b1db0164fe0" category="paragraph">Workload Factory vous permet d'optimiser, d'automatiser et d'exploiter vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP pour des charges de travail spécifiques.  Chaque charge de travail expose une API REST associée.  Collectivement, ces charges de travail et API forment une plate-forme de développement flexible et extensible que vous pouvez utiliser pour administrer vos systèmes de fichiers FSx for ONTAP .</block>
  <block id="49dac47ef61c863ab22404394b6c84e7" category="paragraph">L’utilisation des API REST de Workload Factory présente plusieurs avantages :</block>
  <block id="b5b61948785c8f81b44871382cf798d9" category="list-text">L'authentification Workload Factory est basée sur la norme OAuth2.  NetApp s'appuie sur l'implémentation du service Auth0.</block>
  <block id="cbc4c63269886120ca8da87d6017c0ca" category="list-text">La console Web Workload Factory utilise les mêmes API REST principales, ce qui garantit une cohérence entre les deux chemins d'accès.</block>
  <block id="7d4c208fb5531fb6f56eb2444364de9a" category="inline-link">Consultez la documentation de l'API REST de Workload Factory</block>
  <block id="855730139927264118c576e496933287" category="paragraph"><block ref="855730139927264118c576e496933287" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1a3ccf4dcdcef55881a91fd9c1f74d8c" category="sidebar">Commencez avec NetApp Workload Factory pour tirer le meilleur parti de vos charges de travail lorsque vous utilisez Amazon FSx for NetApp ONTAP.  Une fois la configuration terminée, vous pouvez créer, optimiser et gérer les systèmes de fichiers FSx for ONTAP pour vos charges de travail, explorer les économies de coûts avec FSx for ONTAP, utiliser le copilote Infrastructure-as-Code intégré pour l'automatisation sur toutes les plates-formes et gérer vos charges de travail dans Workload Factory.</block>
  <block id="066d5a643966a0d6019a02e7a963a4f3" category="sidebar">Documentation de configuration et d'administration de NetApp Workload Factory</block>
  <block id="cc58d3a9b2264c4fd8cb1d3f61b90bdc" category="sidebar">Services de données NetApp</block>
  <block id="86dd1f2c1da07102d586b3d680ed37a3" category="sidebar">Inscrivez-vous à Workload Factory</block>
  <block id="a77641000b55773f3d4f4abfc8eaa6ac" category="sidebar">Optimisez les charges de travail avec Workload Factory</block>
  <block id="bec1e3daee54f5a9410751eb03bd867e" category="sidebar">Administrer Workload Factory</block>
  <block id="7ffef60a0bb1e63a8505f9e4285dab5f" category="sidebar">Connectez-vous à Workload Factory</block>
  <block id="9d4ab4efb1eff322f698ff725220f0c6" category="paragraph">Le service de notification NetApp Workload Factory inclut la notification pour la gestion automatique de la capacité de stockage.</block>
  <block id="8880bf2394c75ebe6ed859ae103855bd" category="cell">La capacité automatique des SSD ou des inodes augmente le succès</block>
  <block id="0f4ae4b5b0836264a3d9e9d0e29731c8" category="cell">Lors d'une récente mise à jour de la gestion automatique de la capacité, le système de fichiers FSx pour ONTAP a augmenté avec succès la capacité du SSD ou les inodes de volume. Pour plus d'informations, rendez-vous sur Tracker.</block>
  <block id="1d19e21de0f93b11f5ceb8b535a3afc2" category="cell">Gestion des capacités</block>
  <block id="cad4bcdf6806dc74dc24e416f5e646a0" category="cell">Fichier FSx pour ONTAP</block>
  <block id="8ae74df732197be5b987055e70bb307d" category="cell">Échec automatique de l'augmentation de la capacité SSD ou des inodes</block>
  <block id="564359bbc40d00ebaa88afdacbe218a7" category="cell">Lors d'une récente mise à jour de la gestion automatique de la capacité, le système de fichiers FSx pour ONTAP n'a pas réussi à augmenter la capacité du SSD ou les inodes de volume. Pour plus d'informations, rendez-vous sur Tracker.</block>
  <block id="b271a75b2d121a8cb5f59ae458394323" category="section-title">09 septembre 2025</block>
</blocks>