<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="0204047d2332c588e7eb7d928e84f94a" category="summary">Ajoutez des identifiants AWS pour que Workload Factory dispose des autorisations dont il a besoin pour déployer et gérer des ressources cloud de vos comptes AWS.</block>
  <block id="287ae8bc216279a75c04344894e04b7f" category="doc">Ajoutez les informations d'identification AWS à Workload Factory</block>
  <block id="b4b980a506b01e8ee88c1658f64ff933" category="paragraph">Ajoutez et gérez les identifiants AWS de sorte que Workload Factory dispose des autorisations nécessaires pour déployer et gérer les ressources cloud de vos comptes AWS.</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Présentation</block>
  <block id="4dacf6e0adb6ed0f64acd514a486bf8a" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les modes de fonctionnement</block>
  <block id="8b7ed833b15fc4a24d7c01f4ff0473e3" category="paragraph">Workload Factory fonctionnera en _Basic_ mode à moins que vous ajoutiez les informations d'identification du compte AWS. Vous pouvez ajouter des informations d'identification pour activer d'autres modes de fonctionnement, tels que le mode lecture et le mode automatisation. <block ref="3ecbe38d325fe0025957d871a4619a77" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7f76e91e5513affc227459b415e2e1cf" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des informations d'identification AWS à un compte Workload Factory existant à partir de la page informations d'identification. Workload Factory dispose ainsi des autorisations nécessaires pour gérer les ressources et les processus au sein de votre environnement cloud AWS.</block>
  <block id="df21e6f22445f7e313093546a4762e64" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des informations d'identification en utilisant deux méthodes :</block>
  <block id="ebb29cdb5a9f5368e3f445c808c91552" category="list-text">*Manuellement* : vous créez la stratégie IAM et le rôle IAM dans votre compte AWS tout en ajoutant des informations d'identification dans Workload Factory.</block>
  <block id="1a04b786edc8b8251d22307b11cb2a8d" category="list-text">*Automatiquement* : vous saisissez une quantité minimale d'informations sur les autorisations, puis utilisez une pile CloudFormation pour créer les stratégies IAM et le rôle de vos informations d'identification.</block>
  <block id="3e704746794b6c6da13402ca9df54660" category="section-title">Ajoutez manuellement des informations d'identification à un compte</block>
  <block id="c3ba6c13344137feef1d3795c8b29466" category="paragraph">Vous pouvez ajouter manuellement les identifiants AWS à Workload Factory afin de donner à votre compte Workload Factory les autorisations nécessaires pour gérer les ressources AWS que vous utiliserez pour exécuter vos workloads uniques. Chaque ensemble d'informations d'identification que vous ajoutez inclut une ou plusieurs politiques IAM basées sur les fonctionnalités de workload que vous souhaitez utiliser, ainsi qu'un rôle IAM attribué à votre compte.</block>
  <block id="ea106b6fa0504ddb53d4506dcd8e7755" category="paragraph">La création des informations d'identification se fait en trois parties :</block>
  <block id="b4968210d824a9808cbfac903e6a2461" category="list-text">Sélectionnez le niveau de services et d'autorisations que vous souhaitez utiliser, puis créez des règles IAM à partir de la console de gestion AWS.</block>
  <block id="3b022a10e2c2436d37f59e86b18713f7" category="list-text">Créez un rôle IAM à partir de la console de gestion AWS.</block>
  <block id="875b761ddc794776aadfc56fc5a6fc34" category="list-text">Dans Workload Factory, entrez un nom et ajoutez les informations d'identification.</block>
  <block id="135b308ed83c53f1516b7c754566d1c4" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="36a8744ea109fc8ef18fd018d5d97aa0" category="paragraph">Vous devez disposer de identifiants pour vous connecter à votre compte AWS.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="a8fab9cf1c5f1b2f874573a923af9503" category="list-text">Dans la console Workload Factory, sélectionnez l'icône *Account* et sélectionnez *Credentials*.</block>
  <block id="7bb5995fb8df55fef061908839bf8869" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant l'icône Paramètres du compte dans la console Workload Factory.</block>
  <block id="f1801c767f1fdb84cf89d4dc163ed814" category="paragraph"><block ref="f1801c767f1fdb84cf89d4dc163ed814" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dcad3915ef43cba7d550cad972fa348d" category="list-text">Sur la page *informations d'identification*, sélectionnez *Ajouter des informations d'identification* et la page Ajouter des informations d'identification s'affiche.</block>
  <block id="c8df78ded4cea0598f7679f11a3c3246" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter manuellement*, puis suivez les étapes ci-dessous pour remplir les trois sections sous _Configuration des autorisations_.</block>
  <block id="ef7fe40c036b5b08d74837dcb702dc33" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant les éléments que vous devez définir manuellement pour chaque ensemble d'informations d'identification.</block>
  <block id="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="paragraph"><block ref="083fb8583b0a2366ef9a94388dd9640f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d11861b4e2dfc9ac3d86245926aa2785" category="section-title">Étape 1 : sélectionnez les fonctionnalités du workload et créez les règles IAM</block>
  <block id="530d81548274a062436af51b8c3e829f" category="paragraph">Dans cette section, vous allez choisir les types de capacités de charge de travail qui seront gérables dans le cadre de ces informations d'identification, et les autorisations activées pour chaque charge de travail. Vous devrez copier les autorisations de règles pour chaque workload sélectionné dans la Codebox et les ajouter à la console de gestion AWS de votre compte AWS pour créer les stratégies.</block>
  <block id="445f4ba50fbc8e7b285aedb4396412bb" category="inline-image-macro">Une capture d'écran montrant quels types de capacités de charge de travail seront gérables dans le cadre des stratégies contenues dans ces informations d'identification.</block>
  <block id="0edc9a25423073fcc768405f6aeda88b" category="paragraph"><block ref="0edc9a25423073fcc768405f6aeda88b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c1ab1d79c6a7c98f384377942001e718" category="list-text">Dans la section *Créer des stratégies*, activez chacune des capacités de charge de travail que vous souhaitez inclure dans ces informations d'identification.</block>
  <block id="3b9b789374908017040d97f81eb4008d" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des fonctionnalités supplémentaires par la suite. Il vous suffit de sélectionner les charges de travail à déployer et à gérer.</block>
  <block id="5366a51a090d4b12810a9a8050f2fec4" category="list-text">Pour les fonctionnalités de charge de travail qui offrent un choix de niveaux d'autorisation (opérer, afficher, etc.), sélectionnez le type d'autorisations qui seront disponibles avec ces informations d'identification.</block>
  <block id="6d45b51df5e4b4d742aed3a012be7ece" category="list-text">Dans la fenêtre Codebox, copiez les autorisations de la première politique IAM.</block>
  <block id="d9951e6a22fb7f7d403d017e5b8ef9c6" category="list-text">Ouvrez une autre fenêtre de navigateur et connectez-vous à votre compte AWS dans la console de gestion AWS.</block>
  <block id="0545945650ae73f856cfac5d203df5f5" category="list-text">Ouvrez le service IAM, puis sélectionnez *stratégies* &gt; *Créer une stratégie*.</block>
  <block id="27b582bcbcca0fd418f9f9f855710d0a" category="list-text">Sélectionnez JSON comme type de fichier, collez les autorisations que vous avez copiées à l'étape 3, puis sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="e8ea9480c70ef3b586604a914898eff0" category="list-text">Entrez le nom de la stratégie et sélectionnez *Créer une stratégie*.</block>
  <block id="c240537b83fe8c59f5bb758e5c166662" category="list-text">Si vous avez sélectionné plusieurs fonctionnalités de charge de travail à l'étape 1, répétez ces étapes pour créer une stratégie pour chaque ensemble d'autorisations de charge de travail.</block>
  <block id="eca99ccb2e04bfcfc06a9cb5860e53a9" category="section-title">Étape 2 : création du rôle IAM qui utilise les règles</block>
  <block id="30551002ceb8abd5af0ee8907423b553" category="paragraph">Dans cette section, vous allez configurer un rôle IAM que Workload Factory suppose, qui inclut les autorisations et les stratégies que vous venez de créer.</block>
  <block id="05e2d97b3b23a80afeb67390bad5f97c" category="inline-image-macro">Une capture d'écran montrant quelles autorisations feront partie du nouveau rôle.</block>
  <block id="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="paragraph"><block ref="bfc77a43a5b610654d7d0e7bbb9162a7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c0a8070d8176ef21fdf6bc0d6b6833c9" category="list-text">Dans la console de gestion AWS, sélectionnez *rôles &gt; Créer un rôle*.</block>
  <block id="e506de832b98c2693eb3f400ef0722c0" category="list-text">Sous *Type d'entité approuvée*, sélectionnez *compte AWS*.</block>
  <block id="f0497660975536e414a629b7d4f9f276" category="list-text">Sélectionnez *un autre compte AWS* et copiez-collez l'ID de compte pour la gestion de workloads FSX for ONTAP dans l'interface utilisateur de Workload Factory.</block>
  <block id="f97e7ca54bb60a402c14107162345b08" category="list-text">Sélectionnez *ID externe requis*, puis copiez et collez l'ID externe à partir de l'interface utilisateur de Workload Factory.</block>
  <block id="e6cd86d61f4639c8a27006c6c29b3e9f" category="list-text">Sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="552a0f683211339f8f7517a1d4fc804d" category="list-text">Dans la section Stratégie d'autorisations, choisissez toutes les stratégies que vous avez définies précédemment et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="eb940e2ee0ec63786b166a518db881df" category="list-text">Entrez un nom pour le rôle et sélectionnez *Créer un rôle*.</block>
  <block id="38743fa9100c2dfb5d984fc45fed3de7" category="list-text">Copiez le rôle ARN.</block>
  <block id="3ef33e9c33bb03c549beb540233aef7a" category="list-text">Retournez à Workload Factory, développez la section *Create role* et collez l'ARN dans le champ _role ARN_.</block>
  <block id="c66b75fd4a0a3e3eff2094b970b0b897" category="section-title">Étape 3 : entrez un nom et ajoutez les informations d'identification</block>
  <block id="a9c4ed0c041add98b3c1c27e6191e29e" category="paragraph">La dernière étape consiste à saisir un nom pour les informations d'identification dans Workload Factory.</block>
  <block id="3d89a5fdb924680cf3d2a6757ec9707c" category="list-text">À partir de Workload Factory, développez *Credentials name*.</block>
  <block id="a961eea4fc631a6689d895b16be74287" category="list-text">Entrez le nom que vous souhaitez utiliser pour ces informations d'identification.</block>
  <block id="027a8d7e43e765637f8ef1ae06ce3700" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter* pour créer les informations d'identification.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="47d8a5dd0796937c17e25e1cddfa4b0a" category="paragraph">Les informations d'identification sont créées et vous êtes renvoyé à la page informations d'identification.</block>
  <block id="5512d35e832df0796cf2e9bbfc4ef8e7" category="section-title">Ajoutez des informations d'identification à un compte à l'aide de CloudFormation</block>
  <block id="21f73823dc240b09e9b0a0896496f95d" category="paragraph">Vous pouvez ajouter des informations d'identification AWS à Workload Factory à l'aide d'une pile AWS CloudFormation en sélectionnant les fonctionnalités Workload Factory que vous souhaitez utiliser, puis en lançant la pile AWS CloudFormation dans votre compte AWS. CloudFormation crée les règles IAM et le rôle IAM en fonction des fonctionnalités de workload que vous avez sélectionnées.</block>
  <block id="f48f7e164b0415ad7634845f95eb03e1" category="list-text">Lorsque vous ajoutez des identifiants à l'aide d'une pile CloudFormation, vous devez disposer des autorisations suivantes sur votre compte AWS :</block>
  <block id="7f1a76d5b7da63bea7c6b448303e146a" category="list-text">Sur la page *informations d'identification*, sélectionnez *Ajouter des informations d'identification*.</block>
  <block id="4454b47599abbe986fcc1d78e9d5c3d5" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter via AWS CloudFormation*.</block>
  <block id="5ad4ec01b313b6c0c149b0ecd63aca07" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant les éléments à définir avant de lancer CloudFormation pour créer les informations d'identification.</block>
  <block id="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="paragraph"><block ref="901a75a6ee535c459b098fcdbbfb42aa" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3534f18786c0daea2192750276eda6f0" category="list-text">Sous *Créer des stratégies*, activez chacune des fonctionnalités de charge de travail que vous souhaitez inclure dans ces informations d'identification et choisissez un niveau d'autorisation pour chaque charge de travail.</block>
  <block id="fa7fbda40357a3d9d2b6286d82c737a8" category="list-text">Sous *Nom des informations d'identification*, entrez le nom que vous souhaitez utiliser pour ces informations d'identification.</block>
  <block id="55af5349296de9cc03eea75eb011b988" category="list-text">Ajoutez les informations d'identification à partir d'AWS CloudFormation :</block>
  <block id="a83b560232f912e9085bc49e52b3b48b" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter* (ou sélectionnez *rediriger vers CloudFormation*) et la page rediriger vers CloudFormation s'affiche.</block>
  <block id="7b8b5df6726a1112cf43c1440a2b4def" category="inline-image-macro">Copie d'écran montrant comment créer la pile CloudFormation pour ajouter des règles et un rôle pour les informations d'identification de Workload Factory.</block>
  <block id="b0f8c37516e3eee761656df941264fa2" category="paragraph"><block ref="b0f8c37516e3eee761656df941264fa2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d1ef06b747e151725861e376eb2fca2b" category="list-text">Si vous utilisez l'authentification unique (SSO) avec AWS, ouvrez un onglet de navigateur distinct et connectez-vous à la console AWS avant de sélectionner *Continuer*.</block>
  <block id="43bcb79a644c3cd71bfe3cb4635d97a0" category="paragraph">Vous devez vous connecter au compte AWS où réside le système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="3364e8fe52c54126e3d0ebbdc3ebe636" category="list-text">Sélectionnez *Continuer* à partir de la page rediriger vers CloudFormation.</block>
  <block id="ab44f988398acb833af7b9b2bc6c26b9" category="list-text">Sur la page pile de création rapide, sous fonctionnalités, sélectionnez *Je reconnais que AWS CloudFormation peut créer des ressources IAM*.</block>
  <block id="69831ef6721ecf7f184cdd4b29af8f45" category="list-text">Sélectionnez *Créer pile*.</block>
  <block id="67a2aece01328bf00637fcc5391ba3ec" category="list-text">Revenez à Workload Factory et surveillez la page Credentials pour vérifier que les nouvelles informations d'identification sont en cours ou qu'elles ont été ajoutées.</block>
  <block id="33806546d5449616c234971d2aa7c18b" category="summary">Codebox est un co-pilote IAC (Infrastructure-as-Code) qui aide les développeurs et le DevOps à générer le code nécessaire pour exécuter toute opération prise en charge par Workload Factory. Codebox est aligné sur les modes de fonctionnement de Workload Factory (Basic, Read, automate) et définit un chemin clair pour la préparation à l'exécution et fournit un catalogue d'automatisation pour une réutilisation future rapide.</block>
  <block id="b9d92ff083cdd90473a495ae946507fa" category="doc">En savoir plus sur l'automatisation de la boîte de code</block>
  <block id="86df170aaac2322b854dc499ffb2f681" category="paragraph">Codebox est un co-pilote IAC (Infrastructure-as-Code) qui aide les développeurs et le DevOps à générer le code nécessaire pour exécuter toute opération prise en charge par Workload Factory. Codebox est aligné sur les modes de fonctionnement de Workload Factory (Basic, Read et automate) et définit un chemin clair pour la préparation à l'exécution et fournit un catalogue d'automatisation pour une réutilisation future rapide.</block>
  <block id="c20a9fb18c5ad24194fdd7ccde0a108d" category="section-title">Fonctions de la Codebox</block>
  <block id="a60481064d733c1b8603777a0fed54b0" category="paragraph">Codebox offre deux fonctionnalités IAC clés :</block>
  <block id="7b03b939d7a7886fee314498791450ce" category="list-text">_Codebox Viewer_ affiche l'IAC généré par une opération de flux de travaux spécifique en faisant correspondre les entrées et les sélections de l'assistant graphique ou de l'interface de conversation. Même si Codebox Viewer prend en charge le codage couleur pour faciliter la navigation et l'analyse, il ne permet pas la modification, mais uniquement la copie ou l'enregistrement du code dans le catalogue d'automatisation.</block>
  <block id="e270244cb4311b8491d54c9d67c0622f" category="list-text">_Codebox Automation Catalog_ affiche tous les travaux IAC enregistrés, ce qui vous permet de les référencer facilement pour une utilisation ultérieure. Les travaux du catalogue d'automatisation sont enregistrés en tant que modèles et affichés dans le contexte des ressources qui s'y appliquent.</block>
  <block id="11c284cdfd9860e62b7f844adeae2037" category="paragraph">En outre, lors de la configuration des informations d'identification de Workload Factory, Codebox affiche de manière dynamique les autorisations AWS requises pour créer des règles IAM. Les autorisations sont fournies pour chaque fonctionnalité de Workload Factory que vous prévoyez d'utiliser (bases de données, IA, FSX pour ONTAP, etc.). Elles sont personnalisées selon que les utilisateurs de la règle bénéficieront d'autorisations en lecture seule ou d'autorisations d'exploitation complètes. Il vous suffit de copier les autorisations de Codebox, puis de les coller dans la console de gestion AWS de sorte que Workload Factory dispose des autorisations appropriées pour gérer vos charges de travail.</block>
  <block id="83bc09f30d22b08aaed079135d400a58" category="section-title">Formats de code pris en charge</block>
  <block id="a2d178a4422e96a4ba807df17805b391" category="paragraph">Les formats de code pris en charge sont les suivants :</block>
  <block id="2a877c6ff8f47bb17f9e4d12f8a693bc" category="list-text">API REST avec Workload Factory</block>
  <block id="7820fdb5d8b3ebe0c69c86cf8bd2d0cf" category="list-text">CLI AWS</block>
  <block id="8679a1944db93938a65e47107be5d2b8" category="list-text">AWS CloudFormation</block>
  <block id="1767b6ef838f3d4774bc0f274ffd6680" category="inline-link-macro">Découvrez comment utiliser Codebox</block>
  <block id="431b5bf36166f939706fd1cd6625e311" category="paragraph"><block ref="58039229c34145102d9497de13b6e7b4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="243f4102d24e538f61072e19e53b373f" category="summary">NetApp prend en charge Workload Factory de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">NetApp prend en charge Workload Factory et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="section-title">Bénéficiez du support de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Pour obtenir un support technique concernant FSX for ONTAP, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">La documentation Workload Factory que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances de Workload Factory des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Rejoignez la communauté Workload Factory pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord vous inscrire au support. Associez vos informations d'identification du site de support NetApp à votre identifiant Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console Workload Factory, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre un nouvel onglet de navigateur sur la console BlueXP et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service* : sélectionnez *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Pour soumettre un dossier non technique, rendez-vous sur<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant, puis en <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> choisissant les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant et en <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="22e5a7336ebe77138f0282cedcb069ab" category="inline-link">Usine de charges de travail</block>
  <block id="7ffcbeca3b450b8d05f9cf0eedb617f8" category="list-text"><block ref="7ffcbeca3b450b8d05f9cf0eedb617f8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="887f800d53dc2cd5a7894464a6f60a6b" category="inline-link">Workload Factory pour bases de données</block>
  <block id="7e505d4c691d86e5bd415f9ccb849966" category="list-text"><block ref="7e505d4c691d86e5bd415f9ccb849966" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9591e2d54c998ae1c9d48fd5be7762e9" category="inline-link">Workload Factory pour GenAI</block>
  <block id="f38c7416013fc239c3dd3288d40a40c0" category="list-text"><block ref="f38c7416013fc239c3dd3288d40a40c0" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="404a5efb62a3a3f22b02593091042608" category="inline-link">Workload Factory pour VMware</block>
  <block id="9a211183d3fa82368d76fdbab5abdeda" category="list-text"><block ref="9a211183d3fa82368d76fdbab5abdeda" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dfccab35bc7005d989cb4561e9255ada" category="summary">Une fois que vous vous êtes inscrit à Workload Factory, vous pouvez vous connecter à tout moment à partir de la console web pour commencer à gérer vos workloads et vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="7ffef60a0bb1e63a8505f9e4285dab5f" category="doc">Connectez-vous à Workload Factory</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Description de la tâche</block>
  <block id="4a82c28eaf9e486d9116434f89bacba7" category="paragraph">Vous pouvez vous connecter à la console Web Workload Factory à l'aide de l'une des options suivantes :</block>
  <block id="19df8bb4b5a805b23aeac731605bdf21" category="list-text">Vos identifiants existants du site de support NetApp (NSS)</block>
  <block id="691be8e1993c2535e4afe5834afe3b01" category="list-text">Un identifiant NetApp Cloud avec votre adresse e-mail et un mot de passe</block>
  <block id="8fd935558171bd50056871ef9ee7bd05" category="inline-link">Console Workload Factory</block>
  <block id="ba66ed28174cebd60e2e5bb8650d4aa1" category="list-text">Ouvrez un navigateur Web et accédez à<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="03eb7e8aedd1ad900f6996ff1a9cf8dd" category="list-text">Sur la page *connexion*, entrez l'adresse e-mail associée à votre connexion.</block>
  <block id="784d4eeca11deaf4ee3f37735e4d0334" category="list-text">En fonction de la méthode d'authentification associée à votre connexion, vous serez invité à saisir vos informations d'identification :</block>
  <block id="8a7c8d2028930eaef2c3f44925994051" category="list-text">Identifiants cloud NetApp : saisissez votre mot de passe</block>
  <block id="a02705346febd77df5680fe2f12343a9" category="list-text">Utilisateur fédéré : saisissez vos informations d'identification fédérées</block>
  <block id="24bdc2b22d38abff9ff97a9c5b5e7966" category="list-text">Entrez votre compte sur le site de support NetApp : saisissez vos identifiants du site de support NetApp</block>
  <block id="c4d4e21d2a557d3c9be0ce8dc071f547" category="list-text">Sélectionnez *connexion*.</block>
  <block id="1c883b8b402bae840152eb96ee53c8bf" category="paragraph">Si vous vous êtes connecté avec succès par le passé, la page d'accueil de Workload Factory s'affiche et vous utiliserez le compte par défaut.</block>
  <block id="817b94dd7f00f6dd33e23875e9f03368" category="paragraph">Si c'est la première fois que vous vous connectez, vous serez dirigé vers la page *compte*.</block>
  <block id="3b05fd0eeb02280c9e89c847477bc0fc" category="list-text">Si vous êtes membre d'un seul compte, sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="9dd8932847709b0a76c3786f584e1272" category="list-text">Si vous êtes membre de plusieurs comptes, sélectionnez le compte et sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="a67ab1c62f2a6164c719be422f163c0c" category="paragraph">Vous êtes désormais connecté et pouvez commencer à utiliser Workload Factory pour gérer les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et vos workloads.</block>
  <block id="2f13edc244ce3aa63a739bc5418cd67f" category="summary">Si vous n'avez plus besoin d'un ensemble d'informations d'identification, vous pouvez les supprimer de Workload Factory. Vous ne pouvez supprimer que les informations d'identification qui ne sont pas associées à un système de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="25f033e226552b2f5ae002edb8e5fd2f" category="doc">Supprimer les informations d'identification</block>
  <block id="58eed24ee19ccccfe9a117084c2d03a6" category="list-text">Sur la page *informations d'identification*, sélectionnez le menu d'action d'un ensemble d'informations d'identification, puis sélectionnez *Supprimer*.</block>
  <block id="b7dd0331ad4ede9488c2fd01dda69e83" category="list-text">Sélectionnez *Supprimer* pour confirmer.</block>
  <block id="be43daf19814961c1c1f681b1719f65a" category="summary">Workload Factory propose trois modes opérationnels qui vous permettent de contrôler avec soin l'accès entre Workload Factory et votre environnement cloud en fonction de vos stratégies IT. Le mode opérationnel que vous utilisez est déterminé par le niveau d'autorisations AWS que vous fournissez à Workload Factory.</block>
  <block id="0261a8e2837bda78e3e9784459c8d346" category="doc">En savoir plus sur les modes opérationnels et les identifiants AWS</block>
  <block id="3b39e22b0ceb822bf56d19eb7ec14f7f" category="section-title">Modes de fonctionnement</block>
  <block id="bc63252869898532ad7c844d8447e358" category="paragraph">Les modes opérationnels fournissent une organisation logique des fonctionnalités et des capacités offertes par Workload Factory, en fonction du niveau de confiance que vous attribuez. En mode opérationnel, l'objectif principal est de communiquer clairement les tâches que Workload Factory peut ou ne peut pas exécuter au sein de votre compte AWS.</block>
  <block id="dad76b021334eb3d63f98648f701f598" category="list-text">Mode de base</block>
  <block id="4d34e6e6a767b4ce93680aa48cb370d0" category="list-text">Relation « zéro confiance » dans laquelle aucune autorisation AWS n'est attribuée à Workload Factory. Il est conçu pour les premières explorations de Workload Factory et l'utilisation des différents assistants pour créer l'IAC (Infrastructure as Code) nécessaire. Vous pouvez copier le code et l'utiliser dans AWS en saisissant manuellement vos identifiants AWS.</block>
  <block id="1aa9d894db1bbfc4f52d99a458da7ff9" category="list-text">Mode lecture</block>
  <block id="5198d3d3b16bbd8165878b42f177a30b" category="list-text">Améliore l'expérience du mode de base en ajoutant des autorisations en lecture seule afin que les modèles IAC soient remplis avec vos variables spécifiques (par exemple, VPC, groupes de sécurité, etc.). Cela vous permet d'exécuter le processus IAC directement depuis votre compte AWS sans autorisations de modification pour Workload Factory.</block>
  <block id="8d350bc547891d480d771e3f371ccf36" category="list-text">Mode d'automatisation</block>
  <block id="90e0e635e22e69ee097729d5734a7d9d" category="list-text">Représente une relation de confiance complète afin que Workload Factory soit affecté avec des autorisations complètes. Ainsi, Workload Factory peut exécuter et automatiser les opérations en votre nom dans AWS avec les identifiants attribués qui disposent des autorisations d'exécution requises.</block>
  <block id="ba15cdea72f76749ac3c4d115682e1d5" category="section-title">Fonctions du mode opérationnel</block>
  <block id="98065f8fb54547b003b502647ed5da13" category="paragraph">Les fonctions disponibles à l'aide de chacun des modes augmentent avec chaque mode.</block>
  <block id="650be61892bf690026089544abbd9d26" category="cell">Mode</block>
  <block id="b68bbc990631af9eef3fe553c0db51c2" category="cell">Automatisation par Workload Factory</block>
  <block id="8b9f82548e6c7bc4008b903cade408bd" category="cell">L'automatisation dans AWS grâce à IAC</block>
  <block id="cb96700fed42790aca4b326c2ddf0ee1" category="cell">Découverte et exécution automatique des ressources AWS</block>
  <block id="822fdc9d51edd3ea21167e6afc3133bb" category="cell">Suivi de la progression</block>
  <block id="972e73b7a882d0802a4e3a16946a2f94" category="cell">Basique</block>
  <block id="bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b" category="cell">Non</block>
  <block id="bc459ff156247ecdc2f450d6760864e0" category="cell">Modèle IAC au minimum complet</block>
  <block id="7a1a5f3e79fdc91edf2f5ead9d66abb4" category="cell">Lecture</block>
  <block id="dd5bf678cc7b441324b2d76ab8b6329d" category="cell">Modèle IAC modérément complet</block>
  <block id="93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435" category="cell">Oui</block>
  <block id="9ed56d4841dbb118ee9f4fc81ea82572" category="cell">Automatiser</block>
  <block id="3babc847b322c661049062334b9c76b2" category="cell">Automatisation totale</block>
  <block id="78ac103234082be5f5a4ea67a4551981" category="cell">Modèle IAC complet avec automatisation complète</block>
  <block id="c1ae257d71f3632f9398109243cbfd70" category="section-title">Conditions requises pour le mode opérationnel</block>
  <block id="97ad164404d252aefcb10ad97a940250" category="paragraph">Il n'y a pas de sélecteur que vous devez définir dans Workload Factory pour identifier le mode que vous prévoyez d'utiliser. Le mode est déterminé en fonction des informations d'identification et des autorisations AWS que vous attribuez à votre compte Workload Factory.</block>
  <block id="38a12b37ae4221c5fda46c9430a61d47" category="cell">Identifiants de compte AWS</block>
  <block id="97e7c9a7d06eac006a28bf05467fcc8b" category="cell">Lien</block>
  <block id="6fd5e95dc0bce8329da87e1152677b48" category="cell">Non requis</block>
  <block id="d8bd6e60adcc01ce20f509ea6800de8f" category="cell">Lecture seule</block>
  <block id="ae4591bb8d9ec57460d11dc6394e972e" category="cell">Informations d'identification en lecture-écriture</block>
  <block id="b651efdb98a5d6bd2b3935d0c3f4a5e2" category="cell">Obligatoire</block>
  <block id="6015cd2e9e5bc5b037ad456163cc26cb" category="inline-link">En savoir plus sur les liens</block>
  <block id="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="paragraph"><block ref="cea96a6659ee3b63722518018a5e6659" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7cc58201fa83275d07886281be81a758" category="section-title">Exemples de mode opérationnel</block>
  <block id="e45b6aecc9afa1e709e8df27941fce38" category="paragraph">Vous pouvez configurer vos informations d'identification pour fournir un mode pour un composant de charge de travail et un autre mode pour un autre composant. Par exemple, vous pouvez configurer le mode automatisé pour les opérations dans lesquelles vous déployez et gérez des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP, mais uniquement pour configurer le mode lecture pour créer et déployer des workloads de base de données à l'aide de Workload Factory.</block>
  <block id="1e82623c909c729fd392237767a08bbd" category="paragraph">Vous pouvez offrir ces fonctionnalités dans un seul ensemble d'informations d'identification dans un compte Workload Factory, ou vous pouvez créer plusieurs ensembles d'informations d'identification lorsque chaque information d'identification fournit des fonctionnalités de déploiement de charge de travail uniques.</block>
  <block id="5504977cb47d642da3d1264eefb7edda" category="section-title">Exemple 1</block>
  <block id="38356e3b8f5e0e5ad2a7ff778c4e8d82" category="paragraph">Les utilisateurs de comptes qui utilisent les identifiants donnés bénéficient des autorisations suivantes auront un contrôle total (mode automatisé) pour créer des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP, déployer des bases de données et afficher d'autres types de stockage AWS utilisés dans le compte.</block>
  <block id="4cd751338620bbd6099bbf7dcff61879" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant un ensemble d'informations d'identification qui fournissent deux types d'autorisations de charge de travail.</block>
  <block id="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="paragraph"><block ref="9d405f908b42d501e27391e88e96690c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="142d2c6ddb5d16596bad6ce5f8e87fe3" category="paragraph">Cependant, ils ne disposent pas de contrôles d'automatisation pour la création et le déploiement de workloads VMware (mode de base) depuis Workload Factory. Pour créer des workloads VMware, ils doivent copier le code de la Codebox, se connecter manuellement à leur compte AWS et remplir manuellement les entrées manquantes dans le code généré pour utiliser cette fonctionnalité.</block>
  <block id="5f3a8aa007370d00f3fd3b293a6a1118" category="section-title">Exemple 2</block>
  <block id="bad86c34eeb44e43315105ff00eb040b" category="paragraph">Dans ce cas, l'utilisateur a créé deux ensembles d'informations d'identification pour permettre différentes capacités opérationnelles en fonction de l'ensemble d'informations d'identification sélectionné. Généralement, chaque ensemble d'informations d'identification est associé à un compte AWS différent.</block>
  <block id="f043f48233d1d8f545991908ce06fc8f" category="paragraph">Le premier ensemble d'informations d'identification inclut des autorisations qui donnent aux utilisateurs un contrôle total pour la création des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP (et la possibilité d'afficher les autres types de stockage AWS utilisés dans le compte), mais uniquement des autorisations de lecture lorsque vous travaillez avec des workloads VMware.</block>
  <block id="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="paragraph"><block ref="13834b608e3eab1a58b1e60d8594b010" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7b951488dcd4f24a1001cb4ce278841f" category="paragraph">Le second ensemble d'identifiants fournit uniquement des autorisations qui donnent aux utilisateurs un contrôle total pour la création des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et l'affichage des autres types de stockage AWS utilisés dans le compte.</block>
  <block id="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="paragraph"><block ref="a1c7a646d9f617df5f4591d961591390" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2c4eed705dd3e0adf6e7194858d8dff7" category="section-title">Identifiants AWS</block>
  <block id="79c24ecd9f3b01018d8a2753b852b157" category="paragraph">Nous avons conçu un flux d'enregistrement des informations d'identification du rôle AWS supposé qui :</block>
  <block id="ea26385a0e9eb0b784d2878d8ad78cdc" category="list-text">Prend en charge des autorisations de compte AWS plus alignées : vous pouvez spécifier les fonctionnalités des workloads que vous souhaitez utiliser et définir les exigences de règles IAM en fonction de ces sélections.</block>
  <block id="29e72ecd81812bc6e42b8fe63e32189a" category="list-text">Vous permet d'ajuster les autorisations accordées au compte AWS lorsque vous acceptez ou désabonnez-vous de certaines fonctionnalités de workloads.</block>
  <block id="1638738a86a490b406672c22f563a2da" category="list-text">Simplifie la création manuelle de règles IAM grâce à des fichiers de règles JSON personnalisés que vous pouvez appliquer dans la console AWS.</block>
  <block id="ba3950fc801639789c6f2c3d00092cfb" category="list-text">Simplifie également le processus d'enregistrement des identifiants en offrant aux utilisateurs une option automatisée pour la création de règles IAM et de rôles requises à l'aide de piles AWS CloudFormation.</block>
  <block id="4a2be88868f600a45501fde04364bae7" category="list-text">Il est mieux adapté aux utilisateurs de FSX for ONTAP qui préfèrent stocker leurs identifiants dans les limites de l'écosystème cloud AWS en permettant le stockage des identifiants de services FSX pour ONTAP dans un système de gestion des secrets basé sur AWS.</block>
  <block id="f9e7dc895484b33db42d9ee0925e28e0" category="section-title">Une ou plusieurs identifiants AWS</block>
  <block id="9e4d021b600a18ca2bdc19e316e61a90" category="paragraph">Lorsque vous utilisez votre première fonctionnalité (ou fonctionnalités) Workload Factory, vous devez créer les informations d'identification à l'aide des autorisations requises pour ces capacités de charge de travail. Vous ajouterez les informations d'identification à Workload Factory, mais vous devrez accéder à la console de gestion AWS pour créer le rôle et la règle IAM. Ces informations d'identification seront disponibles au sein de votre compte lors de l'utilisation de n'importe quelle fonctionnalité dans Workload Factory.</block>
  <block id="2805984a9d1d71e7e662e187f6160808" category="paragraph">Votre ensemble initial d'identifiants AWS peut inclure une règle IAM pour une fonctionnalité ou pour de nombreuses fonctionnalités. Cela dépend simplement des besoins de votre entreprise.</block>
  <block id="b6cd757220290782ab371e620582ddcd" category="paragraph">L'ajout de plusieurs identifiants AWS à Workload Factory permet d'obtenir des autorisations supplémentaires pour utiliser des fonctionnalités supplémentaires, telles que FSX pour les systèmes de fichiers ONTAP, le déploiement de bases de données sur FSX pour ONTAP, la migration des workloads VMware, etc.</block>
  <block id="b6358992bb0152c2af9f3e2e315ef468" category="inline-link-macro">Découvrez comment ajouter des informations d'identification AWS à Workload Factory</block>
  <block id="1350027224712371708c0a642ae2b919" category="paragraph"><block ref="bc58254869896d67e8e31b026259707a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e322079c316096bc16e777a93da0a332" category="summary">Commencez avec Workload Factory en préparant la mise en réseau de la console Workload Factory, en vous inscrivant, en créant un compte, et en ajoutant des informations d'identification pour que Workload Factory puisse gérer directement les ressources AWS.</block>
  <block id="1441f501677899abf4972d9286b527e5" category="doc">Démarrage rapide pour Workload Factory</block>
  <block id="cb88f58f7496fb27698451feb9736c1d" category="paragraph">Commencez avec Workload Factory en vous inscrivant et en créant un compte, en ajoutant des informations d'identification pour que Workload Factory puisse gérer directement les ressources AWS, puis optimiser vos workloads avec Amazon FSX pour NetApp ONTAP.</block>
  <block id="ba8b072b83c1e6db56e40bf48ddb0871" category="inline-link-macro">modes de fonctionnement</block>
  <block id="4c85eb71378362d162e4b7bd1c50c800" category="paragraph">Workload Factory est accessible aux utilisateurs en tant que service cloud à partir de la console Web. Avant de commencer, vous devriez avoir une compréhension de <block ref="fc500664a3cbaaa3aa46a84367805795" category="inline-link-macro-rx"></block> et <block ref="232f97f76b2e1af290ebde69715d8d8f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Une seule</block>
  <block id="0876e0a47d86eee44886009e6fdae6e5" category="paragraph-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Inscrivez-vous et créez un compte</block>
  <block id="58902cbb0adcf45cfe72ced7fa9d043a" category="paragraph">Accédez à<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block>, inscrivez-vous et créez un compte.</block>
  <block id="996a84421252d4a7c2db622831369066" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire et créer un compte</block>
  <block id="84be2f973a02d5b8bf1736d6dc104aba" category="paragraph"><block ref="e4d5af2c826e0765566919d017f9cac9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Deux</block>
  <block id="81fe43671919388bf418561882652f2a" category="paragraph-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Ajoutez les informations d'identification AWS à Workload Factory</block>
  <block id="a96649d1a3b32786a74fc2de9529a00e" category="paragraph">Cette étape est facultative. Vous pouvez utiliser Workload Factory en _Basic_ mode sans ajouter d'informations d'identification pour accéder à votre compte AWS. L'ajout d'informations d'identification AWS à Workload Factory en _Read_ mode ou _automate_ mode donne à votre compte Workload Factory les autorisations nécessaires pour créer et gérer des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP, et pour déployer et gérer des workloads spécifiques, tels que des bases de données et GenAI.</block>
  <block id="485569d333cc1d252d174152a87152ec" category="inline-link-macro">Découvrez comment ajouter des informations d'identification à votre compte</block>
  <block id="26779013e769dc74269c7261b62546d1" category="paragraph"><block ref="91f10e444bfec911e6e2bc237cc7d0c2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Trois</block>
  <block id="5859940cb26aa023a0c3f7bc2abb0f66" category="paragraph-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Optimisez vos workloads avec FSX for ONTAP</block>
  <block id="ecf12e8c9cfc73f5d81a941356b2effd" category="paragraph">Maintenant que vous vous êtes inscrit, avez créé un compte et, éventuellement, ajouté des identifiants AWS, vous pouvez commencer à utiliser Workload Factory pour optimiser vos workloads à l'aide de FSX for ONTAP. Utilisez les liens ci-dessous pour suivre les instructions détaillées pour chaque type de charge de travail.</block>
  <block id="4d82a1ec1af02725042c8c785564ee7a" category="inline-link">Amazon FSX pour NetApp ONTAP</block>
  <block id="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="list-text"><block ref="4d8d6f286ec4089532b442b9e29bdd84" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ad5615f8474eab297b35d0cbf8020dfc" category="paragraph">Évaluez et analysez les environnements de données actuels pour réduire les coûts en utilisant FSX pour ONTAP en tant qu'infrastructure de stockage, provisionnez et modélisez les déploiements FSX pour ONTAP en fonction des bonnes pratiques et accédez à des fonctionnalités de gestion avancées.</block>
  <block id="cccae24691c5ff7191f1ffebe4352285" category="inline-link">GenAI</block>
  <block id="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="list-text"><block ref="88575fa076e31705fdc0a050f3c46540" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1ab964190acf4217fadb080cfcbe361f" category="paragraph">Déployez et gérez une infrastructure de génération augmentée par récupération (RAG) pour améliorer la précision et l'unicité de vos applications d'IA. Créez une base de connaissances RAG sur FSX pour ONTAP avec sécurité et conformité intégrées des données.</block>
  <block id="38bd169945a371832b0b65c9086b1792" category="inline-link">Charges de travail des bases de données</block>
  <block id="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="list-text"><block ref="7c05124c7bff1277e0dd98967825f03a" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="0b65135cac08d591d73cff9785b28f30" category="paragraph">Détectez votre environnement de base de données sur AWS, évaluez les économies potentielles avec FSX pour ONTAP, déployez des bases de données de bout en bout grâce aux bonnes pratiques intégrées pour l'optimisation et automatisez le clonage fin pour les pipelines ci/CD.</block>
  <block id="a76e64a0fbf98a083080351e4cb67566" category="inline-link">Workloads VMware</block>
  <block id="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="list-text"><block ref="e555278247527c688d390729e5f7e123" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bc9eaabfc00230f2aa0ab1f9dfcfb994" category="paragraph">Rationalisez les migrations et les opérations à l'aide de recommandations intelligentes et de la correction automatique. Déployez des sauvegardes efficaces et une reprise d'activité robuste. Surveillez et résolvez les problèmes de vos VM.</block>
  <block id="023c464fc92ec044e83176c4e57027c4" category="summary">Workload Factory est accessible depuis une console Web. Lorsque vous commencez à utiliser Workload Factory, vous commencez par vous inscrire en utilisant vos identifiants du site du support NetApp ou en créant un identifiant cloud NetApp.</block>
  <block id="86dd1f2c1da07102d586b3d680ed37a3" category="doc">Inscrivez-vous à Workload Factory</block>
  <block id="9e9a0202d2a4a6551faca1e042e523e5" category="paragraph">Vous pouvez vous inscrire à Workload Factory en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="d7330e52ac45b9d5a769aa9a5c244319" category="list-text">Une connexion au cloud NetApp en indiquant votre adresse e-mail et votre mot de passe</block>
  <block id="dd8dfb2c954c59328d486f61112b7dc6" category="list-text">Ouvrez un navigateur Web et accédez à<block ref="d98336faa10e493cfae83d68fb7054ec" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="3587d9f2b48c4f0c9c40433731329a21" category="list-text">Si vous possédez un compte sur le site de support NetApp, entrez l'adresse e-mail associée à votre compte NSS directement sur la page *connexion*.</block>
  <block id="9afbcf749bbbaca180b483af3042470e" category="paragraph">Vous pouvez ignorer la page d'inscription si vous avez un compte NSS. Workload Factory vous inscrira dans le cadre de cette connexion initiale.</block>
  <block id="7c74a9177ae92ae3e635c6ec91ce1d71" category="list-text">Si vous ne possédez pas de compte NSS et que vous souhaitez vous inscrire en créant un identifiant cloud NetApp, sélectionnez *s'inscrire*.</block>
  <block id="d3ec3db6c6205c0b2c9d4904d509b3ca" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la page d'inscription dans laquelle vous pouvez ajouter votre nom d'utilisateur et votre mot de passe pour accéder à Workload Factory.</block>
  <block id="f469d8f6e1958f36faad490b72b0ed6c" category="paragraph"><block ref="f469d8f6e1958f36faad490b72b0ed6c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="871e895e179ae68a9381988dd33c133b" category="list-text">Sur la page *s'inscrire*, entrez les informations requises pour créer une connexion NetApp Cloud et sélectionnez *Suivant*.</block>
  <block id="9998984c95caccce61e49ca25de1c99f" category="paragraph">Notez que seuls les caractères anglais sont autorisés dans le formulaire d'inscription.</block>
  <block id="ec0e398abc2c6f6a9f2afe38708291da" category="list-text">Entrez les informations détaillées pour votre entreprise et sélectionnez *s'inscrire*.</block>
  <block id="422588021a93cfdaa26ce8d7d46dfeda" category="list-text">Dans votre boîte de réception, vous recevrez un e-mail de NetApp contenant des instructions pour vérifier votre adresse e-mail.</block>
  <block id="94f38e991501c8594d502e52dd265abd" category="paragraph">Cette étape est nécessaire avant de vous connecter.</block>
  <block id="94d337ef5b62bd31ee54e5111cfec45f" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, consultez le contrat de licence de l'utilisateur final et acceptez les termes, puis sélectionnez *Continuer*.</block>
  <block id="b789a2d1c7228d0b2d7174302e2c6996" category="list-text">Sur la page *compte*, entrez un nom pour votre compte et sélectionnez éventuellement la description de votre poste.</block>
  <block id="f54bc40f2305bb493aa6597d8c67d892" category="paragraph">Un compte est l'élément de premier niveau de la plateforme d'identités NetApp. Il vous permet d'ajouter et de gérer des autorisations et des identifiants.</block>
  <block id="2b7293baeca5711138792716543c991a" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la page compte qui s'affiche lorsque vous vous connectez avec un nouveau compte.</block>
  <block id="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="paragraph"><block ref="28fc544db57c6f54a41eaa5c6ebc4a57" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3ca580d5cb98bdcfa7834616d19d2eda" category="list-text">Sélectionnez *Create* et la page d'accueil Workload Factory s'affiche.</block>
  <block id="0fa2d9e93d2ebe5dc084c22e852d5e0e" category="paragraph">Vous disposez désormais d'un identifiant Workload Factory et d'un compte. Vous êtes considéré comme un administrateur de compte et vous avez accès à toutes les fonctionnalités de Workload Factory.</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à BlueXP, puis vous inscrire pour bénéficier du support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="996ad73a480311d4f86d6946935389d2" category="paragraph">Le support doit être enregistré pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage. Vous devez vous inscrire au support depuis la console BlueXP, qui est une console web distincte de Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir un support technique concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">L'enregistrement de votre abonnement au support ID de compte (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres, disponible sur la page des ressources de support de BlueXP) sert d'ID d'abonnement au support. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">L'enregistrement permet de proposer des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets de support. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Enregistrez votre compte pour bénéficier du support NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le support, un utilisateur de votre compte doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page des ressources de support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="5db41fd4421f19d93e5dd91c17ef6114" category="summary">Vous pouvez utiliser Codebox pour générer le code nécessaire à l'exécution de toute opération prise en charge par Workload Factory. Vous pouvez générer du code qui peut être consommé et exécuté à l'aide des API REST Workload Factory, de l'interface de ligne de commande AWS et d'AWS CloudFormation.</block>
  <block id="74e50aedf700596c6a3592a6d25fec74" category="doc">Utilisez Codebox pour l'automatisation</block>
  <block id="04408b634d2d9206d79119d448664c52" category="paragraph">Vous pouvez utiliser Codebox pour générer le code nécessaire à l'exécution de toute opération prise en charge par Workload Factory. Vous pouvez générer du code qui peut être consommé et exécuté à l'aide des API REST Workload Factory, de l'interface de ligne de commande AWS et d'AWS CloudFormation.</block>
  <block id="9e96cce41b7a764dc14629fa750c2747" category="paragraph">Codebox est aligné avec les modes de fonctionnement de Workload Factory (Basic, Read et automate) en remplissant les données appropriées dans le code en fonction des autorisations AWS fournies dans le compte Workload Factory pour chaque utilisateur. Le code peut être utilisé comme un modèle dans lequel vous pouvez saisir des informations manquantes (par exemple, des informations d'identification) ou personnaliser certaines données avant d'exécuter le code.</block>
  <block id="3d60b94b36b55e7dd31bca9ed2ce46f8" category="section-title">Comment utiliser Codebox</block>
  <block id="a064715cfe4e3e4a214bc84cf0551160" category="inline-image-macro">le bouton copier</block>
  <block id="62835b251ca7e00f685a007f7c8b4941" category="paragraph">Lorsque vous saisissez des valeurs dans les assistants de l'interface utilisateur de Workload Factory, vous pouvez voir la mise à jour des données dans Codebox lorsque vous complétez chaque champ. Lorsque vous avez terminé l'assistant, mais avant de sélectionner le bouton *Créer* en bas de la page, sélectionnez <block ref="4b7dbf915ce902400e3f4172621123eb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> pour copier dans Codebox afin de capturer le code requis pour construire votre configuration. Par exemple, cette capture d'écran de la création d'un nouveau serveur Microsoft SQL Server affiche les entrées de l'assistant pour VPC et les zones de disponibilité, ainsi que les entrées équivalentes dans Codebox pour une implémentation de l'API REST.</block>
  <block id="502f1d03f24f8a0cfa430dc69e3b0a81" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant comment créer un serveur Microsoft SQL dans l'interface utilisateur et les entrées correspondantes pour VPC et zones de disponibilité dans Codebox.</block>
  <block id="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="paragraph"><block ref="5f52d0f5bc329ec0f8b2cfd9d5a45307" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="e1e4d5313e88ce840e8cca3e7f84f01c" category="paragraph">Avec certains formats de code, vous pouvez également sélectionner le bouton Télécharger pour enregistrer le code dans un fichier que vous pouvez apporter à un autre système. Si nécessaire, vous pouvez modifier le code une fois qu'il a été téléchargé afin de l'adapter à d'autres comptes AWS.</block>
  <block id="309209712bce6112df6ef830b062c685" category="section-title">Utilisez le code CloudFormation de Codebox</block>
  <block id="ea91e366c1caa6817dd5fd6381bdcf91" category="paragraph">Vous pouvez copier le code CloudFormation généré à partir de Codebox, puis lancer la pile Amazon Web Services CloudFormation dans votre compte AWS. CloudFormation exécute les actions que vous avez définies dans l'interface utilisateur de Workload Factory.</block>
  <block id="6b2932e540d5f7ea082e1ac798f02299" category="paragraph">Les étapes d'utilisation du code CLoudFormation peuvent être différentes selon que vous déployez un système de fichiers FSX pour ONTAP, que vous créez des informations d'identification de compte ou que vous effectuez d'autres actions Workload Factory.</block>
  <block id="db45cb70284a7cbad935a33a0ef0b6dc" category="paragraph">Notez que le code d'un fichier YAML généré par CloudFormation expire après 7 jours pour des raisons de sécurité.</block>
  <block id="f4beed69f4c72e3f9969d0e2daa8cc67" category="list-text">Pour utiliser une pile CloudFormation, vous devez disposer des autorisations d'utilisateur suivantes :</block>
  <block id="99ca7c9c85fef7c6ab0e44eb58675162" category="list-text">Sélectionnez *rediriger vers CloudFormation* et la page rediriger vers CloudFormation s'affiche.</block>
  <block id="7463b18d69a514063d0f320bc1d16b0d" category="list-text">Ouvrez une autre fenêtre de navigateur et connectez-vous à la console de gestion AWS.</block>
  <block id="3bc22cebdcd7af89d94afadce527cc1d" category="list-text">Connectez-vous au compte AWS sur lequel le code doit être exécuté.</block>
  <block id="594a7e880447342dea72f44c4dc53943" category="list-text">Sur la page pile de création rapide, sous fonctionnalités, sélectionnez *Je reconnais que AWS CloudFormation pourrait ...*.</block>
  <block id="d097667109af7665e3dae788e8f5d9c6" category="list-text">Surveillez la progression depuis AWS ou depuis Workload Factory.</block>
  <block id="5f75111d3408d87431450df4c0043a74" category="section-title">Utilisez le code API REST de Codebox</block>
  <block id="05c017ebdfb63b85bc91ed2748f0a19f" category="paragraph">Vous pouvez utiliser les API REST de Workload Factory générées par Codebox pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="3c3f00270f1d36904ead2ac33f53a58f" category="paragraph">Vous pouvez exécuter les API depuis n'importe quel hôte qui prend en charge curl et qui dispose d'une connectivité Internet.</block>
  <block id="ed172ca8e9fe57859bcb8978982d2e0d" category="paragraph">Notez que les tokens d'authentification sont masqués dans Codebox, mais ils sont renseignés lorsque vous copiez et collez l'appel API.</block>
  <block id="b68f0143fe964c9ac34ce1d33e961f82" category="list-text">Collez le code et exécutez-le sur votre système hôte.</block>
  <block id="b4c82b8569210de2a2777b454448b42e" category="section-title">Utilisez le code de l'interface de ligne de commande AWS de Codebox</block>
  <block id="8d03c4936e76f2455607364517b82e3e" category="paragraph">Vous pouvez utiliser l'interface de ligne de commande Amazon Web Services générée par Codebox pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="b28a0d67dfa6e54814b9650389eea71b" category="list-text">Collez le code et exécutez-le.</block>
  <block id="3c9ee3abb878e5099cd76beeedcb2d04" category="summary">Découvrez les nouveautés des fonctionnalités d'administration de Workload Factory : informations d'identification du fournisseur cloud, améliorations de Codebox et bien plus encore.</block>
  <block id="490414e0366b091220802d406e52c076" category="doc">Quoi de neuf</block>
  <block id="1d949c7c5600289e10795f178278edd1" category="section-title">7 juillet 2024</block>
  <block id="0cd06f0acd63988f29fda6d11297591b" category="section-title">Version initiale de Workload Factory</block>
  <block id="40e01e3ae3c6f388cb88b96223a5b962" category="paragraph">BlueXP Workload Factory pour AWS est une plateforme puissante de gestion du cycle de vie conçue pour vous aider à optimiser vos workloads à l'aide des systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Parmi les charges de travail pouvant être rationalisées à l'aide de Workload Factory et FSX pour ONTAP figurent les bases de données, les migrations VMware vers VMware Cloud sur AWS, les chatbots d'IA, etc.</block>
  <block id="46e9fd42b97085e4579c13a072543d69" category="summary">Maintenant que vous vous êtes connecté et que vous avez configuré Workload Factory, vous pouvez créer et gérer des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et utiliser d'autres fonctionnalités de Workload Factory.</block>
  <block id="d0a7edff5cd82c23f3d1c18e0779ccbc" category="doc">Que pouvez-vous faire ensuite</block>
  <block id="fa9fb0312fb3b93323ee60f1cf0258b7" category="paragraph">Maintenant que vous vous êtes connecté et que vous avez configuré Workload Factory, vous pouvez commencer à utiliser plusieurs fonctionnalités Workload Factory, telles que la création de systèmes de fichiers Amazon FSX pour ONTAP, le déploiement de bases de données sur les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP, et migration des configurations de machines virtuelles vers VMware Cloud on AWS à l'aide de systèmes de fichiers FSX for ONTAP en tant que datastores externes.</block>
  <block id="452c8a300642b831148cf770baf1cd2f" category="paragraph">Détectez votre environnement de base de données sur AWS, évaluez les économies potentielles en passant à FSX pour ONTAP, déployez des bases de données de bout en bout grâce aux bonnes pratiques intégrées pour l'optimisation et automatisez le clonage fin pour les pipelines ci/CD.</block>
  <block id="71c665ac24c583a0a9ad96a67210bac2" category="summary">NetApp Workload Factory est une puissante plateforme de gestion du cycle de vie conçue pour vous aider à optimiser vos workloads à l'aide des systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Parmi les charges de travail pouvant être rationalisées à l'aide de Workload Factory et FSX pour ONTAP figurent les bases de données, les migrations VMware vers VMware Cloud sur AWS, les chatbots d'IA, etc.</block>
  <block id="19954ae9949550c5366a9fb2b48def27" category="doc">Découvrez Workload Factory</block>
  <block id="96298fa6d94ac6f49aa36e586e268f0f" category="paragraph">Amazon FSX pour NetApp ONTAP fournit des volumes de stockage NFS, SMB/CIFS et iSCSI natifs AWS entièrement gérés pour les applications stratégiques, les bases de données, les conteneurs, les datastores VMware dans le cloud et les fichiers utilisateur. Vous pouvez gérer FSX pour ONTAP via Workload Factory et à l'aide d'outils de gestion AWS natifs.</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Caractéristiques</block>
  <block id="a0f53b5544ae2841af96b6a2c93a0849" category="paragraph">La plate-forme Workload Factory offre les principales fonctionnalités suivantes.</block>
  <block id="6cfad4df5416db8db29bda4f011d3211" category="list-text">Stockage flexible et à faible coût</block>
  <block id="922bba58b532e71878d3d5858f7e8194" category="list-text">Découvrez, déployez et gérez les systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP dans le cloud. FSX pour ONTAP allie toutes les capacités d'ONTAP à un service géré AWS natif pour une expérience de cloud hybride homogène.</block>
  <block id="6d46b033eabdea8f60b174a46dfcfb14" category="list-text">Migrez les environnements vSphere sur site vers VMware Cloud on AWS</block>
  <block id="f760ee48ca0d5104a3c884c851536392" category="list-text">VMware Cloud on AWS migration Advisor vous permet d'analyser les configurations actuelles de vos serveurs virtuels dans les environnements vSphere sur site, de générer un plan de déploiement des infrastructures de serveurs virtuels recommandées dans VMware Cloud on AWS et d'utiliser les systèmes de fichiers Amazon FSX for NetApp ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="9a65d2a72eb8a959d799dda25fa053e1" category="list-text">Un déploiement de base de données optimisé</block>
  <block id="65ebf27c56e124c006284c1cd9f06d3d" category="list-text">Déployez des serveurs, des bases de données et des clones de bases de données Microsoft SQL Server, notamment le provisionnement des ressources AWS, le provisionnement du stockage, la mise en réseau et les configurations de système d'exploitation, à l'aide de configurations de déploiement optimisées, pour garantir un processus de configuration cohérent et sans erreur.</block>
  <block id="c8556381857e2b130302cd1951b0b62c" category="list-text">Développement d'un chatbot par IA</block>
  <block id="b74c52466a8f67e18b547bf25d14844f" category="list-text">Utilisez vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP pour stocker les sources du chatbot de votre entreprise et les bases de données du moteur d'IA. Vous pouvez ainsi intégrer les données non structurées de votre entreprise dans une application de chatbot</block>
  <block id="d4dc097b509662a241b4f1d85924fdb4" category="list-text">Calculateurs de stockage pour réduire les coûts</block>
  <block id="1a78f887c27cbb9e00745a4c2bb056a1" category="list-text">Analysez vos déploiements actuels qui utilisent le stockage Amazon Elastic Block Store (EBS), Elastic File System (EFS) ou le serveur de fichiers Amazon FSX pour Windows pour voir les économies que vous pouvez réaliser en adoptant Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Vous pouvez également utiliser le calculateur pour effectuer un scénario de simulation pour un déploiement futur que vous prévoyez.</block>
  <block id="902e65d33784bd8924eb05e622aa2dda" category="section-title">Fournisseurs cloud pris en charge</block>
  <block id="f23d73684a524dc65f1c2ab55054ed6c" category="paragraph">Workload Factory vous permet de gérer le stockage cloud et d'utiliser les fonctionnalités de charge de travail dans Amazon Web Services.</block>
  <block id="20b4f77bd00b4f63a49ec8e08f3bf6a6" category="section-title">Le coût</block>
  <block id="6396fbe69c05e9a323cf53a0fbf0983d" category="paragraph">Workload Factory est gratuit. Le coût payé pour Amazon Web Services (AWS) dépend du stockage et des services de workloads que vous envisagez de déployer. Notamment les coûts des systèmes de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP, de l'infrastructure VMware Cloud sur AWS, des services AWS et bien plus encore.</block>
  <block id="d866a7eda949420ef136789c93a23ee9" category="section-title">Fonctionnement de Workload Factory</block>
  <block id="20977d337d4e7d1aa80c7ebdb962f859" category="paragraph">Workload Factory inclut une console web fournie via la couche SaaS, un compte, des modes opérationnels qui contrôlent l'accès à votre environnement cloud, des liens qui assurent une connectivité séparée entre Workload Factory et un compte AWS, etc.</block>
  <block id="11cf550820ecd5e75ae1a9046f7f7f05" category="section-title">Services à la demande</block>
  <block id="22412f0c62e1935807bc2c96a82d38cd" category="inline-link">console web</block>
  <block id="da89a2a4a0fe528ec46275a6250f3705" category="paragraph">Workload Factory est accessible via un<block ref="7c75ef957f9c2706e82e5fc687e49689" category="inline-link-rx"></block>. Cette expérience SaaS vous permet d'accéder automatiquement aux dernières fonctionnalités dès leur sortie et de basculer facilement entre vos comptes et liens Workload Factory.</block>
  <block id="9b945efebb006547a94415eadaa12921" category="section-title">Comptes</block>
  <block id="0c600280e89b5a618e533108344236d5" category="paragraph">Lorsque vous vous connectez à Workload Factory pour la première fois, vous êtes invité à créer un compte. Ce compte vous permet d'organiser vos ressources, workloads et l'accès aux workloads pour votre entreprise à l'aide des identifiants.</block>
  <block id="2edc1f0f1478d883c0d423d0d8ce8ba6" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'assistant de configuration de Workload Factory qui vous invite à saisir le compte Workload Factory.</block>
  <block id="912befb3eaba2908b9f951f6483b77fd" category="paragraph"><block ref="912befb3eaba2908b9f951f6483b77fd" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="6e1351546ad06187ed26aac56cc1d573" category="paragraph">Lorsque vous créez un compte, vous êtes le seul utilisateur Admin de compte pour ce compte.</block>
  <block id="41d28e7b29f45d4f63653993af041bc7" category="paragraph">Si votre entreprise a besoin d'une gestion de compte ou d'utilisateurs supplémentaire, contactez-nous via le chat interne au produit.</block>
  <block id="c8046b7d36a4a9672ff01fb0fdfd88bf" category="admonition">Si vous utilisez NetApp BlueXP, vous appartenez déjà à un compte, car Workload Factory exploite les comptes BlueXP.</block>
  <block id="aa9b9cc18c16d4ea10f38b25b835c5aa" category="paragraph">Workload Factory propose trois modes opérationnels qui vous permettent de contrôler avec soin l'accès à votre environnement cloud et d'attribuer une confiance incrémentielle à Workload Factory en fonction de vos stratégies INFORMATIQUES.</block>
  <block id="d41adf884cb045d0ebe1b066d2b95a2b" category="list-text">*Basic mode* représente une relation de confiance zéro et est conçu pour l'exploration précoce de Workload Factory et l'utilisation des divers assistants pour créer l'Infrastructure as Code nécessaire. Ce code peut être copié et utilisé manuellement par l'utilisateur avec ses informations d'identification AWS pertinentes.</block>
  <block id="d81fee99e7fd276bb44ecddacfeba318" category="list-text">*Le mode lecture* améliore l'expérience du mode de base en aidant l'utilisateur à détecter diverses ressources et outils et, par conséquent, à compléter les assistants pertinents.</block>
  <block id="e2cde95c1c68867f8b74113e5266c7e4" category="list-text">*Le mode d'automatisation* représente une relation de confiance totale et est conçu pour exécuter et automatiser au nom de l'utilisateur avec les informations d'identification attribuées qui ont les autorisations requises et validées pour l'exécution.</block>
  <block id="cc85ceb9ec5c575a9f6e41669887b58d" category="inline-link-macro">En savoir plus sur les modes opérationnels Workload Factory</block>
  <block id="bc8c94f9b7d24148c98db964dcfdf4f4" category="paragraph"><block ref="122264b4ce030632c8f10e1e484f4776" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e73298b79ea9408111cb3612bf336a0e" category="section-title">Liens de connectivité</block>
  <block id="a74fb96e1eef90ea865f1878f02b4e15" category="paragraph">Un lien Workload Factory crée une relation de confiance et une connectivité entre Workload Factory et un ou plusieurs systèmes de fichiers FSX pour ONTAP. Vous pouvez ainsi surveiller et gérer certaines fonctionnalités du système de fichiers directement à partir des appels de l'API REST ONTAP qui ne sont pas disponibles via l'API Amazon FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="1e2cf39904eebcbddae0fe72e0186b8b" category="paragraph">Vous n'avez pas besoin d'un lien pour commencer à utiliser Workload Factory, mais dans certains cas, vous devrez créer un lien pour déverrouiller toutes les fonctionnalités de Workload Factory et de charge de travail.</block>
  <block id="e20e09752eeb59f7fee2ca964db1c848" category="paragraph">Les liens exploitent actuellement AWS Lambda.</block>
  <block id="e3bdd5798efebca8061760f610d98bcc" category="inline-link">En savoir plus sur les liens</block>
  <block id="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="paragraph"><block ref="cee76762b1db025f50dc7b50c80548de" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bd282943a337f4287ca0d70f9a836261" category="section-title">Automatisation de la Codebox</block>
  <block id="528a4ef2f9c8bc3b67d3efa2374a45d4" category="paragraph">Codebox est un co-pilote IAC (Infrastructure-as-Code) qui aide les développeurs et les ingénieurs DevOps à générer le code nécessaire pour exécuter toutes les opérations prises en charge par Workload Factory. Notamment l'API REST Workload Factory, l'interface de ligne de commande AWS et AWS CloudFormation.</block>
  <block id="8a01a94fb083632bcf067deb51f9299b" category="paragraph">Codebox est aligné sur les modes de fonctionnement de Workload Factory (Basic, Read et automate) et définit un chemin clair pour la préparation à l'exécution ainsi qu'un catalogue d'automatisation pour une réutilisation future rapide.</block>
  <block id="7c408fda146892c9e1c039f91fee3cd3" category="paragraph">Le volet Codebox affiche le processus IAC généré par une opération de flux de tâches spécifique et associé à un assistant graphique ou à une interface de conversation. Même si Codebox prend en charge le codage couleur et la recherche pour faciliter la navigation et l'analyse, il ne permet pas de modifier. Vous ne pouvez copier ou enregistrer que dans le catalogue d'automatisation.</block>
  <block id="ec6b8f7cd0c5cd9853d947bc13f72f4b" category="inline-link-macro">En savoir plus sur Codebox</block>
  <block id="7221d615997ca03d4480df5a43dae047" category="paragraph"><block ref="491e45ff3f847be901c7d8962829a3f8" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3d40a6fbdf1b779c8b032be37bcf95a4" category="paragraph">Les critères comparés entre les différents types de systèmes de stockage comprennent la capacité totale requise et les performances totales, lesquelles incluent les IOPS requises et le débit requis.</block>
  <block id="c8d9b9f1a68d559ab984d4aa5efa4076" category="inline-link">Découvrez comment explorer les économies à l'aide de calculateurs de stockage</block>
  <block id="62ee06e3888f5791ca82b765e4aa3773" category="paragraph"><block ref="62ee06e3888f5791ca82b765e4aa3773" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c257f5c852c12409e63afb17104f69c5" category="section-title">Les API REST</block>
  <block id="cfcd02bc3ad349605f667b1db0164fe0" category="paragraph">Workload Factory vous permet d'optimiser, d'automatiser et d'exploiter vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP pour des workloads spécifiques. Chaque charge de travail expose une API REST associée. Ensemble, ces workloads et API forment une plateforme de développement flexible et extensible que vous pouvez utiliser pour administrer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP.</block>
  <block id="49dac47ef61c863ab22404394b6c84e7" category="paragraph">L'utilisation des API REST de Workload Factory présente plusieurs avantages :</block>
  <block id="0fe398a436a33849be29455ed17d4185" category="list-text">Les API sont basées sur la technologie REST et les bonnes pratiques actuelles. Les principales technologies incluent HTTP et JSON.</block>
  <block id="b5b61948785c8f81b44871382cf798d9" category="list-text">L'authentification Workload Factory est basée sur la norme OAuth2. NetApp repose sur l'implémentation du service Auth0.</block>
  <block id="cbc4c63269886120ca8da87d6017c0ca" category="list-text">La console web Workload Factory utilise les mêmes API REST principales, ce qui assure la cohérence entre les deux chemins d'accès.</block>
  <block id="7d4c208fb5531fb6f56eb2444364de9a" category="inline-link">Consultez la documentation de l'API REST Workload Factory</block>
  <block id="855730139927264118c576e496933287" category="paragraph"><block ref="855730139927264118c576e496933287" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="cf95d3228718365c810531ae8c95e31a" category="sidebar">Commencez avec Workload Factory afin d'exploiter pleinement vos workloads avec Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Une fois la configuration terminée, vous pouvez créer, optimiser et gérer les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP pour vos workloads, explorer les économies réalisables avec FSX pour ONTAP, utiliser le co-pilote Infrastructure-as-Code intégré pour l'automatisation sur l'ensemble des plateformes et gérer vos workloads dans Workload Factory.</block>
  <block id="88978255b949b7e0bfa9219676906cec" category="sidebar">Documentation de configuration et d'administration de Workload Factory</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="d9776f0775997b2e698c6975420b5c5d" category="sidebar">S'inscrire</block>
  <block id="1c71023bf289bc297d09be71221ff819" category="sidebar">Modes opérationnels et informations d'identification</block>
  <block id="65179615095fe42a8a47efc1a529ea2f" category="sidebar">Découvrez les modes de fonctionnement</block>
  <block id="196a1b1d4d7eff75b0b7bc0f6fa282e7" category="sidebar">Ajoutez des identifiants AWS</block>
  <block id="b60830c9ff5a76f323a283c0cae1b47a" category="sidebar">Automatisation à l'aide de Codebox</block>
  <block id="6359b03a7ff6ac7a9c38c6edebcd1408" category="sidebar">En savoir plus sur Codebox</block>
  <block id="f53835e0f369158c476f99fda577e700" category="sidebar">Documents de configuration et d'administration</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Quoi de neuf</block>
  <block id="e4c53684ddd66ee4898db459d57514e8" category="sidebar">Découvrez les bases</block>
  <block id="6ae8e58cb52cd45b321927bcb2961f4e" category="sidebar">Présentation de Workload Factory</block>
  <block id="06ad314b340900d226b1196e1fe289e9" category="sidebar">Démarrage rapide</block>
  <block id="bec1e3daee54f5a9410751eb03bd867e" category="sidebar">Administrer Workload Factory</block>
  <block id="3700c3dfbf95d68b06191b4a4cbb7592" category="sidebar">Automatisez les tâches à l'aide de Codebox</block>
  <block id="733ae60890dc5503303e1f5780ac5c9b" category="sidebar">Utilisez Codebox pour générer du code</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="c419efd1c7454d477938da03ab909ff4" category="list-text">Une fois que vous avez utilisé l'interface utilisateur pour définir l'opération que vous souhaitez effectuer, copiez le code dans la zone de code.</block>
  <block id="ac8312e3b09c390dd9da069d9697ab8c" category="list-text">Une fois que vous avez utilisé l'interface utilisateur pour définir l'opération que vous souhaitez effectuer, copiez le code API dans la zone de code.</block>
  <block id="1b2b6bf8e053a2f8088251c3a2cc65f9" category="list-text">Après avoir utilisé l'interface utilisateur pour définir l'opération que vous souhaitez effectuer, copiez l'interface de ligne de commande AWS dans la zone de code.</block>
  <block id="2532cd63354e6e99119077d45134b5ef" category="section-title">Utiliser Terraform à partir de Codebox</block>
  <block id="a5a1cedd11df4667bf63eec57c1622aa" category="paragraph">Vous pouvez utiliser Terraform pour déployer et gérer vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP et d'autres ressources AWS.</block>
  <block id="691e71734464aaf43017f5b033e54559" category="section-title">4 août 2024</block>
  <block id="efa42d5c66cb9948f402ee559611e12d" category="section-title">Prise en charge de Terraform</block>
  <block id="1571710cf3c95e6290fc41ea04917d42" category="paragraph">Terraform est pris en charge pour le déploiement du système de fichiers Amazon FSX pour NetApp ONTAP et la création de machines virtuelles de stockage. Le guide d'installation et d'administration contient maintenant des instructions sur l'utilisation de Terraform à partir de la Codebox.</block>
  <block id="462c14d3e045d4b0b69cee0781df3207" category="paragraph">Une charge de travail englobe une combinaison de ressources, de code, de services ou d'applications conçus pour répondre à un objectif métier. Il peut s'agir d'une application orientée client ou d'un processus back-end. Les workloads peuvent impliquer un sous-ensemble de ressources au sein d'un même compte AWS ou s'étendre sur plusieurs comptes.</block>
  <block id="fb44c12e7a424c0619764b1060434a74" category="section-title">Calculateurs d'économies</block>
  <block id="6904c85b1af908213d1642916b521739" category="paragraph">Workload Factory fournit un calculateur d'économies. Vous pouvez donc comparer les coûts de stockage sur les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP avec Elastic Block Store (EBS), Elastic File Systems (EFS) et FSX pour le serveur de fichiers Windows. En fonction de vos besoins en stockage, vous constaterez peut-être que les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP sont l'option la plus économique pour vous.</block>
  <block id="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="paragraph"><block ref="11cb17d1b990bbf37a24337d5692efa1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2fd1745cefcdce50d6467d96e693f6b7" category="doc">Abonnement RSS</block>
  <block id="0fa776fabe30e41d70bd8d9c9e64c974" category="paragraph">L'abonnement RSS est disponible sur le <block ref="372504cb6bb48559009ff8f8cdb9a245" category="inline-link-macro-rx"></block>. L'utilisation d'un flux RSS est un moyen facile de consommer et d'être conscient des changements dans l'usine de charge de travail BlueXP .</block>
  <block id="447fb3de7bec10468f55367375163603" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu déroulant d'aide de la console Workload Factory. Un nouveau bouton permettant de s'abonner à RSS apparaît sous forme d'option dans le menu déroulant.</block>
  <block id="c508966f04ada556baaaa0b94e781209" category="paragraph"><block ref="c508966f04ada556baaaa0b94e781209" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="80f4b5aa553e3a44455088c83954a088" category="section-title">Prise en charge d'une seule stratégie d'autorisation par charge de travail</block>
  <block id="c876ca70d1ae73b09cdc0004b328448e" category="paragraph">Lorsque vous ajoutez des identifiants AWS dans Workload Factory, vous pouvez désormais sélectionner une règle d'autorisation unique, soit en mode lecture ou automatisation, pour chaque charge de travail et gestion du stockage.</block>
  <block id="41b3a089d4fbacfb53e9a5634cfc6647" category="inline-image-macro">Capture d'écran de la section de configuration des autorisations de la page informations d'identification, dans laquelle vous pouvez sélectionner lecture ou automatisation des stratégies d'autorisations pour la gestion du stockage, les workloads d'IA, les workloads de bases de données et les workloads VMware.</block>
  <block id="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="paragraph"><block ref="fa5f572610383fbc01cbba40c0f535e2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1db25aada4bff8233b24c1d7b39230cd" category="paragraph"><block ref="1db25aada4bff8233b24c1d7b39230cd" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b5cef683aab00353096b98823a237e69" category="section-title">1er septembre 2024</block>
  <block id="6e9e8f336be02f99477adc019bfcd183" category="list-text">Vous aurez besoin d'un système où Terraform est installé (Windows/Mac/Linux).</block>
  <block id="613670bc7ca8a45f31728d87474749ac" category="list-text">Une fois que vous avez utilisé l'interface utilisateur pour définir l'opération que vous souhaitez exécuter, téléchargez le code Terraform à partir de la zone de code.</block>
  <block id="53e9887aa73e6bb1fcf6b5b002e7f175" category="list-text">Copiez l'archive de script téléchargée dans le système sur lequel Terraform est installé.</block>
  <block id="8db9de1de3844107194be0555d5ceb7c" category="list-text">Extrayez le fichier zip et suivez les étapes du fichier README.md.</block>
</blocks>